var HTMLSnippets = {
	defaultModal: `
	<div class="loading-div">
		<h2>You better go grab a coffee and walk around town. This will take at least a while.</h2>
		<div class="lds-ripple" id="loading-spinner">
			<div></div>
			<div></div>
		</div>
	</div>
	`
}
var modalBody = null
var preguicaBate = {"1":[{"label":"text","text":"porem o Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado:\n1 - Casa Civil da Presid\u00e9ncia da Republica\nTitular: Saba Cordeiro de Monteiro Chagas Filha de Oliveira\nSuplente: Ada Liz Cavalhero\nIl - Minist\u00e9rio da Justiga e Seguranca Publica:\nTitular: Jos\u00e9 Vicente Santini\nSuplente: Alexandre Rabelo Patury\nlll - Minist\u00e9rio da Defesa\nTitular: Walter Souza Braga Netto\nSuplente: Eduardo Assad Fontenelle\nIV - Minist\u00e9rio da Economia:\nTitular: Paulo Roberto Nunes Guedes\nSuplente: Daniella Marques Consentino\nV - Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecudria e Abastecimento\nTitular: Tereza Cristina Corr\u00e9a da Costa Dias\nSuplente: Mara Marlene Machado Papini\nVI - Minist\u00e9rio da Educag3o:\nTitular: Milton Ribeiro\nSuplente: Iida Ribeiro Peliz\nVil - Minist\u00e9rio da Cidadania\nTitular: Jodo Inacio Ribeiro Roma Neto\nSuplente: Ronaldo Vieira Bento\nVII - Minist\u00e9rio da Saude:\nTitular: Marcelo Ant\u00e9nio Cartaxo Queiroga Lopes\nSuplente: Marylene Rocha de Souza\nIK - Minist\u00e9rio das Comunicagdes:\nTitular: Fabio Salustino Mesquita de Faria\nSuplente: Vitor Elisio Goes de Oliveira Menezes\nX + Minist\u00e9rio da Ci\u00e9ncia, Tecnologia e Inovacdes\nTitular: Marcos C\u00e9sar Pontes\nSuplente: Adriana Oliveira e Silva\nXI - Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\nTitular: Laura Abba\nSuplente: Maria Beatriz Palatinus Milliet\nXII - Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional\n. a MPRENSA NACIONAL\nUl. Gradecom siiornegia cikis\nocumente assinado digitalmente conforme MP n\u00ae 2 200-2 de 24/08/2001, [CP\nae msttu a infrsesteutura de Chaves Pubhcas Brasievs -CP-Braut,\n\f"},{"label":"text","text":"JOSE ESTANISLAU DO AMARAL SQUZA NETO, Ministro de Primeira Classe do Quadro .\n|\nEspecial da Carreira de Diplomata do Minist\u00e9rio das Relag\u00e9es Exteriores, para exercer 1\n\u00a9 cargo de C\u00e9nsul-Geral do Brasil em Faro, Republica Portuguesa, removendo-o, ex :\n|\nofficio, do Consulado-Geral do Brasil em Zurique para o Consulado-Geral do Brasil em 1\nFaro. s\n\\\nBrasilia, 20 de outubro de 2021; 2002 da Independ\u00e9ncia e 1332 da Republica. 7\n:\nJAIR MESSIAS BOLSONARO \\\n7\nCortos Alberto France Franca \u2018\nsn : es \\\nPresid\u00e9ncia da Republica 1\nTT ss }\nDESPACHO DO PRESIDENTE DA REPUBLICA \\\n. 7\nMINISTERIO DA MULHER, DA FAMILIA E DOS DIREITOS HUMANOS \u2018\n|\nExposicao de Motivos 1\n$\nN\u00a2 37, de 15 de outubro de 2021. Afastamento do Pais da Ministra de Estado da ;\nMulher, da Familia e dos Direitos Humangs, com 6nus, no periodo de 31 de outubro 7\n:\na 6 de novembro de 2021, inclusive transito, com destino a Genebra, Confederacao .\n>\nSuiga, para participar do evento da Parceria para as Familias, no marco da celebracio 1\nde um ano da adogdo da Declarag\u00e9o Consensual de Genebra, e de reunides bilaterais \u00a7\ncom autoridades lacais e internacionais. Autorizo. Em 20 de outubro de 2021. ?\now o\nedicdo extra n2 198-A do DOU.\n\u2018id li\nPara acessar o conteu oO, clique aqu\nAEM, Este documento pode ser veriticado no endereco eletr\u00e9nica\nSB nees/tww m gor brfastemerdace hr, pelo codigo 05292021102200001\n\f"},{"label":"text","text":"84, caput, inciso XXV, da Constituiggo, e tendo em vista o disposto no art. 74, caput,\ninciso |, alinea \u201cc\", e no art. 76 do Anexo | ao Decreto n\u00ae 9.683, de 9 de janeiro de para com\n2019, e no art. 18, caput, inciso I, do Regulamento de Pessoal do Servico Exterior,\naprovado pelo Decreto n? 93.325, de 12 de outubro de 1986, resolve\nNOMEAR\nJOSE ESTANISLAU DO AMARAL SOUZA NETO, Ministra de Primeira Classe do Quadro\nEspecial da Carreira de Diplomata do Minist\u00e9rio das Relacdes Exteriores, para exercer\no cargo de C\u00e9nsul-Geral do Brasil em Faro, Republica Portuguesa, removendo-o, ex\nofficio, do Consulado-Geral do Brasil em Zurique para o Consulado-Geral do Brasil em\nFaro,\nBrasilia, 20 de outubro de 2021; 2002 da Independ\u00e9ncia e 1332 da Republica.\nJAIR MESSIAS BOLSONARO\nCorlos Alberto Franco Franca\nPresid\u00e9ncia da Republica\nDESPACHO DO PRESIDENTE DA REPUBLICA\nMINISTERIO DA MULHER, DA FAMILIA E DOS DIREITOS HUMANOS\nExposigao de Motivos\nN\u00a2 37, de 15 de outubro de 2021. Afastamento do Pais da Ministra de Estado da\nMulher, da Familia e dos Direitos Humanos, com \u00e9nus, no perioda de 31 de outubro\n2 6 de novembro de 2021, inclusive transito, com destino a Genebra, Confederacao\nSuic\u00a2a, para participar do evento da Parceria para as Familias, no marco da celebrac3o\nde um ano da adog3o da Declaragdo Consensual de Genebra, e de reunides bilaterais\ncom autoridades locais e internacionais. Autorizo. Em 20 de outubro de 2021.\n+ ow 0\nedicdo extra n2 198-A do DOU.\n\u2018id li\nPara acessar o conteudo, clique aq\nAEM, Este documento pode ser veriteado mo endeveco eletr\u00e9nica 1\n\f"},{"label":"text","text":"Sumario\nAtos do Poder EX\u20acCUtIVO ..innnmunmnnnninnnentnnnnnenenentinennnneinetenmneeee dL MINISTE\nPresid\u00e9ncia da REpUblica \u00abcc cvnneinimnnstinentenneineininrinnerinnensmenne 1 exposic\nMinist\u00e9rio da Agricultura, Pecudria e Abasteciment0 ..-.-ccccccc-ecseceneseescvceceseneenencneenne xPOSIC\u00e9\nMinist\u00e9ria da Cidadania .....cccsssssseensessunssuseinnineinntustinueeiastnstsesinesaseneessesssees 5 Ne 53\nMinist\u00e9rio da Ci\u00e9ncia, Tecnologia \u20ac INOVaGOES .........scecscsesseeecssseressnerecansntesesseeresanenessneseteses D Saude,\nMinist\u00e9rio das Comumicag3es wa scessssssssseussssssetaseteesstsestesseeasstesieisstitasscsaestasess D destino\nMinist\u00e9rio da Defesa......cncnncennennenssnnstneanemneinerninnsinerinsnncines eB list\nMinist\u00e9rio do Desenvolvimento Regiomal ....-s.c1ccccectecatecnesceeecetectcnnceeeeceeenttenaceeeees ~ lisboa\nMinist\u00e9 4 enfrent\u00e9\nimist\u00e9ria da ECONOMIA... cesecseessntsseeesscesnessitesnnesstesnessanesanessnnessesnesseesssessscssesse 12 Lisboa\nMinist\u00e9rio da EdUCa(30....escsneenneiinninnnetsininnnenienttinninnesiinsmen LT Republi\nMinist\u00e9cio da Infraesteutura ....encneimereissnneeinearnnnenneeninnistinamessnnsneen 2D de Sade\nMinist\u00e9rio da Justia \u00a9 Seguranca PUbIICA ..nenrnncinenninnneineinnnninneeenn 2D\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente... ccctcctssensneencencsstnetetnsnstisnstnsteseneneetes 31 ~ Oxforc\nMinist\u00e9ria de Minas @ Energia .ssscccscscsseeusessessseesseisusessevestensessevasieustesesestenstitueseueneteses BB vistare\nMinist\u00e9ria da Mulher, da Familia \u20ac dos Direitos HUMAMOS wssesecssssssssesseseasenevseseuseenense 32 Cam us\nMinist\u00e9rio das Relagdes Exteriores ...cccucscsssssersssrennsnersimersrnsiensneistnesnenein BB para sa\nMinist\u00e9rio da SQ0d\u20ac.....nnnmrnnernmnninnmnmnnnnnmnnienrnrnnnnnmnssnsrn 3 pscesen\nMinist\u00e9rio do Trabalho @ Previd@ncha.....icucncctensccieneetunstnnecnesisnensesnessie 38 Centro.\nMinist\u00e9rio do TUrism......cccccescessessscessceesscesssessesessscesacessscesssessicessseesaesssessnsessicesaressicesssessiee BE .\nControladoria-Geral da UNia0......-csssesesssseseeeensssssenieanstsetnesanseretiuasaeereensasssenieansesetesnense BB Autorizc\nConselho Nacional do Minist\u00e9rio PUDIICO....cncnseimeinmnminstmenennnsinnn nn 3B\nMinist\u00e9rio Publico da UNI&0 ...nnneimennimnnennnnninnenneininnennsmennnennnnnesn 3B\nDefensoria Publica da UMIEO a. ncentcenntenentnntne snes peepeeereeneeegeeeee .\nPoder Legislative se-secssiecteevevssernsnuitnvussetersiutarsaniaruustaneninsnenee GL MINISTE\nPoder JUdiCiariO ........ecseessecssceesneessnessnressieesnsennnecsnsesasecsasecsneesunessaresaieesnsernecsnessieessseesnressnessere 42 ies\nEntidades de Fiscalizagda do Exercicio das Profissdes Liberate 46 Exposicg\nEditaiS \u00a9 AVISOS or rsnennrnnnennnmennnninnmnnnnenneineniennsinemennnenneeen AG NO TT\nEsta edigio \u00e9\u00a2 composta de 46 paginas com ont\nRepublic\nAutorizo\nAtos do Poder Executivo\nMINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES\nDECRETO DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 ;\nREPUBL\npardgral\n\u00a9 PRESIDENTE DA REPUBLICA, no uso da atribui\u00a2do que Ihe confere o art. Decreto\nsetembr\n84, caput, inciso XXV, da Constituigdo, e tendo em vista o disposte no art. 74, caput,\n\f"},{"label":"text","text":"MINISTERIO DA SAUDE\nExposico de Motivos\nN@ 53, de 18 de outubro de 2021. Afastamento do Pais do Ministro de Estado da\nSaude, com dnus, no perioda de 25 a 30 de outubro de 2021, inclusive transito, com\ndestino as cidades de:\n- Lisboa, Republica Portuguesa, para ministrar a Confer\u00e9ncia: As ages do Brasil no\nenfrentamento 4 COVID-19, na Faculdade de Medicina da Universidade NOVA de\nLisboa, participar de reuniao bilateral com representantes do Minist\u00e9rio da Sade da\nRepublica Portuguesa e realizar visita t\u00e9cnica ao Centro de Contato do Servico Nacional\nde Satide e & Direcdo-Geral de Saude; e\n- Oxford, Cambridge e Londres - Reino Unido da Gri-Bretanha e Irlanda do Norte, para\nvisitar 0 Centro de Vacinologia Clinica e Medicina Tropical da Universidade de Oxford;\n\u00a9 Centro de Pesquisa e Desenvolvimento da AstraZeneca, no Cambridge Biomedical\nCampus, e participar de reunigo bilateral com representantes da Secretaria de Estado\npara Saude e Assist\u00e9ncia Social, com atenc3o 3 participacao do Brasil no New Variant\nAssessment Platform e 4 cooperacdo acad\u00e9mico-cientifica entre Genomas Brasil e\nCentro Catapult Cell & Gene Therapy.\nAutorizo, Em 20 de outubro de 2021.\n\nDESPACHO DO PRESIDENTE DA REPUBLICA\nMINISTERIO DO TURISMO\nExposig30 de Motivos\nN2 77, de 18 de outubro de 2021. Afastamento do Pais do Ministro de Estado do Turismo,\ncom \u00e9nus, nos dias 25 e 26 de outubro de 2021, inclusive transito, com destina a Bogota,\nRepublica da Col\u00e9mbia, para participar da 172 Edig\u00e9o do ALTA Airline Leaders Forum.\nAutorizo. Em 20 de outubro de 2021\n\nCASA CIVIL\n\f"},{"label":"text","text":"N@ 77, de 18 de outubro de 2021. Afastamento do Pais do Ministro de Estado do Turismo,\ncom drius, nos dias 25 @ 26 de outubro de 2021, inclusive transito, com destina a Bogota,\nRepublica da Colombia, para participar da 172 Edig\u00e9o do ALTA Airline Leaders Forum.\nAutorizo. Em 20 de outubro de 2021.\nCASA CIVIL\nPORTARIA N2 1.191, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n___\u00a9 MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDENCIA DA\nREPUBLICA, no uso de suas atribuigdes regulamentares conferidas pelos incisos | e II,\npardgrafo unico do art. 87 da Constituicdo Federal, e com fundamento no art. 82 do\nOecreto n\u00ae 9.906, de 09 de Julho de 2019, alterado pelo Decreta n? 10.501, de 30 de\nsetembro de 2020, resolve:\nArt. 12 Designar os seguintes membros da administracdo publica federal\npara comporem o Conselho do Programa Nacional de Incentive ao Voluntariado:\n1 - Casa Civil da Presid\u00e9ncia da Republica\nTitular: Saba Cordeiro de Monteiro Chagas Filha de Oliveira\nSuplente: Ada Liz Cavalhero\nIl + Minist\u00e9rio da Justiga e Seguranga Publica:\nTitular: Jos\u00e9 Vicente Santini\nSuplente: Alexandre Rabelo Patury\nlll - Minist\u00e9rio da Defesa\nTitular: Walter Souza Braga Netto\nSuplente: Eduardo Assad Fontenelle\nIV - Minist\u00e9rio da Economia:\nTitular: Paulo Roberto Nunes Guedes\nSuplente: Daniella Marques Consentino\nV - Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecudria e Abastecimento\nTitular: Tereza Cristina Corr\u00e9a da Costa Dias\nSuplente: Mara Marlene Machado Papini\nVI - Minist\u00e9rio da Educag3o:\nTitular: Milton Ribeiro\nSuplente: Iida Ribeiro Peliz\nVil - Minist\u00e9rio da Cidadania\nTitular: Jodo Inacio Ribeiro Roma Neto\nSuplente: Ronaldo Vieira Bento\nVII - Minist\u00e9rio da Saude:\nTitular: Marcelo Ant\u00e9nio Cartaxo Queiroga Lopes\nSuplente: Marylene Rocha de Souza\n\f"},{"label":"text","text":"Ix\nExposicdo de Motivos Ti\nSu\nN\u00a2 37, de 15 de outubro de 2021. Afastamento do Pais da Ministra de Estado da x\nMulher, da Familia e dos Direitos Humangs, com 6nus, no perioda de 31 de outubro Tit\na & de novembro de 2021, inclusive transito, com destino a Genebra, Confederacao su\nxt\nSuiga, para participar do evento da Parceria para as Familias, no marco da celebrag3o Ti\nde um ano da adogdo da Declarag\u00e9o Consensual de Genebra, e de reunides bilaterais Su\nrom autoridades lacais e internacionais. Autorizo. Em 20 de outubro de 2021. xl\nim \u00b0\nedicdo extra n2 198-A do DOU.\n\u2018ido, cli ;\nPara acessar o conteudo, clique aqui\nFEM, Este documento pode ser verifcado no endereco eletrinico\n\f"},{"label":"title4","text":"DECRETO DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 *\nREPUBLIC\npardgrafo\n\nENTE DA REPUBLICA, no uso da atribuicio que Ihe confere o art. Decreto r\nsetembro\nVv, da Constituigg0, e tendo em vista o disposto no art. 74, caput,\neno art. 76 do Anexo | ao Decreto n? 9.683, de 9 de janeiro de para com\ncaput, inciso |, do Regulamenta de Pessoal do Servica Exterior,\neto n? 93.325, de 12 de outubro de 1986, resolve:\nO AMARAL SGUZA NETO, Ministra de Primeira Classe do Quadro\nde Diplomata do Minist\u00e9rio das Relagdes Exteriores, para exercer\nGeral do Brasil em Faro, Republica Portuguesa, removendo-o, ex\no-Geral do Brasil em Zurique para o Consulado-Geral do Brasil em\nO de outubro de 2021; 2002 da Independ\u00e9ncia e 1332 da Republica.\nJAIR MESSIAS BOLSONARO\nCarlos Alberto France Franca\nPresid\u00e9ncia da Republica\n\nDESPACHO DO PRESIDENTE DA REPUBLICA\n\nLHER, DA FAMILIA E DOS DIREITOS HUMANOS\n05\n\nutubro de 2021. Afastamento do Pais da Ministra de Estado da\ne dos Direitos Humanos, com Gnus, no perioda de 31 de outubro\nfe 2021, inclusive transito, com destino a Genebra, Confederacao\n\nr do evento da Parceria para as Familias, no marco da celebrac3o\n\n\u00e9o da Declarag\u00e9o Consensual de Genebra, e de reunides bilaterais\n\u2018ais e\u20ac internacionais. Autorizo. Em 20 de outubro de 2021.\n\f"},{"label":"title2","text":"oe\nAtos do Poder Executivo\nMINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES\nDECRETO DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 *\nREPUBLIC:\npardgrafo\n\u00a9 PRESIDENTE DA REPUBLICA, no uso da atribuicao que Ihe confere o art. Decreto n\nsetembro\n84, caput, inciso XXV, da Constituigdo, e tendo em vista o disposto no art. 74, caput,\ninciso |, alinea \u201cc\", e no art. 76 do Anexo | ao Decreto n? 9.683, de 9 de janeiro de para com\n2019, e no art. 18, caput, inciso 1, do Regulamento de Pessoal do Servica Exterior,\napravado pelo Decreto n? 93.325, de 1\u00b0 de outubro de 1986, resolve\nNOMEAR\nJOSE ESTANISLAU DO AMARAL SOUZA NETO, Ministra de Primeira Classe do Quadro\nEspecial da Carreira de Diplomata do Minist\u00e9rio das Relacdes Exteriores, para exercer\no cargo de C\u00e9nsul-Geral do Brasil em Faro, Republica Portuguesa, removendo-o, ex\nofficio, do Consulado-Geral do Brasil em Zurique para o Consulado-Geral do Brasil em\nFaro,\nBrasilia, 20 de outubro de 2021; 2002 da Independ\u00e9ncia e 1332 da Republica.\nJAIR MESSIAS BOLSONARO\nCorlos Alberto Franco Franca\nPresid\u00e9ncia da Republica\nDESPACHO DO PRESIDENTE DA REPUBLICA\nMINISTERIO DA MULHER, DA FAMILIA E DOS DIREITOS HUMANOS\nExposi\u00a2ao de Motivos\nN\u00a2 37, de 15 de outubro de 2021. Afastamenta do Pais da Ministra de Estado da\nMulher, da Familia e dos Direitos Humanos, com \u00e9nus, no perioda de 31 de outubro\n\f"},{"label":"nontext","text":"Sumario\nAtos do Poder EX\u20acCUtIVO ..innnmunmnnnninnnentnnnnnenenentinennnneinetenmneeee dL MINISTERI\nPresid\u00e9ncia da REpUblica \u00abcc cvnneinimnnstinentenneineininrinnerinnensmenne 1 exposica\nMinist\u00e9rio da Agricultura, Pecudria e Abasteciment0 ..-.-ccccccc-ecseceneseescvceceseneenencneenne xposicao\nMinist\u00e9ria da Cidadania .....cccsssssseensessunssuseinnineinntustinueeiastnstsesinesaseneessesssees 5 Ne 53, de\nMinist\u00e9rio da Ci\u00e9ncia, Tecnologia \u20ac INOVaGOES ........s.cecccssseeececsnseressneerecensnteressseressnenessneseseeese 5 Saude, cot\nMinist\u00e9rio das ComUMICagBES ..eeieiieirnnnetnininnnenneneiinninnetiennnneneiesD destino 3s\nMinist\u00e9rio da Defesa......cncnncennennenssnnstneanemneinerninnsinerinsnncines eB Lisboa,\nMinist\u00e9rio do Desenvolvimento Regiomal ....-s.c1ccccectecatecnesceeecetectcnnceeeeceeenttenaceeeees ~_ lisboa,\nMinist\u00e9 4 enfrentam\nimist\u00e9ria da ECONOMIA... cesecseessntsseeesscesnessitesnnesstesnessanesanessnnessesnesseesssessscssesse 12 Lisboa, pa\nMinist\u00e9rio da Educagi0.....cccssssssssssssssussteseeustesstastinstusiessnustienatasiensnastnieatsnesnsstee LD Republics\nMinist\u00e9cio da Infraesteutura ....encneimereissnneeinearnnnenneeninnistinamessnnsneen 2D de Sadde\nMinist\u00e9rio da Justia \u00a9 Seguranca PUbIICA ..nenrnncinenninnneineinnnninneeenn 2D\nMinist\u00e9rio do Meio Ambiente... ccctcctssensneencencsstnetetnsnstisnstnsteseneneetes 31 ~ Osford, |\nMinist\u00e9rio de Minas \u00a9 EMe@rgia..ccesscscsssssssssusvesssseusssustesssstenssuseiesssstinsnassenssiea BD visitar \u00a9 c\nMinist\u00e9ria da Mulher, da Familia \u20ac dos Direitos HUMAMOS wssesecssssssssesseseasenevseseuseenense 32 Cam use\nMinist\u00e9rio das Relagdes Exteriores ...cccucscsssssersssrennsnersimersrnsiensneistnesnenein BB para Sad\nMinist\u00e9rio da SQ0d\u20ac.....nnnmrnnernmnninnmnmnnnnnmnnienrnrnnnnnmnssnsrn 3 pscossmnen\nMinist\u00e9rio do Trabalho @ Previd\u00e9ncha.. oj cecnccicnncnnnenieennsnannnnaneinnnnassnn 36 Centto Ca\nMinist\u00e9rio do TUrism......cccccescessessscessceesscesssessesessscesacessscesssessicessseesaesssessnsessicesaressicesssessiee BE .\nControladoria-Geral da UNia0......-csssesesssseseeeensssssenieanstsetnesanseretiuasaeereensasssenieansesetesnense BB Autorizo.\nConselho Nacional do Minist\u00e9rio PUDIICO....cncnseimeinmnminstmenennnsinnn nn 3B\nMinist\u00e9rio Publico da UNI&0 ...nnneimennimnnennnnninnenneininnennsmennnennnnnesn 3B\nDefensoria Publica da UMIEO a. ncentcenntenentnntne snes peepeeereeneeegeeeee .\nPoder Legislativ ......csscsssesssssseesssvsssssssnsesnesesesesesensessesesessssasasssssseseseesececesessessesauavansnsnsssnssese 4 MINISTERK\nPoder JUdiCiariO ........ecseessecssceesneessnessnressieesnsennnecsnsesasecsasecsneesunessaresaieesnsernecsnessieessseesnressnessere 42 ies,\nEntidades de Fiscalizagda do Exercicio das Profissdes Liberate 46 Exposiso\nEditaiS \u00a9 AVISOS or rsnennrnnnennnmennnninnmnnnnenneineniennsinemennnenneeen AG Ne 77, de\nEsta edigdo \u00e9 composta de 46 paginas com onus,\nRepublica\nAutorizo. |\nAtos do Poder Executivo\nMINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES\nDECRETO DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 ;\nREPUBLICS\npardgrafo\n\u00a9 PRESIDENTE DA REPUBLICA, no uso da atribui\u00a2do que Ihe confere o art. Decreto n\nsetembro\n84, caput, inciso XXV, da Constituigdo, e tendo em vista o disposte no art. 74, caput,\n\f"},{"label":"title4","text":"ENTE DA REPUBLICA, no uso da atribuico que Ihe confere o art. Decret\nsetem\n\n(V, da Constituig3o, e tendo em vista o disposto no art. 74, caput,\n\n@ no art. 76 do Anexo | ao Decreto n? 9.683, de 9 de janeiro de para c\n\n, caput, inciso |, do Regulamenta de Pessoal do Servica Exterior,\n\nreto n? 93.325, de 1\u00b0 de outubro de 1986, resolve:\n\n:\n\n1O AMARAL SOUZA NETO, Ministro de Primeira Classe do Quadro\n\n| de Diplomata do Minist\u00e9rio das Relac\u00e9es Exteriores, para exercer\n\nGeral do Brasil em Faro, Republica Portuguesa, removendo-o, ex\n\n{o-Geral do Brasil em Zurique para o Consulado-Geral do Brasil em\n\n10 de outubro de 2021; 2002 da Independ\u00e9ncia e 1332 da Republica.\n\nJAIR MESSIAS BOLSONARO\nCorlos Alberto Franco Franca\nPresid\u00e9ncia da Republica\nDESPACHO DO PRESIDENTE DA REPUBLICA\n\nILHER, DA FAMILIA \u00a3 DOS DIREITOS HUMANOS\n\nputubro de 2021. Afastamento do Pais da Ministra de Estado da\n\ne dos Direitos Humanos, com \u00e9nus, no perioda de 31 de outubro\n\nde 2021, inclusive transito, com destino a Genebra, Confederacao\n\nar do evento da Parceria para as Familias, no marco da celebracdo\n\n;30 da Declaragdo Consensual de Genebra, e de reunides bilaterais\n\ncais e internacionais. Autorizo. Em 20 de outubro de 2021.\n\n_ 0\nedicado extra n2 198-A do DOU.\n\f"},{"label":"text","text":"Woo\nBrasilia, 20 de outubro de 2021; 2002 da Independ\u00e9ncia e 1332 da Republica. Titul\nSupl\nJAIR MESSIAS BOLSONARO VI -\nTitul\nCarlos Alberto Franco Franca Suel\nsn : es Vil -\nPresid\u00e9ncia da Republica Tita\nSup!\nDESPACHO DO PRESIDENTE DA REPUBLICA vin\n. Ti\nISTERIO DA MULHER, DA FAMILIA E DOS DIREITOS HUMANOS sn\nIX -\nssigdo de Motivos Tita\nsupl\n37, de 15 de outubro de 2021. Afastamento do Pais da Ministra de Estado da x:\nher, da Familia e dos Direitos Humanos, com \u00e9nus, no perioda de 31 de outubro Titul\nde novembro de 2021, inclusive transite, com destino a Genebra, Confederacao Suel\nxt -\na, para participar do evento da Parceria para as Familias, no marco da celebracio Titul\nita\num ano da adogdo da Declarag\u00e9o Consensual de Genebra, e de reunides bilaterais Supl\n| autoridades locais e internacionais. Autorizo. Em 20 de outubro de 2021. Xl -\now 0\nedicdo extra n2 198-A do DOU.\nPara acessar o conteudo, clique aqui.\n\f"},{"label":"text","text":"Art. 12 Designar os seguintes membros da administrag3o publica federal\npara comporem o Conselho do Programa Nacional de Incentive ao Voluntariado:\n\n1 - Casa Civil da Presid\u00e9ncia da Reptblica\n\nTitular: Saba Cordeiro de Monteiro Chagas Filha de Oliveira\n\nSuplente: Ada Liz Cavalhero\n\nIl - Minist\u00e9rio da Justiga e Seguranca Publica:\n\nTitular: Jos\u00e9 Vicente Santini\n\nSuplente: Alexandre Rabelo Patury\n\nlll - Minist\u00e9rio da Defesa\n\nTitular: Walter Souza Braga Netto\n\nSuplente: Eduardo Assad Fontenelle\n\nIV - Minist\u00e9rio da Economia:\n\nTitular: Paulo Roberto Nunes Guedes\n\nSuplente: Daniella Marques Consentino\n\nV - Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecudria e Abastecimento\n\nTitular: Tereza Cristina Corr\u00e9a da Costa Dias\n\nSuplente: Mara Marlene Machado Papini\n\nVI - Minist\u00e9rio da Educag3o:\n\nTitular: Milton Ribeiro\n\nSuplente: Iida Ribeiro Peliz\n\nVIL - Minist\u00e9rio da Cidadania\n\nTitular: Jodo Inacio Ribeiro Roma Neto\n\nSuplente: Ronaldo Vieira Bento\n\nVII - Minist\u00e9rio da Saude:\n\nTitular: Marcelo Ant\u00e9nio Cartaxo Queiroga Lopes\n\nSuplente: Marylene Rocha de Souza\n\nIK - Minist\u00e9rio das Comunicagdes:\n\nTitular: Fabio Salustino Mesquita de Faria\n\nSuplente: Vitor Elisio Goes de Oliveira Menezes\n\nX + Minist\u00e9rio da Ci\u00e9ncia, Tecnologia e Inovacdes\n\nTitular: Marcos C\u00e9sar Pontes\n\nSuplente: Adriana Oliveira e Silva\n\nXI - Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\n\nTitular: Laura Abba\n\nSuplente: Maria Beatriz Palatinus Milliet\n\nXIl - Minist\u00e9ria do Desenvolvimento Regional\nNU.\n\n. a MPRENSA NACIONAL\n\nDocumento assinado digitalmente contorme MP n\u00ae 2 200-2 de 24/08/2001, [CP\n\f"},{"label":"text","text":"ee ee ee ee ee? TRG NEG ES SMI Ss Pee ee\npardgrafo unico do art. 87 da Constituicao Federal, e com fundamenta no art. 8\u00b0 do\nDecreto n\u00ae 9.906, de 09 de julho de 2019, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.501, de 30 de\nsetembro de 2020, resolve:\nArt, 12 Designar os seguintes membros da administrag3o publica federal\npara comporem o Conselho do Programa Nacional de Incentivo ao Voluntariado:\n1 - Casa Civil da Presid\u00e9ncia da Republica:\nTitular: Saba Cordeiro de Monteiro Chagas Filha de Oliveira\nSuplente: Ada Liz Cavalhero\nIl - Minist\u00e9rio da Justic\u00a2a e Seguranca Publica:\nTitular: Jos\u00e9 Vicente Santini\nSuplente: Alexandre Rabelo Patury\nIll - Minist\u00e9rio da Defesa:\nTitular: Walter Souza Braga Netto\nSuplente: Eduardo Assad Fontenelle\nIV - Minist\u00e9rio da Economia:\nTitular: Paulo Roberto Nunes Guedes\nSuplente: Daniella Marques Consentino\nV - Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecudria e Abastecimento:\nTitular: Tereza Cristina Corr\u00e9a da Costa Dias\nSuplente: Mara Marlene Machado Papini\nVI - Minist\u00e9rio da Educacio:\nTitular: Milton Ribeiro\nSuplente: Ilda Ribeiro Peliz\nVil - Minist\u00e9rio da Cidadania\nTitular: Jodo Inacio Ribeiro Roma Neto\nSuplente: Ronaldo Vieira Bento\nVIII - Minist\u00e9rio da Saude:\nTitular: Marcelo Ant\u00e9nio Cartaxo Queiroga Lopes\nSuplente: Marylene Rocha de Souza\nIX - Minist\u00e9rio das Camunicagdes:\nTitular: Fabio Salusting Mesquita de Faria\nSuplente: Vitor Elisio Goes de Oliveira Menezes\nX + Minist\u00e9rio da Ci\u00e9ncia, Tecnologia e Inovac\u00e9es\nTitular: Marcos C\u00e9sar Pontes\nSuplente: Adriana Oliveira e Silva\nXI - Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\nTitular: Laura Abba\nSuplente: Maria Beatriz Palatinus Milliet\nXI - Minist\u00e9ria do Desenvolvimento Regional\nOU GS\n.\n. MPRENSA NACIONAL\nA arin a ee UTNE\n\f"},{"label":"title3","text":"MINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES\n\nDECRETO DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 * o\nREPUBLICA, |\npardgrafo un\nESIDENTE DA REPUBLICA, no uso da atribuicdo que Ihe confere o art. Decreto n\u00b0? 9\nsetembro de\n\n> XXV, da Constituigdo, e tendo em vista o disposto no art. 74, caput,\nAr\n\u201cc\", @ no art. 76 do Anexo | ao Decreto n\u00b0 9.683, de 9 de janeiro de para compor\n18, caput, inciso |, do Regulamento de Pessoal do Servico Exterior, 1\nDecreto n? 93.325, de 1\u00b0 de outubro de 1986, resolve qu\nq\nEAR \"\nTi\nSu\n\nU DO AMARAL SGUZA NETO, Ministra de Primeira Classe do Quadro\nMl\neira de Diplomata do Minist\u00e9rio das Relacdes Exteriores, para exercer Ti\nisul-Geral do Brasil em Faro, Republica Portuguesa, removendo-o, ex Se\nIV\nulado-Geral do Brasil em Zurique para o Consulado-Geral do Brasil em Ti\nSu\nv\nia, 20 de outubro de 2021; 2002 da Independ\u00e9ncia e 1332 da Republica. Ti\nSu\nJAIR MESSIAS BOLSONARO vl\nTi\nCarlos Alberto Franco Franca Su\nas . bie vi\nPresid\u00e9ncia da Republica ti\nSu\nDESPACHO DO PRESIDENTE DA REPUBLICA vl\na Ti\nMULHER, DA FAMILIA E DOS DIREITOS HUMANOS 5\not Ix\nlotivos 1\nSu\nde outubro de 2021. Afastamento do Pais da Ministra de Estado da x\nilia @ dos Direitos Humangs, com \u00e9nus, no periodo de 31 de outubro Ti\nro de 2021, inclusive transito, com destino a Genebra, Confederacao st\nxl\nicipar do evento da Parceria para as Familias, no marco da celebracio 1\ni\nadogdo da Declarag\u00e9o Consensual de Genebra, e de reunides bilaterais Su\n\f"},{"label":"signature","text":"Autorizo. Er\nAtos do Poder Executivo\nMINISTERIO DAS RELACOES EXTERIORES\n\nDECRETO DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 * \u2018\n\nREPUBLICA,\n\npardgrafo 1\n\n\u00a9 PRESIDENTE DA REPUBLICA, no uso da atribuicao que Ihe confere o art. Decreto n\u00ae\nsetembro d\n\n4, caput, inciso XXV, da Constituig3o, e tendo em vista o disposto no art. 74, caput,\n\n;\niso |, alinea \u201cc\", @ no art. 76 do Anexo | ao Decreto n? 9.683, de 9 de janeiro de para compe\n019, \u20ac no art. 18, caput, inciso |, do Regulamento de Pessoal do Servica Exterior, |\npravado pelo Decreto n? 93.325, de 12 de outubro de 1986, resolve: .\n\nNOMEAR '\n\nISE ESTANISLAU DO AMARAL SOUZA NETO, Ministro de Primeira Classe do Quadro ,\n|\n\nspecial da Carreira de Diplomata do Minist\u00e9rio das Relagdes Exteriores, para exercer :\ncargo de C\u00e9nsul-Geral do Brasil em Faro, Republica Portuguesa, removendo-o, ex\n|\n\nfficio, do Consulado-Geral do Brasil em Zurique para o Consulado-Geral do Brasil em .\n30,\n,\n\nBrasilia, 20 de outubro de 2021; 2002 da Independ\u00e9ncia e 1332 da Republica. .\n\nJAIR MESSIAS BOLSONARO \\\n\nCortos Alberto France Franca\n\naa at ae ,\n\nPresid\u00e9ncia da Republica =\n\nDESPACHO DO PRESIDENTE DA REPUBLICA .\n\nIINISTERIO DA MULHER, DA FAMILIA E DOS DIREITOS HUMANOS '\n|\n\nxposi\u00a2go de Motivos :\n\u00a9 37, de 15 de outubro de 2021. Afastamento do Pais da Ministra de Estado da ,\ntiher aa Familias a dnc Pireitns Humanos com Aniuc no nerinda ne 21 da autuhra -\n\f"}],"10":[{"label":"text","text":"nen nee ne ee ee eee\nompet\u00e9ncia que Ihe confere a alinea a, inciso IX, do art. 3%, da Portaria n\u00b0 134, de\n261UL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais e de acorda com inciso ||, do\nart. 50, inciso |, do art. 96 e art. 97, da Lei n\u00ae? 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares}\n2 inciso |, do art. 22, da Lei n? 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturacao da Carreira Militar), (\njue alterou o referido Estatuto dos Militares, resolve: subdelegacs\nArt. 12 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as pela Portari\nemunerag\u00e9es a que fazem jus, observados os incisos |, ll, Ill e IV do art. 12 e alinea a, i, \u00a719do.\nnciso Il, do art. 22, da referida Lei de Reestruturacdo da Carreira Militar, aos militares Certo e Des\nabaixo relacionados: \u2018\n32 BATALHAO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS EN-AT 06.61\n12SG-FN-IF 87.3355.31 GUILHERME FERNANDES DE JESUS ;\nBATALHAG DE DEFESA NUCLEAR, BIOLOGICA, QUIMICA E RADIOLOGICA DE Comanda, 2\nARAMAR experi\u00e9ncia\nSO-FN-IF 86.8183.92 RAMIRO DIAS DOS SANTOS NETO decorrentes\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA e Logistica \u00a2\n2\u00b0SG-FN-IF 87.0140.68 REGINALDO SOARES DE LIMA ;\nCENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE SYLVIO DE CAMARGO\nSO-FN-CN 86.8288.27 LUCIANO DOS SANTOS PADRAQ.\nArt. 22 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as\nemunerag\u00e9es @ que fazem jus, observados as incisos |, Il, Ill, [Ve Vil, do art. 12, da\neferida Lei de Reestruturacio da Carreira Militar, aos militares abaixo relacionados:\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\n2\u00b0SG-FN-EG 86.5324.13 UBIRACI LUIZ DOS SANTOS\nCOMANDO DO PESSCAL DE FUZILEIROS NAVAIS F\nSO-FN-EG 86.5420.95 MARCELO TAVARES DE ASSIS .\nCOMANDO DO MATERIAL DE FUZILEIROS NAVAIS vista \u00a9 prev\nSO-FN-F 86.8290.33 WELLINGTON DOS SANTOS SIQUEIRA Normas, sob\nArt. 32 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as Revisao}, re:\n\u2018emunerag\u00e9es a que fazem jus, abservados os incisos |, Hl, Il, IV \u00a2 VII do art. 12 da referida J\nei de Reestruturagdo da Carreira Militar e o art. 33, da Medida Provisoria n\u00b0 2.215-10, de prestar a T\n31AGO2001, regulamentada pelo Decreta n\u00b0 4.307, de 18)UL2002 aos militares abaixo Colegio Nav\n\u2018elacionados: 18AG02021\nBATALHAO NAVAL J\nSO-FN-AT 86.6235.83 JOAO SILVA MODESTO 18AG02021\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\nSO-FN-AT 86.4466.22 MAURICIO TEIXEIRA LOPES\nEste documento pode ser verificado no endereco eletranico (*)\na http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100010_\n\f"},{"label":"text","text":"subdelegacdo de compet\u00e9ncia, recebida do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais\npela Portaria n? 134, de 26 de julho de 2017 e tendo em vista o previsto na alinea b, inciso\n11, \u00a7 12 do art, 32 da Lei n\u00ae 6.880/1980  o contido nas Normas sobre Tarefa por Tempo\nCerto e Designacao para o Servico Ativo - DGPM-314 (6? Revisdo}, resolve:\n\nArt. 12 Renovar o perfodo de prestacdo de Tarefa por Tempo Certo do SO-RM1-\nEN-AT 06.6107.65 ALEXANDRE SOARES DE MELO, previsto na Portaria n\u00ae 801/209, deste\nComando, at\u00e9 16AG02023, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, pela\naxperi\u00e9ncia e conhecimentos adquiridos a0 longo da carreira e pelas necessidades\nJecorrentes de atividades especificas relacionadas com as Financas da Divis\u00e9o de Financas\n\u00bb Logistica do Departamento de Administrac3o.\n\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nVice-Almirante {EN} ROBERTO ROSSATTO\nDIRETORIA-GERAL DO PESSOAL\nDIRETORIA DE ENSINO\nPORTARIA N\u00ae 179-DENSM, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO DIRETOR DE ENSINO DA MARINHA, no uso de suas atribuicoes e tendo em\nJista \u00a9 previsto no art. 3, \u00a7 1, alinea b, inciso lll da Lei n 6.880-1980 e 0 contido nas\nNormas sobre Tarefa por Tempo Certo \u00a9 Designacao para o Servico Ativo, DGPM-314 {6\nRevisao), resolve:\n\n\u2018Art. 1 Contratar 0 2SG-RM1-MA 86.2757.55 CELIO DA GUIA PEREIRA, para\nprestar a Tarefa por Tempo Certo de gerente do PDU, na area de administracdo, no\nColegio Naval, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no period de\n18AGO2021 9 17AGO2023.\n\n\u2018Art, 2 Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos retroativos a\n184G02021.\n\nV, Alte RENATO GARCIA ARRUDA\nDocumento assinado digitalmente conforme MP n? 2.200-2 de 24/08/2001, JCP.\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"text","text":"pelo art. 1\u00b0 da Portaria Normativa n\u00b0 S/MD, de 5 de abril de 2016, publicada no Diario 31AG0201\nOficial ds Unido n\u00ae 80, de 28 de abril de 2016, Secdo 1, pagina 56, e pelo inciso Vill do art. relaciona\n12 do Cecreto n? 8.798, de 4 de julho de 2016, \u2018combinado com o art. 42 da Lei\nComplementar n? 97, de 9 de junho de 1999, e em consondncia com o pardgrafo tinico do\nart, 12 do Decreto n? 72.021, de 28 de marco de 1973, resolve:\nArt. 12 Nomear, por necessidade do servigo, o Capito de Mar e Guerra WALID do art. 9\nMAIA PINTO SILVA E SEBA para exercer o cargo de Adido de Defesa, Naval, do Ex\u00e9rcito e a contar.\nAerondutico no Jap30, pelo prazo de dois anos, contado a partir da data de assungio do\ncargo, exonerando 0 Capito de Mar e Guerra ANDRE LUIZ MELO SILVA.\nPardgrafo. unico. A missio espacificada neste artigo \u20ac enquadrada como\npermanente, diplomdtica, com mudanga de sede, com dependentes e com duragio igual\n6u superior @ dois anos, de acordo com a alinea @ do inciso | \u20ac alinea a da inciso Il do art.\n38 e art, 42 da Lei n2 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto ne\n71.733, de 18 de janeiro de 1973.\nArt. 29 Esta Portaria entra em vigor na presente data. 95.1, da\n(NODAM}\nALMIR GARNIER SANTOS\nCOMANDO DE OPERACOES NAVAIS conforme\n42 DISTRITO NAVAL\nCENTRO DE INTENDENCIA DA MARINHA EM BELEM que fazel\nReestrutt\nPORTARIA N\u00ae 438/COMA2DN, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 31AG020\n\u00a9 COMANDANTE DO 42 DISTRITO NAVAL, no uso das atribuig\u00e9es que Ihe s\u00e9o relacionag\nconferidas pelo \u00a7 48, do art. 22, da Portaria n\u00b0 12/2020, do ComOpNav, tendo em vista o\n\f"},{"label":"text","text":"2\u00b05G-FN-IF 87.0140.68 REGINALDO SOARES DE LIMA\nCENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE SYLVIO DE CAMARGO\nSO-FN-CN 86.8288.27 LUCIANO DOS SANTOS PADRAO\nArt. 22 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as\nremunerag\u00e9es a que fazem jus, observados os incisos |, ll, Ill, IV e Vil, do art. 12, da\nreferida Lei de Reestruturaco da Carreira Militar, aos militares abaixo relacionados:\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\n29SG-FN-EG 86.5324.13 UBIRACI LUIZ DOS SANTOS\nCOMANDO DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS\nSO-FN-EG 86.5420.95 MARCELO TAVARES DE ASSIS 5\nCOMANDO DO MATERIAL DE FUZILEIROS NAVAIS vista \u00a9\nSO-FN-F 86.8290.33 WELLINGTON DOS SANTOS SIQUEIRA Normas\nArt. 32 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as Revisao\nremuneragdes a que fazem jus, observados os incisos |, Il, Ill, IV \u00a2 Vil do art. 12 da referida\nLei de Reestruturagdo da Carreira Militar e o art. 33, da Medida Provisoria n\u00b0 2.215-10, de prestar\n31AG02001, regulamentada pelo Decreto n\u00b0 4.307, de 18)U/L2002 aos militares abaixo Colegio\nrelacionados: 18AG0;\nBATALHAO NAVAL\nSO-FN-AT 86.6235.83 JOAO SILVA MODESTO 18AGO;\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\nSO-FN-AT 86.4466.22 MAURICIO TEIXEIRA LOPES\nEste documento pode ser verificado no endereco eletranico (*)\ne) http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100010_\n\f"},{"label":"text","text":"Art. 4\u00a9 Conceder a transferencia para a reserva remunerada, com a\nremuneragao a que faz jus, observados os incisos |, II, Il, IV, VI e VII do art. 12 da referida\nLei de Reestruturacio da Carreira Militar e o art. 33, da Medida Provisdria n\u00b0 2.215-10, de\n31AG02001, regulamentada pela Decreto n\u00b0 4.307, de 18JUL2002 ao militar abaixo\nrelacionado:\n\nBASE NAVAL DO RIO DE JANEIRO\n\nSO-FN-AV-SV 86.6679.47 CARLOS ANTONIO DE LIMA\n\nArt. 52 Estabelecer, objetivande o fiel cumprimento do disposto nos \u00a712 e \u00a722\ndo art. 95 da Lei n? 6.880, de 090EZ1980 (Estatuto dos Militares}, 0 prazo de at\u00e9 45 dias\na cantar da data desta Portaria para desligar os militares do Servigo Ativo da Marinha.\n\nArt. 62 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\f"},{"label":"text","text":"vista 0 previsto no art. 3, \u00a7 1, alinea b, inciso Ill da Lei n 6880-1980 e 0 contido nas\nNormas sobre Tarefa por Tempo Certo e Designacao para o Service Ative, DGPM-314 (6\nRevisao}, resolve:\n\nArt. 1 Contratar 0 2SG-RM1-MA 86.2757.55 CELIO DA GUIA PEREIRA, para\nprestar a Tarefa por Tempo Certo de gerente do PDU, na area de administracdo, no\nColegio Naval, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no perioda de\n18AG02021 a 17AG02023.\n\nArt, 2 Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos retroativos a\n18AGO02021.\n\nV. Alte RENATO GARCIA ARRUDA\n0 Documento assinado digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, fcr\n) cue institui a Infraestrutura de Chaves Pablicas Braiteira \u00bb ICP-Brasi\n=\n\f"},{"label":"text","text":"2O-FN-AV-SV 69.00/9.47 CARLOS ANTONIO DE LIMA\n\nArt. 52 Estabelecer, objetivando o fiel cumprimento do disposto nos \u00a712 e \u00a722\ndo art. 95 da Lei n? 6.880, de 090EZ1980 (Estatuto dos Militares), o prazo de at\u00e9 45 dias\na contar da data desta Portaria para desligar os militares do Servico Ativo da Marinha.\n\nArt. 62 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nVice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO\nPORTARIA N2 766/CPESFN, DE 7 DE OUTUBRO DE 2022\n\nO COMANDANTE OO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, de acordo cam a inciso\n9.5.1, das Normas Sobre Documentag\u2019e Administrativa \u00a2 Arquivamente na Marinha\n(NODAM) - SGM-105 (5? Revisdo), resolve:\n\nArt. 12 Alterar o art. 2\u00b0, da Portaria n\u00b0 S08, de 28JUN2021, deste Comando,\nconforme a seguir:\n\nOnde se l\u00e9:\n\n\"Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com a remuneragdo a\nque fazem jus, observados os incisos {, ll, Ill, IVI e Vil do art. 12 da referida Lei de\nReestruturacao da Carreira Militar e o art. 33 da Medida Provisdria n\u00b0 2.215-10, de\nPTR ASANA ca lap cates mele Meeente no A OA? de 4@NIIAAD ane oniltoeee abeten\n\f"},{"label":"text","text":"conferidas pelo \u00a7 42, do art. 22, da Portaria n\u00b0 12/2020, do ComOpNay, tendo em vista o \"\nprevisto no art. 32, \u00a71%, alinea b, inciso Ill da Lei n\u00b0 6.880/1980 e contido nas Normas\nsobre Tarefa por Tempo Certo e Designac3o para o Servico Ativo, DGPM-314 (62 Revisio), que fazem ji\nem consonancia com o \u00a7 11, inciso (x, do art, 62, da Portaria n\u00b0 469/GM-MD, de 28 de Reestruturaga\njaneiro de 2021, resolve: 314G02001,\nArt. 12 Dispensar, ex officio, a partir de 17 de outubro de 2021, o SO-Ref2-EP relacionados:\n78.4108.78 ROMARIZ DOS SANTOS PANTOJA FILHO, da prestacdo de Tarefa por Tempo Ar\nCerto, prevista na Portaria n? 248/2021, deste Comando, de acordo com o contide na\nsubalinea Vil, da alinea b, do inciso 2.7.1 da DGPM-314 (6% Revisdo}, por ter completado\n> tempo limite de dez anos no exercicio da prestacdo de Tarefa por Tempo Certo, de\nscordo com o inciso 2.1.5 da Norma supracitada.\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data. \u00b0\ni a 9.5.1, das N\nVice-Almirante VALTER CITAVICIUS FILHO (NODAM) = \u00a7\nPORTARIA N2 437/COM42DN, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 Ar\nconforme abe\n\u00a9 COMANDANTE DO 42 DISTRITO NAVAL, no uso das atribuigBes que Ihe so oO\nconfetidas no art. 40 @ 0 art. 46, incisa ll, do Decreto n\u00b0 4.780, de 15 de julho de 2003 e \"\nde acordo com o disposto no art. 17 e 18, da Portaria n\u00b0 1/2021, do CM, resolve: que faz jus, 0\nArt. 12 Incluir no Quadro de Acesso por Antiguidade e promover ao posto de da Carreira N\nPrimeiro-Tenente da Reserva de 22 Classe da Marinha, a contar de 16 de outubro de 2021, le\nps Segundos-Tenentes (RM2) relacionados abaixo: \"\n1 - Quadro de Satde: fae j\n29Ten (RM2-CD) 20.3357.25 FLAVIA MARIA GONGALVES FREITAS; ee faz jus,\n2\u00b0Ten (RM2-CD) 20.3369.26 MICAELE MARIA LOPES CASTRO; eestruturags\n22Ten (RM2-S) 20.3366.24 THIAGO SANTOS PORCING; Ar\n22Ten (RM2-CD) 20.3368.29 THAMIRES CHAGAS DE MEDEIROS;\n22Ten (RM2-S) 20.3360.21 BRUNA HELENA E SILVA DUARTE; \u20ac\n28Ten (RM2-S) 20,3362,25 AGATHA KELLY NASCIMENTO E SILVA TAVARES.\n - Quadro de Apoio & Saude:\n22Ten (RM2-S) 20.3364.20 ANA CAROLINE VIEIRA DE ALMEIDA BRAGA; \u00b0\n22Ten (RM2-S) 20.3358.22 TANIA CIBELE SOUZA DE ALMEIDA; de compet\u00e9n\n22Ten (RM2-S) 20.3356.28 NATALIA CRISTINA COSTA DOS SANTOS; e selULaGt7 d\n2\u00b0Ten (RM2-S) 20.3361.28 HANNA CAROLINA VIEIRA DE AZEVEDO. 1a\nWI - Quadro T\u00e9cnico: art. 50, inciso\n28Ten (RM2-T) 19.0773.19 MARIA JAYNE CAVALCANTE ARAUJO COSTA; e art. 22, da |\n29Ten (RM2-T) 20.3365.27 LAYZA SERRAO DA SILVA; e \u00a9 referido Es\n29Ten (RM2-T) 86.1239.47 KETRYNNE FERNANDES KAUFFMANN REGO. Ar\n\\V - Quadro de Engenhelro: remuneragdo\n22Ten (RM2-EN) 20.3367.21 PAULO RICARDO ALMEIDA FORTE. de Reestrutu\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data. 314602001,\nrelacionado:\nVice-Almirante VALTER CITAVICIUS FILHO ce\nCOMANDO-GERAL DO CORPO DE FUZILEIROS NAVAIS a\nCOMANDO DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS. do art. 95, de\nPORTARIA N\u00b0 765/CPESFN, DE 5 DE OUTUBRO DE 2021 a contar da\n\f"},{"label":"text","text":"acordo com o disposto no art. 17 e 18, da Portaria n\u00ae? 1/2021, do CM, resolve: que faz j\nArt. 12 Incluir no Quadro de Acesso por Antiguidade \u00a2 promover ao pasto de da Carre\nneiro-Tenente da Reserva de 22 Classe da Marinha, a contar de 16 de outubro de 2021,\nsegundos-Tenentes (RM2) relacionados abaixo:\n1 - Quadro de Satde: fi\n29Ten (RM2-CD) 20.3357.25 FLAVIA MARIA GONGALVES FREITAS; ee faz\n2\u00b0Ten (RM2-CD) 20.3369.26 MICAELE MARIA LOPES CASTRO; eestrut\n22Ten (RM2-S) 20.3366.24 THIAGO SANTOS PORCING;\n22Ten (RM2-CD) 20.3368.29 THAMIRES CHAGAS DE MEDEIROS;\n22Ten (RM2-S) 20.3360.21 BRUNA HELENA E SILVA DUARTE; \u20ac\n28Ten (RM2-S) 20,3362,25 AGATHA KELLY NASCIMENTO E SILVA TAVARES.\n - Quadro de Apoio & Saude:\n22Ten (RM2-S) 20.3364.20 ANA CAROLINE VIEIRA DE ALMEIDA BRAGA;\n22Ten (RM2-S) 20.3358.22 TANIA CIBELE SOUZA DE ALMEIDA; de com\n22Ten (RM2-S) 20.3356.28 NATALIA CRISTINA COSTA DOS SANTOS; e seluloa\n2\u00b0Ten (RM2-S) 20.3361.28 HANNA CAROLINA VIEIRA DE AZEVEDO.\nWI - Quadro T\u00e9cnico: art, 50, i\n29Ten (RM2-T) 19.0773.19 MARIA JAYNE CAVALCANTE ARAUJO COSTA; e art. 22,\n29Ten (RM2-T) 20.3365.27 LAYZA SERRAO DA SILVA; e \u00a9 referia:\n29Ten (RM2-T) 86.1239.47 KETRYNNE FERNANDES KAUFFMANN REGO.\n\\V - Quadro de Engenhelro: remuner\n22Ten (RM2-EN) 20.3367.21 PAULO RICARDO ALMEIDA FORTE. de Reest\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data. 31AG02\nrelaciona\nVice-Almirante VALTER CITAVICIUS FILHO\nCOMANDO-GERAL DO CORPO DE FUZILEIROS NAVAIS\nCOMANDO DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS do art. 9\nPORTARIA N\u00ae 76S/CPESFN, DE 5 DE OUTUBRO DE 2021 a contar\nCOMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegagdo de\nnpet\u00e9ncia que Ihe confere a alinea a, inciso IX, do art. 3%, da Portaria n\u00b0 134, de\nUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais e de acorda com inciso ||, do\n50, inciso |, do art. 96 \u00a2 art. 97, da Lei n\u00ae 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares}\n\\ciso |, do art. 22, da Lei n@ 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturacao da Carreira Militar),\n: alterou o referido Estatuto dos Militares, resolve: subdeleg\nArt. 12 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as pela Port\niunerag\u00e9es a que fazem jus, observados os incisos |, ll, Ill e IV do art. 12 \u20ac alinea a, ti \u00a7 12 \u00a2\nso Il, do art. 22, da referida Lei de Reestruturacdo da Carreira Militar, aos militares Certo et\nixo relacionados:\n32 BATALHAO DE INFANTARIA DE FUZILEIROS NAVAIS EN-AT 06\n12SG-FN-IF 87.3355.31 GUILHERME FERNANDES DE JESUS\nBATALHAG DE DEFESA NUCLEAR, BIOLOGICA, QUIMICA E RADIOLOGICA DE Comande\nMAR experi\u00e9ne\nSO-FN-IF 86.8183.92 RAMIRO DIAS DOS SANTOS NETO decorren\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA e Logistic\n2\u00b0SG-FN-IF 87.0140.68 REGINALDO SOARES DE LIMA\nCENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE SYLVIO DE CAMARGO\nSO-FN-CN 86.8288.27 LUCIANO DOS SANTOS PADRAQ.\nArt. 22 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as\nlunerag\u00e9es @ que fazem jus, observados as incisos |, Il, Ill, [Ve Vil, do art. 12, da\nsrida Lei de Reestruturaco da Carreira Militar, aos militares abaixo relacionados:\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\n2\u00b0SG-FN-EG 86.5324.13 UBIRACI LUIZ DOS SANTOS\nCOMANDO DO PESSCAL DE FUZILEIROS NAVAIS\nSO-FN-EG 86.5420.95 MARCELO TAVARES DE ASSIS .\nCOMANDO DO MATERIAL DE FUZILEIROS NAVAIS vista \u00a9 Pp\nSO-FN-F 86.8290.33 WELLINGTON DOS SANTOS SIQUEIRA Normas |\nArt. 32 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as Revisao},\nuneragSes a que fazem jus, observades os incisos |, Hl, ll, IV \u00a2 VIl do art. 12 da referida\nde Reestruturagao da Carreira Militar e o art. 33, da Medida Provisoria n\u00b0 2.215-10, de prestar <\n02001, regulamentada pelo Decreto n\u00b0 4.307, de 18)UL2002 aos militares abaixo Colegio |\ncionados: 18AG020\nBATALHAO NAVAL\nSO-FN-AT 86.6235.83 JOAO SILVA MODESTO 18AG020\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\nSO-FN-AT 86.4466.22 MAURICIO TEIXEIRA LOPES\nSee\nI http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100010_\n\f"},{"label":"text","text":"CMG (FN? 6b.4205.90 JUSC UUIVIINGUOS ARAUIO VALLI\n\nArt. 22 Estabelecer, objetivando \u00a2 fiel cumprimento do disposto nos \u00a712 e \u00a722,\ndo art. 95, da Lei n? 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), 0 prazo de at\u00e9 45 dias\na contar da data desta Portaria para desligar o militar do Servigo Ativo da Marinha.\n\nArt. 32 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nVice-Almirante {FN} ROBERTO ROSSATTO.\nPORTARIA N\u00ae 615/CPESFN, DE 4 DE AGOSTO DE 2021\n\nO COMANDANTE OO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso de sua\nsubdelegacdo de compet\u00e9ncia, recebida do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais\npela Portaria n? 134, de 26 de julho de 2017 e tendo em vista o previsto na alinea b, inciso\nIll, \u00a7 12 do art, 3\u00a2 da Lei n\u00ae 6.880/1980 e 0 contide nas Normas sobre Tarefa por Tempo\nCerto e Designacao para o Servico Ativo - DGPM-314 (6? Revisdo}, resolve:\n\nArt. 12 Renovar o perfodo de prestagdo de Tarefa por Tempo Certo do SO-RM1-\nFN-AT 06.6107.65 ALEXANDRE SOARES DE MELO, previste na Portaria n@ 801/2019, deste\nComando, at\u00e9 16AG02023, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, pela\nexperi\u00e9ncia e conhecimentos adquiridos ao longo da carreira e pelas necessidades\ndecorrentes de atividades especificas relacionadas com as Financas da Divisdo de Financas\ne Logistica do Departamento de Administracao.\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nVice-Almirante {FN) ROBERTO ROSSATTO\nDIRETORIA-GERAL DO PESSOAL\nDIRETORIA DE ENSINO\nPORTARIA N2 179-DENSM, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO DIRETOR DE ENSINO DA MARINHA, no uso de suas atribuicoes e tendo em\nvista \u00a9 previsto no art. 3, \u00a7 1, alinea b, Inciso I) da Lei n 6.880-1980 e 0 contide nas\nNormas sobre Tarefa por Tempo Certo e Designacao para o Service Ative, DGPM-314 (6\nRevisao}, resolve:\n\nArt. 1 Contratar 0 2SG-RM1-MA 86.2757.55 CELIO DA GUIA PEREIRA, para\nprestar a Tarefa por Tempo Certo de gerente do PDU, na area de administracdo, no\nColegio Naval, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no perioda de\n18AG02021 a 17AG02023.\n\nArt, 2 Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos retroativos a\n18AGO02021.\n\nV. Alte RENATO GARCIA ARRUDA\nDocumento assinado digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, fcr\n) ie institu a Infraestrutura de Chaves Publicas Brasileira ~ ICP-Brai\nue inst rut Bo\n\f"},{"label":"title4","text":"90-FN-IF 86.8183,92 RAMIRO DIAS DOS SANTOS NETO\n\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\n\n22SG-FN-IF 87.0140.68 REGINALDO SOARES DE LIMA\n\nCENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE SYLVIO DE CAMARGO\n\nS0-FN-CN 86.8288.27 LUCIANO DOS SANTOS PADRAO\n\nart. 22 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as\nes a que fazem jus, observados as incisos |, Il, Ill, [Ve Vil, do art. 12, da\nde Reestruturacdo da Carreira Militar, aos militares abaixo relacionados:\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\n\n2\u00b0SG-FN-EG 86.5324.13 UBIRACI LUIZ DOS SANTOS\n\nCOMANDO DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS\n\n$0-FN-EG 86.5420.95 MARCELO TAVARES DE ASSIS\n\nCOMANDO DO MATERIAL DE FUZILEIROS NAVAIS\n\n30-FN-IF 86.8290.33 WELLINGTON DOS SANTOS SIQUEIRA\n\nart. 3@ Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as\nes a que fazem jus, observadis os incisos |, II, Ill, IV \u00a2 VIi do art. 12 da referida\nruturagdo da Carreira Militar e 0 art. 33, da Medida Provisoria n\u00b0 2.215-10, de\n, fegulamentada pelo Decreto n\u00b0 4.307, de 18JUL2002 aos militares abaixo\n3ATALHAO NAVAL\n\n30-FN-AT 86.6235.83 JOAO SILVA MODESTO\n\n-ENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\n\n30-FN-AT 86.4466.22 MAURICIO TEIXEIRA LOPES\n\n- documento pode ser verificado no endereso eletranico 10\n: /fwww.in.gov.br/autenticidade. html, pelo codigo 05292021102100010_\n\f"},{"label":"title4","text":"Este documento pode ser verificado no endereco eletranico\nhnerp:/fwww.in.gov br/autenticidade html, pelo codigo 05292021102100010\n\f"},{"label":"text","text":"0 COMANDANTE DO PESSOAL DE FUCILEIROS NAVAIS, no uso Ga subdelegacao\nde compet\u00e9ncia que Ihe confere a alinea a, inciso IX, do art. 3\u00b0, da Portaria n? 134, de\n26JUL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e de acordo com inciso II do\nart. 50, inciso |, do art. 96 e art. 97 da Lei n2 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares)\n@ art. 22, da Lei n? 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturago da Carreira Militar), que alterou\n\u00a9 referida Estatuto dos Militares, resolve:\n\nArt. 12 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com a\nremuneracdo a que faz jus, observados os incisos |, Ul, Ill, IV e Vil do art. 12, da referida Lei\nde Reestruturagdo da Carreira Militar e o art. 33, da Medica Provisoria n\u00b0 2.215-10, de\n314G02001, regulamentada pelo Decreto n\u00b0 4.307, de 18UL2002 ao militar abaixo\nrelacionado:\n\nCOMANDO DO 68 DISTRITO NAVAL\n\nCMG (FN} 86.4203.56 JOSE DOMINGOS ARAUJO VALLIM\n\nArt. 22 Estabelecer, objetivando \u00a2 fiel cumprimento do disposto nos \u00a712 e \u00a722,\ndo art. 95, da Lei n? 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares), 0 prazo de at\u00e9 45 dias\na contar da data desta Portaria para desligar o militar do Servigo Ativo da Marinha.\n\nArt. 32 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nVice-Almirante {FN} ROBERTO ROSSATTO.\nPORTARIA N\u00ae 615/CPESFN, DE 4 DE AGOSTO DE 2021\n\nO COMANDANTE OO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso de sua\nsubdelegacdo de compet\u00e9ncia, recebida do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais\npela Portaria n? 134, de 26 de julho de 2017 e tendo em vista o previsto na alinea b, inciso\nIll, \u00a7 12 do art, 3\u00a2 da Lei n\u00ae 6.880/1980 e 0 contide nas Normas sobre Tarefa por Tempo\nCerto e Designacao para o Servico Ativo - DGPM-314 (6? Revisdo}, resolve:\n\nArt. 12 Renovar o perfodo de prestagdo de Tarefa por Tempo Certo do SO-RM1-\nFN-AT 06.6107.65 ALEXANDRE SOARES DE MELO, previste na Portaria n@ 801/2019, deste\nComando, at\u00e9 16AG02023, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, pela\nexperi\u00e9ncia e conhecimentos adquiridos ao longo da carreira e pelas necessidades\ndecorrentes de atividades especificas relacionadas com as Financas da Divisdo de Financas\ne Logistica do Departamento de Administracao.\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nVice-Almirante {FN) ROBERTO ROSSATTO\nDIRETORIA-GERAL DO PESSOAL\nDIRETORIA DE ENSINO\nPORTARIA N2 179-DENSM, DE 4 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO DIRETOR DE ENSINO DA MARINHA, no uso de suas atribuicoes e tendo em\nvista \u00a9 previsto no art. 3, \u00a7 1, alinea b, inciso Ill da Lei n 6.880-1980 e 0 contido nas\nNormas sobre Tarefa por Tempo Certo e Designacao para o Service Ative, DGPM-314 (6\nRevisao}, resolve:\n\nArt. 1 Contratar 0 2SG-RM1-MA 86.2757.55 CELIO DA GUIA PEREIRA, para\nprestar a Tarefa por Tempo Certo de gerente do PDU, na area de administracdo, no\nColegio Naval, sob o regime de quarenta horas de trabalho semanais, no perioda de\n18AG02021 a 17AG02023.\n\nArt, 2 Esta Portaria entra em vigor na presente data, com efeitos retroativos a\n18AGO02021.\n\nV. Alte RENATO GARCIA ARRUDA\n\n) Documento assinado digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, fcr\n\n) ave Inst Inara de Chats Peas Baste 1P-easl, BOM\n\f"},{"label":"text","text":"SO-FN-IF 86.8183.92 RAMIRO DIAS DOS SANTOS NETO\n\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\n\n22SG-FN-IF 87.0140.68 REGINALDO SOARES DE LIMA\n\nCENTRO DE INSTRUCAO ALMIRANTE SYLVIO DE CAMARGO\n\nSO-FN-CN 86.8288.27 LUCIANO DOS SANTOS PADRAO\n\nArt. 22 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as\nneragdes a que fazem jus, observados os incisos |, Il, Ill, Ve Vil, do art. 12, da\nida Lei de Reestruturag3o da Carreira Militar, aas militares abaixo relacionados:\n\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\n\n22SG-FN-EG 86.5324.13 UBIRACI LUIZ DOS SANTOS\n\nCOMANDO DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS\n\nSO-FN-EG 86.5420.95 MARCELO TAVARES DE ASSIS\n\nCOMANDO DO MATERIAL DE FUZILEIROS NAVAIS\n\nSO-FN-F 86.8290.33 WELLINGTON DOS SANTOS SIQUEIRA\n\nArt. 32 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com as\nneragdes a que fazem jus, observados os incisos |, Hl, lll, IV. VII do art. 12 da referida\ne Reestruturacao da Carreira Militar e 0 art. 33, da Medida Provisoria n\u00b0 2.215-10, de\n02001, regulamentada pelo Decreta n\u00b0 4.307, de 18JUL2002 aos militares abaixo\nionados:\n\nBATALHAG NAVAL\n\nSO-FN-AT 86.6235.83 JOAO SILVA MODESTO\n\nCENTRO DE AVALIAGAO DA ILHA DA MARAMBAIA\n\nSO-FN-AT 86.4466.22 MAURICIO TEIXEIRA LOPES\n: Este documento pode ser verificado no endereco eletr\u00e9nico 1\u00a2\n\nhnep://aowve in gov br/autenticidade html, pelo codigo 05287021102100010 (\n\f"},{"label":"title4","text":") COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuic\u00a2\u00e9es que Ihe sdo conferidas Lei de Reestr\nda Portaria Normativa n\u00a2 S/MD, de 5 de abril de 2016, publicada no Didrio 31AG02001,\nio n\u00ae 80, de 28 de abril de 2016, Secdo 1, pagina $6, e pelo inciso VIII do art. relacionado:\neto n\u00b0 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 4\u00b0 da Lei Be\nfar n@ 97, de 9 de junho de 1999, e em conson4ncia com o pardgrafo Unico do st\necreto n? 72.021, de 28 de marco de 1973, resolve: Ar\nrt. 12 Nomear, por necessidade do servico, o Capit\u00e9o de Mar e Guerra WALID do art. 95 da\nSILVA E SEBA para exercer o cargo de Adido de Defesa, Naval, do Ex\u00e9rcito e a contar da c\nno Jap&o, pelo prazo de dois anos, contado a partir da data de assungio do \u201cAr\nsrando 0 Capito de Mar e Guerra ANDRE LUIZ MELO SILVA.\n\naragrafo unico. A missio especificada neste artigo \u00e9 enquadrada como\n\n\u201cdiplom\u00e9dtica, com mudanca de sede, com dependentes e com duraco igual\n\f"},{"label":"text","text":"ee enn nnn ne een on ee TS\nque fazem jus, observadas os incisos |, Ul, Ill, Ve Vil do art. 12 da referida Lei de\n\nReestruturagdo da Carreira Militar e o art. 33 da Medida Provis\u00e9ria n\u00b0 2.215-10, de\n\n31AGO2001, regulamentada pelo Decreto n\u00b0 4.307, de 18/UL2002 aos militares abaixo\n\nrelacionados:\"\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nVice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO\nPORTARIA N2 758/CPESEN, DE 4 DE OUTUBRO DE 2022\n\n\u00a9 COMANDANTE 00 PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, de acordo com a inciso\n9.5.1, das Normas Sobre Documentag3e Administrativa e Arquivamento na Marinha\n(NODAM) - SGM-105 (5? Revisdo), resolve:\n\nArt. 12 Alterar o art. 2\u00b0, da Portaria n\u00b0 660, de 27AG02021, deste Comando,\nconforme abaixo:\n\nOnde se l\u00e9:\n\n\"Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com a remuneragdo a\nque faz jus, observados os incisos |, Il, Ill e IV, do art. 12, da referida Lei de Reestruturacao\nda Carreira Militar, a militar abaixo relacionado:\"\n\nLeia-se:\n\n\"Conceder a transfer\u00e9ncia para @ reserva remunerada, com a remuneragdo a\nque faz jus, observados os incisos |, ll, Ill, (Ve Vl, da art. 12, da referida Lei de\nReestruturagao da Carreira Militar, a0 militar abaixo relacionado:\u201d\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nVice-Almirante {FN) ROBERTO ROSSATTO\nPORTARIA N\u00ae 783/CPESFN, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, no uso da subdelegacdo\nde compet\u00e9ncia que Ihe confere a alinea a, inciso IX, do art. 3\u00b0, da Portaria n\u00b0 134, de\n261UL2017, do Comando-Geral do Corpo de Fuzileiros Navais, e de acordo com inciso Il do\nart. 50, inciso |, do art. 96 e art. 97 da Lei n2 6.880, de 09DEZ1980 (Estatuto dos Militares)\ne art. 22, da Lei n\u00ae 13.954, de 16DEZ2019 (Reestruturacdo da Carreira Militar), que alterou\n\u00a9 referida Estatuto dos Militares, resolve:\n\nArt. 12 Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com a\nremuneragdo a que faz jus, abservados os incisos |, Ul, Ill, 'V e Vil do art. 12, da referida Lei\nde Reestruturagdo da Carreira Militar e o art. 33, da Medica Provisoria n\u00b0 2.215-10, de\n31AG02001, regulamentada pelo Decreto n\u00b0 4.307, de 18/UL2002 ao militar abaixo\nrelacionado:\n\nCOMANDO DO 6\u00b0 DISTRITO NAVAL\n\f"},{"label":"text","text":"SO-FN-AT 86.6235.83 JOAO SILVA MODESTO\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\nSO-FN-AT 86.4466.22 MAURICIO TEIXEIRA LOPES\nEste documento pode ser verificado no endereco eletr\u00e9nico\nb hnerp:/fwww.in.gov br/autenticidade html, pelo codigo 05292021102100010\n\f"},{"label":"signature","text":"DAT ALTA AVAL\nSO-FN-AT 86.6235.83 JOAO SILVA MODESTO\nCENTRO DE AVALIACAO DA ILHA DA MARAMBAIA\nSO-FN-AT 86.4466.22 MAURICIO TEIXEIRA LOPES\n\nEste documento pode ser verificado no endereco eletr\u00e9nico\n\nhttp://www. in gov br/autenticidade html, pelo codigo 05292021102100010\n\f"},{"label":"title3","text":"PORTARIA N\u00ae 297/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 Art\nremuneracao \u00e9\nO COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuig\u00e9es que Ihe so conferidas Lei de Reestru\nda Portaria Normativa n@ S/MD, de 5 de abril de 2016, publicada no Didrio 31AG02001,\nnigo n\u00ae 80, de 28 de abril de 2016, Seco 1, pagina 56, e pelo inciso VIII do art. relacionado:\nreto n\u00ae? 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o art. 42 da Lei BA\ntar n? 97, de 9 de junho de 1999, e em consanancia com o pardgrafo Unico do sO.\nDecreto n? 72.021, de 28 de marco de 1973, resolve: Art\nArt. 12 Nomear, por necessidade do servico, o Capit\u00e9o de Mar e Guerra WALID do art. 95 da |\n> SILVA FE SERA nara exercer o caren ce Adido de Defesa. Naval. do Exe\u00e9rcito e er nee\n\f"},{"label":"text","text":"Ce eee en een eee en EE EE\n\nArt. 62 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nVice-Almirante {FN} ROBERTO ROSSATTO\nPORTARIA N2 766/CPESFN, DE 7 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DO PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, de acorda cam a inciso\n1, das Normas Sobre Documentag3o Administrativa e Arquivamento na Marinha\nDAM) - SGM-105 (5? Revisdo}, resolve:\n\nArt. 12 Alterar o art. 2\u00b0, da Portaria n\u00b0 508, de 28IUN2021, deste Comando,\nforme a seguir:\n\nOnde se l\u00e9:\n\n\u201cConceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com a remuneracao a\n\nfazem jus, observados os incisos |, Il, Ill, IVI e Vil do art. 12 da referida Lei de\n\nstruturag\u00e9o da Carreira Militar e o art. 33 da Medida Provis\u00e9ria n\u00b0 2.215-10, de\nGO2001, regulamentada pelo Decreto n\u00b0 4.307, de 18JUL2002 aos militares abaixo\ncionados:\u201d\n\nLeia-se:\n\n\u201cConceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com a remuneracao a\n\nfazem jus, observados os incisos |, Il, Ill, IV e Vil do art. 12 da referida Lei de\n\nstruturagdo da Carreira Militar e o art. 33 da Medida Provisdria n\u00b0 2.215-10, de\nG02001, regulamentada pelo Decreto n\u2019 4.307, de 18J/UL2002 aos militares abaixo\n\f"},{"label":"text","text":"Art. 12 Alterar o art. 2\u00b0, da Portaria n\u00b0 508, de 28IUN2021, deste Comando,\nconforme a seguir:\n\nOnde se l\u00e9:\n\n\"Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com a remuneragdo a\nque fazem jus, observados os incisos {, ll, Ill, IVI e Vil do art. 12 da referida Lei de\nReestruturacdo da Carreira Militar e o art. 33 da Medida Provis\u00e9ria n\u00b0 2.215-10, de\n31AGO2001, regulamentada pelo Decreto n\u00b0 4.307, de 18/UL2002 aos militares abaixo\nrelacionados.\u201d\n\nLeia-se:\n\n\"Conceder a transfer\u00e9ncia para @ reserva remunerada, com a remuneragdo a\nque fazem jus, observadas os incisos |, Ul, Ill, Ve Vil do art. 12 da referida Lei de\nReestruturagdo da Carreira Militar e o art. 33 da Medida Provis\u00e9ria n\u00b0 2.215-10, de\n31AGO2001, regulamentada pelo Decreto n\u00b0 4.307, de 18/UL2002 aos militares abaixo\nrelacionados:\"\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nVice-Almirante (FN) ROBERTO ROSSATTO\nPORTARIA N2 758/CPESEN, DE 4 DE OUTUBRO DE 2022\n\n\u00a9 COMANDANTE 00 PESSOAL DE FUZILEIROS NAVAIS, de acordo com a inciso\n9.5.1, das Normas Sobre Documentag3e Administrativa e Arquivamento na Marinha\n(NODAM) - SGM-105 (5? Revisdo), resolve:\n\nArt. 12 Alterar o art. 2\u00b0, da Portaria n\u00b0 660, de 27AG02021, deste Comando,\nconforme abaixo:\n\nOnde se l\u00e9:\n\n\"Conceder a transfer\u00e9ncia para a reserva remunerada, com a remuneragdo a\nque faz jus, observados os incisos |, Il, Ill e IV, do art. 12, da referida Lei de Reestruturacao\nda Carreira Militar, a militar abaixo relacionado:\"\n\nLeia-se:\n\n\"Conceder a transfer\u00e9ncia para @ reserva remunerada, com a remuneragdo a\nque faz jus, observados os incisos |, ll, Ill, (Ve Vl, da art. 12, da referida Lei de\nReestruturagao da Carreira Militar, a0 militar abaixo relacionado:\u201d\n\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\f"}],"2":[{"label":"text","text":"NTONIO CARLOS TINOCO CABRAL do cargo de Secret\u00e9rio Adjunto da Secretaria de\nualidade Ambiental do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, cdigo DAS 101.5, a partir de 1\u00b0 de\nUtubro de 2021.\nCIRO NOGUEIRA LIMA FILHO\nADVOCACIA-GERAL DA UNIAO\nSECRETARIA-GERAL DE CONSULTORIA\nPORTARIA SGCS/AGU N\u00b0 173, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 SECRETARIO-GERAL DE CONSULTORIA DA ADVOCACIA-GERAL DA UNIAO , no\n50 das atribuigdes que the foram delegadas pela Portaria AGU n\u00ae 347, de 23 de setembro\n2 2020, tendo em vista o disposto no inciso IX, do art. 33 da Lei n\u00ae 8.112, de 11 de\nszembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrative n&\n0408.073883/2021-27, resolve:\n\f"},{"label":"text","text":"Ne 1.194 - EXONERAR, a pedido, + Marcelo Se\nULIANE CRISTINA GONGALVES BERNARDES do cargo de Diretora do Departamento de 8. Minist\u00e9rio\nGestdo \u00a9 Relacdes Interinstitucionais da Secretaria Nacional dos Direitos da Pessoa com - Marcos Mc\nDefici\u00e9ncia do Minist\u00e9rio da Mulher, da Familia e dos Direitos Humanos, c\u00e9digo DAS 101.5, h. Minist\u00e9rio\n@ partir de 18 de outubro de 2021. - Marisete F\nCIRO NOGUEIRA LIMA FILHO. i, Minist\u00e9rio\nPRESIDENCIA DA REPUBLICA \u00a2 SECRETARIA-GER.\nJAIR MESSIAS BOLSONARO LUIZ EDUARDO RAMOS BAPTISTA PER\nPresidente da Reptiblica Ministro de Estado Chefe da Secretaria-Ge\nDIARIO OFICIAL DA UNIA\nTm circulagae desde (? de oulubsro dle 1862\nALEXANDRE MIRANDA MACHADO.\nCoordenador-Geral de Publicagao e Divulgagao Coordenador\npene. SECAO 1 * Publicacao de atos normativos\n\nSECAO 2 \u00a9 Publicagao de atos relalivos a pessoal\n708 SECAO 3 * Publicagao de contratos, edilais, avisos\nwww.ingov.br \u2014_ ouvidoria@in.gow\nSIG, Quadra 6, Lote 800, CLP 70610-460, Bra\nCNP}: 04196645/0001 -00 Fone: (61) 34\n\nEste documento pode ser verificado no endereco eletr\u00e9nico\n\nEe o:/lew.ingovbr/autenticidade him, pelo codigo 05292021202100002 ( )\n\f"},{"label":"title4","text":"Titular: Veronica Sanchez da Cruz Rios\n\nSuplente: Deburah Carneiro de Mendonca Melo\n\nXIII Controladoria-Geral da Unido\n\nTitular: Wagner de Campos Rosdrio\n\nSuplente: Jos\u00e9 Marcelo Castro de Carvalho\n\nXIV - Minist\u00e9rio da Mulher, da Familia e dos Direitos Humanos\nTitular: Damares Regina Alves\n\nSuplente: Tatiana Barbosa de Alvarenga\n\n\u00a5Y _- Seereataria de Gravernn da Precida\u00e9ncia da Rannhlica\n\f"},{"label":"text","text":"Titular: Veronica Sanchez da Cruz Rios\n\nSuplente: Deburah Carneiro de Mendonca Melo\n\nXIII Controladoria-Geral da Unido\n\nTitular: Wagner de Campos Rosdrio\n\nSuplente: Jos\u00e9 Marcelo Castro de Carvalho\n\nXIV - Minist\u00e9rio da Mulher, da Familia e dos Direitos Humanos\nTitular: Damares Regina Alves\n\nSuplente: Tatiana Barbosa de Alvarenga\n\nXV - Secretaria de Governo da Presid\u00e9ncia da Republica\n\f"},{"label":"title4","text":"Art, 22 Designar os seguintes membros da sociedade civil para comporem o de 2020\ndo Programa Nacional de Incentiva 20 Voluntariado: de 207\u00a2\n(- Titular; Michelle de Paula Firmo Reinaldo Bolsonaro; 00408.0\n{I Titular: Miguel Tortorelli; Suplente: Ronaldo Luiz Risseto;\n{ll Titular: Antoine Souheil Daher; Suplente: Ariadne Guimardes Dias RODRIG!\n(Vv - Titular: Elizabeth Regina Guedes; Suplente: Helena Fares Campos contar \u00a2\nV - Titular: Pedro Wernek; Suplente: Raquel Fernandes\nVi - Titular: Lars Schmidt Grael; Suplente: Fabio Muller\nVil - Titular: Daniel Santoro; Suplente: Jos\u00e9 Alfredo de Almeida Nahas\nVill - Titular: Raul Cutait; Suplente: Cristiane Estima Medina\nIX - Titular: Rodolfo Barreto Can\u00e9nico; Suplente: Amanda da Fonseca de Oliveira\nX + Titular: Sophie Carelli Wajngarten; Suplente: Miriam Lefevre\nin J\nXI - Titular: Julio Cals de Alencar; Suplente: Agatha Cristie Ribeiro de peruse\nde 5 de\n\nArt. 3\u00b0 Designar Michelle de Paula Firmo Reinaldo Bolsonaro como\nde Conselha do Programa Nacional de Incentive ao Voluntariado. anus, co\nArt. 4\u00b0 Fica revogada a Portaria n\u00ae 479, de 5 de maio de 2021.\nArt. 5% Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicaco.\n\nFIBA NOGIIFIRA 1IMA EUG\n\f"},{"label":"text","text":"I dezemobr\n(- Titular; Michelle de Paula Firmo Reinaldo Bolsonaro; 00408.07\n{I -Titular: Miguel Tortorelli; Suplente: Ronaldo Luiz Risseto;\nUl - Titular: Antoine Souheil Daher; Suplente: Ariadne Guimarges Dias RODRIGL\n(Vv - Titular: Elizabeth Regina Guedes; Suplente: Helena Fares Campos contar d\nV - Titular: Pedro Wernek; Suplente: Raquel Fernandes\nVI - Titular: Lars Schmidt Grael; Suplente: Fabio Muller\nVU - Titular: Daniel Santoro; Suplente: Jos\u00e9 Alfredo de Almeida Nahas\nVU) - Titular: Raul Cutait; Suplente: Cristiane Estima Medina\nx - Titular: Rodolfo Barreto Can\u00e9nico; Suplente: Amanda da Fonseca de Oliveira\nX + Titular: Sophie Carelli Wajngarten; Suplente: Miriam Lefevre\nsztajn .\nP . 4 INTELIGE\nXI - Titular: Julio Cals de Alencar; Suplente: Agatha Cristie Ribeiro de REPUBLI\nde 5 de |\nArt. 3% Designar Michelle de Paula Firmo Reinaldo Bolsonaro como\nnte do Conselho do Programa Nacional de Incentive ao Voluntariado. 8nus, co\nArt. 42 Fica revogada a Portaria n\u00ae 479, de 5 de maio de 2021.\nArt. 5\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicaciio.\nCIRO NOGUEIRA LIMA FILHO\nPORTARIAS DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDENCIA DA\nLICA, no use de suas atribuigdes e tendo em vista o disposto no art. 42 do Decreto\n34, de 14 de maio de 2019, resolve: atribuigd\nfevereira\n\f"},{"label":"text","text":"Declarar a vacdncia do cargo efetivo de Procurador Federal, ocupado por ERIKA\nRODRIGUES COELHO VAZ, matricula Siape n\u00b0 1359038, c\u00e9digo da vaga n\u00b0 0467903, a\ncontar de 21 de setembro de 2021, em razdo de seu falecimento.\n\nADLER ANAXIMANORO DE CRUZ E ALVES\nGABINETE DE SEGURANGA INSTITUCIONAL\nAGENCIA BRASILEIRA DE INTELIGENCIA\nSECRETARIA DE PLANEJAMENTO E GESTAO\nDESPACHO:\n\n4 2 SECRETARIO DE PLANEJAMENTO E GESTAO DA AGENCIA BRASILEIRA DE\nINTELIGENCIA DO GABINETE DE SEGURANCA INSTITUCIONAL DA PRESIDENCIA DA\nREPUBLICA, no uso da compet\u00e9ncia delegada pelo inciso V do art. 42 da Portaria n\u00b0 11/GSI/PR\nde 5 de fevereiro de 2020, publicada no DOU n? 26, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:\n\nAutorizar 0 afastamento do Pais da(a) servidor(a) matricula n? 909292, com\n6nus, conforme consta no Processo n? 00091.015515/2021-75.\n\nPublicado de acordo com o art, 9% da Lei n\u00b0 9,883/99,\n\nCARLOS AFONSO GONCALVES GOMES COELHO.\nVICE-PRESIDENCIA DA REPUBLICA\nCONSELHO NACIONAL DA AMAZONIA LEGAL\nPORTARIA N2@ 57, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 PRESIDENTE DO CONSELHO NACIONAL DA AMAZONIA LEGAL, no uso das\natribuigdes que Ihe confere os \u00a7 12 e \u00a7 2\u00b0 do art. 42 do Decreta n? 10.239, de 11 de\nfevereiro de 2020 e a Portaria n? 43, de 7 de abril de 2020, resolve:\n\f"},{"label":"text","text":"PINTS\na. Casa Civil da Presid\u00e9ncia da Republica\n- J\u00e9nathas Assun\u00a2do Salvador Nery de Castro, Secretario-Executivo\nb. Minist\u00e9rio da Justiga e Seguranga Publica\nos. + Marcio Nunes de Oliveira, Secretario-Executivo\n1, \u00a2. Minist\u00e9ria da Defesa\n5 - Gen Ex Laerte de Souza Santos, Chefe do Estado-Maior Conjunto das Forcas Armadas\nd. Minist\u00e9rio das Relagdes Exteriores\n- Embaixador Fernando Simas Magalhaes, Secret\u00e9rio-Geral\nDA e. Minist\u00e9rio da Economia\nto - Carlas Alexandre Jorge de Costa, Secretario Especial de Produtividade, Emprego e Competitividade\nf. Minist\u00e9rio da Infraestrutura\n> Marcelo Sampaio Cunha Filho, Secretario-Executivo\nde 8. Minist\u00e9rio da Agricultura, Pecudria e Abastecimento\nom - Marcos Montes Cordeiro, Secretario-Executivo\n5, h. Minist\u00e9rio de Minas e Energia\n- Marisete Fatima Dadald Pereira, Secretaria-Executiva\ni. Minist\u00e9rio da Ci\u00e9ncia, Tecnologia & Inovacdes\nCRETARIA-GERAL * IMPRENSA NACIONAL\nMOS BAPTISTA PEREIRA HELDO FERNANDO DE SOUZA\nChefe da Secretaria-Geral Diretor-Geral da Imprensa Nacional\nFICIAL DA UNIAO\ndesde (? de oulubre de 1862\nHELDER KLEIST OLIVEIRA\nCoordenador de Editoragao e Publicacao de Jornais Oficiais\ns normativos\ns relativos 4 pessoal da Administragao Publica Tederal\nItralos, editais, avisos & inediloriais,\n\\r ouvidoria@in.gov.br\n800, CLP 70610-460, Brasilia - DI\n01-00 Fone: (61) 3441-9450\nDocumenta assinado digitalmente conforrme MP n\u00e9 2.2002 de 2aaa/2001, ICP\n\u2018que institui a Infraestrutura de Chaves Publicas Brasileira - ICP-Brasil =\n\f"},{"label":"text","text":"uso das atribuigdes que lhe foram delegadas pela Portaria AGU n\u00ae 347, de 23 de setembro\nde 2020, tendo em vista o disposto no inciso IX, do art. 33 da Lei n? 8.112, de 11 de\ndezembro de 1990, e considerando o que consta no Processo Administrative n\u00ae\n00408.073883/2021-27, resolve:\n\nDeclarar a vacdncia do cargo efetivo de Procurador Federal, ocupado por ERIKA\nRODRIGUES COELHO VAZ, matricula Siape n\u00b0 1359038, c\u00e9digo da vaga n\u00b0 0467903, a\ncontar de 21 de setembro de 2021, em razdo de seu falecimento.\n\nADLER ANAXIMANORO DE CRUZ E ALVES\nGABINETE DE SEGURANGA INSTITUCIONAL\nAGENCIA BRASILEIRA DE INTELIGENCIA\nSECRETARIA DE PLANEJAMENTO E GESTAO\nDESPACHO:\n\n4 2 SECRETARIO DE PLANEJAMENTO E GESTAO DA AGENCIA BRASILEIRA DE\nINTELIGENCIA DO GABINETE DE SEGURANCA INSTITUCIONAL DA PRESIDENCIA DA\nREPUBLICA, no uso da compet\u00e9ncia delegada pelo inciso V do art. 42 da Portaria n\u00b0 11/GSI/PR\nde 5 de fevereiro de 2020, publicada no DOU n? 26, de 6 de fevereiro de 2020, resolve:\n\nAutorizar 0 afastamento do Pais da(a) servidor(a) matricula n? 909292, com\n6nus, conforme consta no Processo n? 00091.015515/2021-75.\n\nPublicado de acordo com o art, 9% da Lei n\u00b0 9,883/99,\n\nCARLOS AFONSO GONCALVES GOMES COELHO.\nVICE-PRESIDENCIA DA REPUBLICA\nPARICCELICK. RIACECARIAL PRA ARAADARAIIA IPA\n\f"},{"label":"text","text":", \u00a9 MINISTRO DE ESTADO CHEFE DA CASA CIVIL DA PRESIDENCIA DA\nREPUBLICA, no uso de suas atribuigdes e tendo em vista o disposto no art. 42 do Decreto\nn\u00ae 9.794, de 14 de maio de 2019, resolve:\n\nNo 1.195 - EXONERAR\nANTONIO CARLOS TINOCO CABRAL do cargo de Secret\u00e9rio Adjunto da Secretaria de\nQualidade Ambiental do Minist\u00e9rio do Meio Ambiente, c\u00e9digo DAS 101.5, a partir de 12 de\noutubro de 2021.\nCIRO NOGUEIRA LIMA FILHO\nADVOCACIA-GERAL DA UNIAO\n\f"}],"3":[{"label":"text","text":"O Superintendente Federal da Superintend\u00e9ncia Federal de Agricultura, Pecuaria @\nAbastecimento em Pernambuco, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pela Portaria\nn2 1.676, de 11 de julho de 2016, publicada no Didrio Oficial da Unido de 12 de julho de\n2016 e art. 262, da Portaria Ministerial n\u00b0 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Didrio\nOficial da Unio de 13 de abril de 2018, da Portaria Ministerial n\u00ae 1.393, de 21 de agosto\nde 2018, publicada no Didrio Oficial da Unio de 23 de agosto de 2018, resolve:\nConsiderande 9 contido no Processo SEI n? 21036.002300/2021-29\nCONCEDER, pensio Vitalicia a Vidva MARIA AUXILIADORA SANTOS LA TORRE, pelo\nfalecimenta ocorrido em 11 de outubro de 2021, do aposentado Dinamerico Jos\u00e9\nGuimaraes La Torre, matricula SIAPE n? 0016048, considerando o disposto no \u00a7 4\u00b0 do Art.\n23 da Emenda Constitucional n\u00b0 103/2019, combinado com os Arts. 16 inciso |, 74 e Art.\n77, \u00a7 22 inciso V alinea c, item 6, da Lei n\u00b0 8.213 de 1991. E os calculos em conformidade\ncom 0 disposto no Caput do Art, 23 da Emenda Constitucional N2 103/2019.\nCARLOS ANTONIO RIBEIRO RAMALHO JUNIOR\nSUPERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA E\nABASTECIMENTO DE SAO PAULO\nRETIFICACAO.\nNa Publicacio do DOU, de 18 de outubro de 2021, Seco 2... ONDE SE LE\nPortaria 229, de 15 de outubro de 2021...LEIA-SE Portaria 299, de 15 de outubro de\n2021\nINSTITUTO NACIONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA\nPORTARIA NE 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\nArt. 12 Dispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\nmatricula SIAPE n\u00ae 1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\nChefe de Procuradoria Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do drgdo de execucdo da\nProcuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonizagio e\nReforma Agraria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\nDocumento assinade digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, ICP\n) Que institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"text","text":"en ee aah et mmm\n10 uso de suas atribuigdes, tendo em vista o disposto no inciso VI da artigo 262 e no artigo\n\n32 do Regimenta interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria n* 561, de 11 de\n\nibril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de 2018, assim como na Portaria n? 1.393,\n\nle 21 de agosto de 2018, publicada no DOU de 23 de agosto de 2018, resolve:\n\n1 - Conceder aposentadoria volunt\u00e9ria, com proventos integrais, a servidora\nMISSULAM CARVALHO DE ALBUQUERQUE DA SILVA, ocupante do cargo de Agente\n\\dministrativo, c\u00e9digo 481004, matricula n\u00ae 6005029, classe S, padrio Ill, do Quadra de\nPessoal deste Minist\u00e9rio, com fundamento no artigo 32 da Emenda Constitucional n\u00ae\n17/2005, combinado com o \u00a7 12, do artigo 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00b0103/2019\nProcesso n\u00ae 21005,000632/2021-36).\n\nIl - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacio.\n\nJOSE EDUARDO DE FRANCA\nSUPERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA\nE ABASTECIMENTO DE PERNAMBUCO\nPORTARIA N2 128, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n) Superintendente Federal da Superintend\u00e9ncia Federal de Agricultura, Pecudria e\nAbastecimento em Pernambuco, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pela Portaria\n12 1.676, de 11 de julho de 2016, publicada no Didrio Oficial da Unido de 12 de julho de\n1016 e art. 262, da Portaria Ministerial n? 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Diario\nficial da Uniso de 13 de abril de 2018, da Portaria Ministerial n? 1.393, de 21 de agosto\nfe 2018, publicada no Diario Oficial da Unio de 23 de agosto de 2018, resolve:\nonsiderando \u00a9 contide no Processo SEI n? 21036.002300/2021-29\nSONCEDER, pensdo Vitalicia a Vilva MARIA AUXILIADORA SANTOS LA TORRE, pelo\nalecimenta ocorrido em 11 de outubro de 2021, do aposentado Dinamerico Jos\u00e9\nsuimardes La Torre, matricula SIAPE n\u00b0 0016048, considerando o disposto no \u00a7 4\u00b0 do Art.\n3 da Emenda Constitucional n\u00b0 103/2019, combinado com os Arts. 16 inciso |, 74 e Art.\n77, \u00a7 22 inciso V alinea c, item 6, da Lei n\u00ae 8.213 de 1991. E os cdlculos em conformidade\nom 0 disposto no Caput do Art. 23 da Emenda Constitucional N\u00b0 103/2019.\nCARLOS ANTONIO RIBEIRO RAMALHO JUNIOR\nSUPERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA E\nABASTECIMENTO DE SAO PAULO\nRETIFICACAO.\n\nNa Publicacio do DOU, de 18 de outubro de 2021, Seco 2... ONDE SE LE\nortaria 229, de 15 de outubro de 2021....LEIA-SE Portaria 299, de 15 de outubro de\n1021\n\nINSTITUTO NACIONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA\nPORTARIA NE 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\n\nArt. 12 Dispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\nnatricula SIAPE n\u00b0 1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\nhefe de Procuradoria Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do drgio de execuggo da\nrocuradoria Federal Especializada junto ao Institute Nacional de Colonizagio e\neforma Agr\u00e9ria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.\n\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\nDocumento assinade digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, ICP\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"text","text":"21148.012739/2021-01} - \u2014 - -\n\nToma sem efeito a autorizagSo de afastamento do pafs de CELSO LUIZ\nMORETTI, Presidente da EMBRAPA, de 25 a 31/10/2021, conforme publicago no D.O.U.\nde 14/10/2021. (Processo: 21148.012421/2021-11}\n\nAltera 0 periodo de afastamento do pais da Pesquisadora ANA MARGARIDA\nCASTRO EULER, lotada na EMBRAPA Amapd, de 13/09/2021 a 31/08/2022, para\n17/09/2021 a 31/08/2022, conforme D.O.U. de 5/8/2021. {Processo: 21148.012814/2021-\n25)\n\nMARCOS MONTES\nSUPERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA\nE ABASTECIMENTO DO CEARA\nPORTARIA N2 98, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\nO SUPERINTENDENTE FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA E ABASTECIMENTO\n\f"},{"label":"text","text":"eee ee eee ee ee oe ee eee ee oe eee ae\n0 uso de suas atribuigdes, tendo em vista 0 disposto no inciso VI do artigo 262 e no artigo\n\n92 do Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Partaria n\u00b0 561, de 11 de\n\npril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de 2018, assim como na Portaria n\u00ae 1.393,\n\ne 21 de agosto de 2018, publicada no DOU de 23 de agosto de 2018, resolve:\n\nI - Conceder aposentadoria volunt\u00e9ria, com proventos integrais, a0 servidor\nRNALDO OTO RATUNDE, ocupante do cargo de Agente de Inspec3o Sanitaria e Industrial\ne Produtos de Origem Animal, c\u00e9dige 104001, matricula n? 4920, classe S, padraa IV, do\nwadro de Pessoal deste Minist\u00e9rio, com fundamento no artigo 3\u00b0 da Emenda\nonstitucional n\u00b0 47/2005, combinado com o \u00a7 18, do artigo 3* da Emenda Constitucional\n*103/2019 (Processo n\u00ae 21005.000601/2021-85).\n\nIl - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicagio,\n\nJOSE EDUARDO DE FRANCA\nPORTARIA N\u00ae 169, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO Superintendente Federal de Agricultura, Pecuaria \u00a2 Abastecimento em Goids\n0 uso de suas atribuicdes, tende em vista o disposto no inciso VI da artigo 262 e no artigo\n32 do Regimenta Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria n* 561, de 11 de\npril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de 2018, assim como na Portaria n? 1.393,\ne 21 de agosto de 2018, publicada no DOU de 23 de agosto de 2018, resolve:\n\n1 - Conceder aposentadoria volunt\u00e9ria, com proventos integrais, a servidora\nISSULAM CARVALHO DE ALBUQUERQUE DA SILVA, ocupante do cargo de Agente\ndministrativa, c\u00e9digo 481004, matricula n? 6005029, classe S, padre Ill, do Quadra de\nessoal deste Minist\u00e9rio, com fundamento no artigo 32 da Emenda Constitucional n?\n7/2005, combinado com o \u00a7 1%, do artigo 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00b0103/2019\nrocesso n\u00ae 21005.000632/2021-36).\n\nIl - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacio.\n\nJOSE EDUARDO DE FRANCA\nSUPERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA\nE ABASTECIMENTO DE PERNAMBUCO\nPORTARIA N2 128, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n| Superintendente Federal da Superintend\u00e9ncia Federal de Agricultura, Pecudria e\nbastecimento em Pernambuco, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pela Portaria\n2 1.676, de 11 de julho de 2016, publicada no Diario Oficial da Unido de 12 de julho de\n016 e art. 262, da Portaria Ministerial n\u00b0 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Didrio\nficial da Unio de 13 de abril de 2018, da Portaria Ministerial n\u00ae 1.393, de 21 de agosto\ne 2018, publicada no Didrio Oficial da Unio de 23 de agosto de 2018, resolve:\nonsiderande 0 contido no Processo SEI n? 21036.002300/2021-29\nONCEDER, pensdo Vitalicia a Viva MARIA AUXILIADORA SANTOS LA TORRE, pelo\nlecimenta ocorrido em 11 de outubro de 2021, do aposentado Dinamerico Jos\u00e9\nuimares La Torre, matricula SIAPE n? 0016048, considerando o disposto no \u00a7 4\u00b0 do Art.\n3 da Emenda Constitucional n\u00ae 103/2019, combinado com os Arts. 16 inciso |, 74 e Art.\n7, \u00a7 22 inciso V alinea c, item 6, da Lei n\u00b0 8.213 de 1991. E os cdlculos em conformidade\nom 0 disposto no Caput do Art. 23 da Emenda Constitucional N2 103/2019.\nCARLOS ANTONIO RIBEIRO RAMALHO JUNIOR\nSUPERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA E\nABASTECIMENTO DE SAO PAULO\nRETIFICACAO.\n\nNa Publicacio do DOU, de 18 de outubro de 2021, Seco 2... ONDE SE LE\nortaria 229, de 15 de outubro de 2021....LEIA-SE Portaria 299, de 15 de outubro de\n021\n\f"},{"label":"text","text":"da compet\u00e9ncia prevista no art. 38, da Lei n\u00ae 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem\ncomo as disposigdes do Decreto n\u00ae 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, alterado pelo\nDecreto n\u00ae 10.662, de 29 de marco de 2021, \u00a2 0 que consta no Process SEI n\u00ae \u00a9 super\n21000.083588/2021- 31, resolve: apa\nDESIGNAR, FREDERICO CINTRA GELEM, matricula SIAPE n\u00ae 1799386, para A Tes\nexercer 0 encargo de substituto da Diretora, c\u00e9digo DAS 101.5, do Departamento de Soe eo\nProdug&o Sustent\u00e9vel e Irrigagio, da Secretaria de Inovacdo, Desenvolvimento Rural Oficial de\nIrrigagdo, nos seus afastamentos \u00a2 impedimentos legais ou regulamentares. de 2018,\nTEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS Considers\nSECRETARIA EXECUTIVA eiecimen\nDESPACHOS DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 Ree\n\u00a9 SECRETARIO-EXECUTIVO DO MINISTERIO DA AGRICULTURA, PECUARIA E com o dis\nABASTECIMENTO, no uso da atribuicao que Ihe foi delegada pela Portaria MAPA n? 185,\nde 11 de setembro de 2019, e no 4mbito do Decreto n\u00b0 1.387/1995:\nAutoriza CELSO LUIZ MORETTI, Presidente da EMBRAPA, lotado na Diretoria SUP\nExecutiva - Presid\u00e9ncia, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V,\ncom 9 objetivo de participar de reunides na Sede da Food Nation, parceira publica\nprivada do governo dinamarqu\u00e9s, participar como palestrante no seminario presencial \u201cA\ncontribuiggo do Brasil e da Dinamarca para o desafio da oferta alimentar sustentavel\",\nem Copenhague, Reino da Dinamarca. Participar como membro da delegacio brasileira\nda 26? Confer\u00e9ncia das Partes da Convensio Quadro das Nacdes Unidas sobre as Portaria\nMudanga do Clima (COP-26}, na cidade de Glasgow/Escdcia, Reino Unido da Gra-Bretanha 2021\ne Irlanda do Norte. Participar como palestrante do semindrio sobre o \"Agroneg\u00e9cio\nSustentavel no Brasil\u201d, promovido pela Comissio de Relacdes Exteriores e Defesa INSTI\nNacional (CRE), em Lisboa, Republica Portuguesa, no periodo de 24/10 a 14/11/2021,\ncom \u00e9nus para SDI/P] SEDE e Embrapa Sede. (Proceso n\u00b0 21148.012693/2021-11,\n21000.087077/2021-99)\nAutoriza ADRIANA MESQUITA CORREA BUENO, Analista, lotada na EMBRAPA\nSIRE/GREI, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V, com o objetivo\nde participar como membro\u2019 da delegacgo brasileira do workshop intersecional do matricula\nTrabalho Conjunto de Koronivia (KIWA) \u20ac da 26? Confer\u00e9ncia das Nac\u00e9es Unidas sobre as\nMudancas Climaticas - COP-26, em Glasgow/ Esc\u00e9cia, Reino Unido da Gra-Bretanha e Chefe de\nIrlanda do Norte, no periodo de 26/10 a 14/11/2021, com \u00e9nus limitado. (Processo n\u00b0 Procurad\n21148,012737/2021-11)\nAutoriza GUSTAVO BARBOSA MOZZER, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Reforma\nSIRE/GREI, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V, cam o objetivo\nde participar como membro\u2019 da delegacgo brasileira do workshop intersecional do\nTrabalho Conjunto de Koronivia (KIWA) \u20ac da 262 Confer\u00e9ncia das Nac\u00e9es Unidas sobre as\nMudancas Climaticas - COP-26, em Glasgow/ Esc\u00e9cia, Reino Unido da Gra-Bretanha e\nEste documento pode ser verificado no endereco eletranico\ne) hepa. in gov br/autenticidade html, pelo codigo 05297021102100003 ( )\n\f"},{"label":"text","text":"matricula SIAPE n\u00b0 1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\n\nChefe de Procuradoria Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do Grg\u00e9o de execuggo da\n\nProcuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonizagio e\nReforma Agraria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\n\nArt. 28 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacio.\n\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\n\n3 Documento assinado diitalmente conforme MP nt 2.2002 de 2aoe/2001, ICR\n\n) ave Inst Inara de Chats Peas Baste 1P-easl, BOM\n\f"},{"label":"text","text":"\u00a9 SECRETARIO-EXECUTIVO DO MINISTERIO DA AGRICULTURA, PECUARIA E com 0\nABASTECIMENTO, no uso da atribuico que Ihe foi delegada pela Portaria MAPA n\u00ae 185,\nde 11 de setembro de 2019, e no ambito do Decreto n\u00b0 1.387/1995:\n\nAutoriza CELSO LUIZ MORETTI, Presidente da EMBRAPA, lotado na Diretoria SL\nExecutiva - Presid\u00e9ncia, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V,\ncom 9 objetivo de participar de reunides na Sede da Food Nation, parceira publica\nprivada do governo dinamarqu\u00e9s, participar como palestrante no seminario presencial \u201cA\ncontribuigdo do Brasil e da Dinamarca para o desafio da oferta alimentar sustentavel\u201d,\nem Copenhague, Reino da Dinamarca. Participar como membro da delegacdo brasileira\nda 264 Confer\u00e9ncia das Partes da Convengdo Quadro das Nac\u00e9es Unidas sobre as Portaria\nMudanga do Clima (COP-26}, na cidade de Glasgow/Escdcia, Reino Unido da Gra-Bretanha 2021\ne Irlanda do Norte. Participar como palestrante do semin\u00e9rio sobre o \"Agroneg\u00e9cio\nSustentavel no Brasil\u201d, promovido pela Comissio de Relacdes Exteriores e Defesa INS)\nNacional (CRE), em Lisboa, Reptiblica Portuguesa, no periodo de 24/10 a 14/11/2021,\ncom \u00e9nus para SDI/PI SEDE e Embrapa Sede. (Processo n\u00b0 21148.012693/2021-11,\n21000.087077/2021-99)\n\nAutoriza ADRIANA MESQUITA CORREA BUENO, Analista, lotada na EMBRAPA\nSIRE/GREI, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V, cam o objetivo\nde participar como membro da delegag3o brasileira do workshop intersecional do matricu\nTrabalho Conjunto de Koronivia (KIWA) \u20ac da 26? Confer\u00e9ncia das Nac\u00e9es Unidas sobre as\nMudancas Climaticas - COP-26, em Glasgow/ Esc\u00e9cia, Reino Unido da Gra-Bretanha e Chefe\nnlanda \u2018do Norte, no periodo de 26/10 a 14/11/2021, com \u00e9nus limitado, (Proceso n\u00b0 Procurs\n21148,012737/2021-11)\n\nAutoriza GUSTAVO BARBOSA MOZZER, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Reform\nSIRE/GREI, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V, cam o objetivo\nde participar como membro da delegag3o brasileira do. workshop intersecional do\nTrabalho Conjunto de Koronivia (KIWA) \u20ac da 262 Confer\u00e9ncia das Nac\u00e9es Unidas sobre as\nMudancas Climaticas - COP-26, em Glasgow/ Esc\u00e9cia, Reino Unido da Gra-Bretanha e\nEste documento pode ser verificado no endereco eletranico\ne) hepa. in gov br/autenticidade html, pelo codigo 05297021102100003 ( )\n\f"},{"label":"text","text":"NO ESTADO DO CEARA, no uso das atribuic\u00e9es que Ihe confere o art. 292, do Regimento\nInterno da Secretaria Executiva, aprovado pelo inciso XXII conferidas pelo art. 44,\nRegimento Interno das Superintend\u00e9ncias Federais de Agricultura, Pecudria_ e\nAbastecimento, aprovado pela Portaria Ministerial n? S61, de 11 de abril de 2018,\npublicado no DOU de 13 de abril de 2018, no uso da compet\u00e9ncia que lhe confere a\nPortaria SE/MAPA n\u00ae 3.121 de 23/09/2019, publicada no DOU de 24/09/2019, resolve:\n\nArt. 12 Designar, para exercer as atribuigdes legais de Pregoeiro da SFA/CE, os\nservidores OSIMAR COSTA DE OLIVEIRA, ocupante do cargo de assistente administrativo,\nSiape n\u00ae 1669733.\n\nArt. 28 Designar, para comporem a equipe de apoio nas Licitag\u00e9es, os seguintes\nservidores: FRANCISCA IVANICE SANDERS ROCHA, assistente administrativo, Siape:\n1670204, JULHERVERSON RIODRIGUES DO NASVIMENTO, agente administrativo, Siape n\u00ae\n1622183 e REGINALDG VASCONCELOS FEITOSA, agente de vigil\u00e9ncia, Siape n? 04133.\n\nArt. 32 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.\n\nFRANCISCO MILTON HOLANDA NETO\nSUPERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA\nE ABASTECIMENTO DE GOIAS\nPORTARIA N2 167, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO Superintendente Federal de Agricultura, Pecuaria e Abastecimento em Goids\nno uso de suas atribuigdes, tendo em vista o disposto no inciso VI do artigo 262 e no artigo\n292 do Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria n\u00b0 561, de 11 de\nabril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de 2018, assim como na Portaria n\u00b0 1.393,\nde 21 de agosto de 2018, publicada no DOU de 23 de agosto de 2018, resolve:\n\nI - Conceder aposentadoria volunt\u00e9ria, com proventos integrais, a0 servidor\nARNALDO OTO RATUNDE, ocupante do cargo de Agente de Inspec3o Sanitaria e Industrial\nde Produtos de Origem Animal, codigo 104001, matricula n? 4920, classe S, padraa IV, do\nQuadro de Pessoal deste Ministerio, com fundamento no artigo 3\u00b0 da Emenda\nConstitucional n\u00b0 47/2005, combinade com o \u00a7 1\u00b0, do artigo 3\u00b0 da Emenda Constitucional\nn*103/2019 (Processo n\u00ae 21005.000601/2021-85).\n\nll - Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicac3o,\n\f"},{"label":"text","text":". Minist\u00e9ria das Comunicagdes\n\n- Maria Estella Dantas Antonichelli, Secretaria-Executiva |\n\n. Minist\u00e9rio do Meio Ambiente\n\n- Fernando Wandscheer de Moura Alves, Secretdrio-Executivo |!\n\n. Minist\u00e9rio do Desenvolvimento Regional\n\n- Daniel de Oliveira Duarte Ferreira, Secret\u00e9rio-Executivo\n\nm. Secretaria-Geral da Presid\u00e9ncia da Republica\n\n- Mario Fernandes, Secretario-Executivo\n\nn. Secretaria de Governo da Presid\u00e9ncia da Republica\n\nGabriele Olivi Gonzaga Lins de Araujo, Secretaria Especial de Articulagao Social\n\n\u00bb. Gabinete de Seguranca Institucional da Presid\u00e9ncia da Republica |\n\n. Gen Div Carlos Jos\u00e9 Russo Assumpg3o Penteado, Secretario-Executivo\n\n\u00bb. Secretaria Especial de Assuntos Estrat\u00e9gicos da Presid\u00e9ncia da Republica |\n\n- George Torquato Firmeza, Assessor Internacional\nMinist\u00e9rio da Agricultura, }\nPecudria e Abastecimento |\n\nGABINETE DA MINISTRA |\nPORTARIA MAPA N\u00ae 318, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\f"},{"label":"text","text":"Na Publicacdo do DOU, de 18 de outubro de 2021, Secdo 2... ONDE SE LE\nPortaria 229, de 15 de outubro de 2021...LEIA-SE Portaria 299, de 15 de outubro de\n2021\nINSTITUTO NACIONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA\nPORTARIA N2 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\nArt. 12 Dispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\nmatricula SIAPE n\u00b0 1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\nChefe de Procuradoria Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do Grg\u00e9o de execuggo da\nProcuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonizagio e\nReforma Agraria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\nArt. 28 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacio.\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\n3 Documento assinado diitalmente conforme MP nt 2.2002 de 2aoe/2001, ICR\n) ave Inst Inara de Chats Peas Baste 1P-easl, BOM\n\f"},{"label":"title2","text":"ITUTO NACIONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA\nPORTARIA N@ 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\nArt. 12 Dispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\na SIAPE n\u00ae 1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\nle Procuradoria Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do dredo de execugo da\njoria Federal Especializada junto a0 Instituto Nacional de Colonizago e\nAgraria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacio.\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\nDocumento assinado digitalmente conforme MP n? 2.200-2 de 24/08/2001, JCP.\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"text","text":"uso da compet\u00e9ncia prevista no art. 38, da Lei n? 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem de 21 de at\ncomo as disposigbes do Decreto n? 10.253, de 20 de fevereira de 2020, alterado pelo MISSULAM\n\nDecreto n& 10.662, de 29 de marco de 2021, \u20ac a que consta no Processo SE! n& Ad ;\n21000.083588/2021- 31, resolve: ra ee\n\nDISPENSAR, GUSTAVO SANTOS GORETTI, matricula SIAPE n? 1440394, do 47/2005, es\nencargo de substitute da Diretora, c\u00e9digo DAS 101.5, do Departamento de Producdo \u00b0 ee\nSustentavel e Irrigag3o, da Secretaria de Inovacio, Desenvolvimento Rural e Irriga\u00a2io. (Processo \"\n\nTEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS.\nPORTARIA MAPA N\u00ae 322, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 SUPE\n\nMINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUARIA E ABASTECIMENTO, no uso\nda compet\u00e9ncia prevista no art. 38, da Lei n\u00ae 8112, de 11 de dezembro de 1990, bem\ncomo as disposig\u00e9es do Decreto n? 10.253, de 20 de fevereira de 2020, alterado pelo\nDecreto n? 10.662, de 29 de marco de 2021, e a que consta no Proceso SEI n? \u00a9 superint\n21000.083588/2021- 31, resolve: Rbantecimner\n\nDESIGNAR, FREDERICO CINTRA GELEM, matricula SIAPE n\u00ae 1799386, para fe 166. ak\nexercer_o encargo de substituto da Diretora, c\u00e9digo DAS 101.5, do Departamento de Soles ort\nProdugio Sustentavel e Irrigacdo, da Secretaria de Inovacdo, Desenvolvimento Rural e Oficial da U\nIrrigagdo, nos seus afastamentos \u00a2 impedimentos legais ou regulamentares. de 2018, pu\n\nTEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS Considerand\nSECRETARIA EXECUTIVA Blecimento\nDESPACHOS DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 3 eee\n\u00a9 SECRETARIO-EXECUTIVO DO MINISTERIO DA AGRICULTURA, PECUARIA E com 9 disp\nABASTECIMENTO, no uso da atribuico que Ihe foi delegada pela Portaria MAPA n\u00ae 185,\nde 11 de setembro de 2019, e no ambito do Decreto n\u00b0 1.387/1995:\n\nAutoriza CELSO LUIZ MORETTI, Presidente da EMBRAPA, lotado na Diretoria SUPE!\nExecutiva - Presid\u00e9ncia, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V,\ncom 9 objetivo de participar de reunides na Sede da Food Nation, parceira publica\nprivada do governo dinamarqu\u00e9s, participar como palestrante no seminario presencial \u201cA\ncontribuigdo do Brasil e da Dinamarca para o desafio da oferta alimentar sustentavel\u201d,\nem Copenhague, Reino da Dinamarca. Participar como membro da delegacdo brasileira '\nda 264 Confer\u00e9ncia das Partes da Convengdo Quadro das Nac\u00e9es Unidas sobre as Portaria 22:\nMudanga do Clima (COP-26}, na cidade de Glasgow/Escdcia, Reino Unido da Gra-Bretanha 2021\ne Irlanda do Norte. Participar como palestrante do semin\u00e9rio sobre o \"Agroneg\u00e9cio\nSustentavel no Brasil\", promovido pela Comissio de Relac\u00e9ies Exteriores e Defesa INSTITL\nNacional (CRE), em Lisboa, Reptiblica Portuguesa, no periodo de 24/10 a 14/11/2021,\ncom \u00e9nus para SDI/PI SEDE e Embrapa Sede. (Processo n\u00b0 21148.012693/2021-11,\n21000.087077/2021-99)\n\nAutoriza ADRIANA MESQUITA CORREA BUENO, Analista, lotada na EMBRAPA\nSIRE/GREI, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V, cam o objetivo ;\nde participar como membro da delegag3o brasileira do workshop intersecional do matricula S\nTrabalho Conjunto de Koronivia (KIWA) \u20ac da 26? Confer\u00e9ncia das Nac\u00e9es Unidas sobre as\nMudancas Climaticas - COP-26, em Glasgow/ Esc\u00e9cia, Reino Unido da Gra-Bretanha e Chefe de\nnlanda \u2018do Norte, no periodo de 26/10 a 14/11/2021, com \u00e9nus limitado, (Proceso n\u00b0 Procuradori\n21148,012737/2021-11)\n\nAutoriza GUSTAVO BARBOSA MOZZER, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Reforma Ag\nSIRE/GREI, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V, cam o objetivo 1\nde participar como membro da delegag3o brasileira do. workshop intersecional do\nTrabalho Conjunto de Koronivia (KIWA) \u20ac da 262 Confer\u00e9ncia das Nac\u00e9es Unidas sobre as\nMudancas Climaticas - COP-26, em Glasgow/ Esc\u00e9cia, Reino Unido da Gra-Bretanha e\nEste documento pode ser verificado no endereco eletranico\ne) hepa. in gov br/autenticidade html, pelo codigo 05297021102100003 ( )\n\f"},{"label":"text","text":"- Art. 22 Designar, para comporem a equipe de apoio nas Licitagdes, os seguintes\nservidores: FRANCISCA IVANICE SANDERS ROCHA, assistente administrativo, Siape:\n1670204, JULHERVERSON RIODRIGUES DO NASVIMENTO, agente administrativo, Siape n&\n1622183 e REGINALDO VASCONCELOS FEITOSA, agente de vigil\u00e9ncia, Siape n? 04133.\n\nArt. 3\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.\n\nFRANCISCO MILTON HOLANDA NETO\nSUPERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA\nE ABASTECIMENTO DE GOIAS\nPORTARIA N\u00ae 167, DE 06 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 Superintendente Federal de Agricultura, Pecudria e Abastecimento em Goids\nNo uso de suas atribuigdes, tendo em vista o disposto no inciso VI do artigo 262 e no artigo\n292 do Regimento interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria n\u00b0 561, de 11 de\nabril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de 2018, assim como na Portaria n\u00b0 1.393,\nde 21 de agosto de 2018, publicada no DOU de 23 de agosto de 2018, resolve:\n\n| - Conceder aposentadoria voluntaria, com proventos integrais, a0 servidor\nARNALDO OTO RATUNDE, ocupante do cargo de Agente de Inspeco Sanitaria e Industrial\nde Produtos de Origem Animal, c\u00e9digo 104001, matricula n\u00ae 4920, classe S, padrao IV, do\nQuadro de Pessoal deste Minist\u00e9rio, com fundamento no artigo 3\u00b0 da Emenda\nConstitucional n\u00ae 47/2005, combinado com o \u00a7 12, do artigo 3\u00b0 da Emenda Constitucional\nn\u00b0103/2019 (Processo n\u00b0 21005.000601/2021-85}.\n\nI- Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicag3o.\n\nJOSE EDUARDO DE FRANCA\nPORTARIA N\u00a3 169, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 Superintendente Federal de Agricultura, Pecudria e Abastecimento em Goids\nno uso de suas atribuic\u00e9es, tendo em vista o disposto no inciso VI do artigo 262 e no artigo\n292 do Regimento Interno da Secretaria Executiva, aprovado pela Portaria n* 561, de 11 de\nabril de 2018, publicada no DOU de 13 de abril de 2018, assim como na Portaria n? 1.393,\nde 21 de agosto de 2018, publicada no DOU de 23 de agosto de 2018, resolve:\n\nI~ Conceder aposentadoria volunt\u00e9ria, com proventos integrais, a servidora\nMISSULAM CARVALHO DE ALBUQUERQUE DA SILVA, ocupante do cargo de Agente\nAdministrativo, c\u00e9digo 481004, matricula n\u00b0 6005029, classe S, padrao III, do Quadra de\nPessoal deste Minist\u00e9rio, com fundamento no artigo 32 da Emenda Constitucional n&\n47/2005, combinado com 0 \u00a7 12, do artigo 3\u00b0 da Emenda Constitucional n\u00b0103/2019\n\f"},{"label":"text","text":"uso da compet\u00e9ncia prevista no art. 38, da Lei n\u00ae 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem Qu adro\u00a2\ncomo as disposigdes do Decreto n\u00b0 10.253, de 20 de fevereiro de 2020, alterado pelo Constitucs\nDecreto n? 10.662, de 29 de marco de 2021, \u20ac 0 que consta no Processo SE! n\u00ae .\n21000.029338/2020-75, resolve: n*103/201\nDESIGNAR, NELSON DE ANDRADE JUNIOR, matricula SIAPE n? 2323048, para\nexercer 0 encargo de substitute de Secretario-Adjunto, c\u00e9digo DAS 101.5, da Secretaria de\nAgricultura Familiar e Cooperativismo, nos seus afastamentos e impedimentos legais ou\nregulamentares.\nTEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS.\nPORTARIA MAPA NP 321, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 392 Jo de\nA MINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUARIA E ABASTECIMENTO, no abril de 2\u00a2\nuso da compet\u00e9ncia prevista ne art. 38, da Lei n\u00ae 8.112, de 11 de dezembro de 1990, bem de 21 de\ncomo as disposigbes do Decreto n? 10.253, de 20 de fevereira de 2020, alterado pelo MISSULAN\nDecreto n& 10.662, de 29 de marco de 2021, \u20ac a que consta no Processo SE! n& di .\n21000.083588/2021- 31, resolve: x a\nDISPENSAR, GUSTAVO SANTOS GORETTI, matricula SIAPE n? 1440394, do 47/2005, '\nencargo de substitute da Diretora, c\u00e9digo DAS 101.5, do Departamento de Producao pats\nSustentavel e Irrigag3o, da Secretaria de Inovacio, Desenvolvimento Rural e Irriga\u00a2io. (Processo\nTEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS.\nPORTARIA MAPA N\u00ae 322, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 SUI\nMINISTRA DE ESTADO DA AGRICULTURA, PECUARIA E ABASTECIMENTO, no uso\nda compet\u00e9ncia prevista no art. 38, da Lei n\u00ae 8112, de 11 de dezembro de 1990, bem\ncomo as disposig\u00e9es do Decreto n? 10.253, de 20 de fevereira de 2020, alterado pelo\nDecreto n? 10.662, de 29 de marco de 2021, e a que consta no Proceso SEI n? \u00a9. Superit\n21000.083588/2021- 31, resolve: Rbsntecien\nDESIGNAR, FREDERICO CINTRA GELEM, matricula SIAPE n\u00ae 1799386, para ne 1676\nexercer_o encargo de substituto da Diretora, c\u00e9digo DAS 101.5, do Departamento de dole ear\nProdugio Sustentavel e Irrigacdo, da Secretaria de Inovacdo, Desenvolvimento Rural e Oficial da\nIrrigagdo, nos seus afastamentos \u00a2 impedimentos legais ou regulamentares. de 2018, |\nTEREZA CRISTINA CORREA DA COSTA DIAS Considers\nSECRETARIA EXECUTIVA Bleciment\nDESPACHOS DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 3 eae\n\u00a9 SECRETARIO-EXECUTIVO DO MINISTERIO DA AGRICULTURA, PECUARIA E com o dls\nABASTECIMENTO, no uso da atribuico que Ihe foi delegada pela Portaria MAPA n\u00ae 185,\nde 11 de setembro de 2019, e no ambito do Decreto n\u00b0 1.387/1995:\nAutoriza CELSO LUIZ MORETTI, Presidente da EMBRAPA, lotado na Diretoria SUP\nExecutiva - Presid\u00e9ncia, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V,\ncom @ objetivo de participar de reunides na Sede da Food Nation, parceira publica\nprivada do governo dinamarqu\u00e9s, participar como palestrante no seminario presencial \u201cA\ncontribuigdo do Brasil e da Dinamarca para o desafio da oferta alimentar sustentavel\u201d,\nem Copenhague, Reino da Dinamarca. Participar como membro da delegacdo brasileira\nda 264 Confer\u00e9ncia das Partes da Convengdo Quadro das Nac\u00e9es Unidas sobre as Portaria 2\nMudanga do Clima (COP-26), na cidade de Glasgow/Escacia, Reino Unido da Gra-Bretanha 2021\ne Irlanda do Norte. Participar como palestrante do semin\u00e9rio sobre o \"Agroneg\u00e9cio\nSustentavel no Brasil\u201d, promovido pela Comissdo de Relacg\u00e9es Exteriores e Defesa INSTI\nNacional (CRE), em Lisboa, Reptiblica Portuguesa, no periodo de 24/10 a 14/11/2021,\ncom \u00e9nus para SDI/PI SEDE e Embrapa Sede. (Processo n\u00b0 21148.012693/2021-11,\n21000.087077/2021-99}\nAutoriza ADRIANA MESQUITA CORREA BUENO, Analista, lotada na EMBRAPA\nSIRE/GREI, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V, cam o objetivo\nde participar como membro da delegag3o brasileira do workshop intersecional do matricula\nTrabalho Conjunto de Koronivia (KJWA) \u00a2 da 263 Confer\u00e9ncia das Nac\u00e9es Unidas sobre as\nMudancas Climaticas - COP-26, em Glasgow/ Esc\u00e9cia, Reino Unido da Gra-Bretanha e Chefe de\n\f"},{"label":"title4","text":"ORTARIA N% 128, DE 19 DE OUTUBRO OE 2021\nFederal da Superintend\u00e9ncia Federal de Agricultura, Pecudria e\nrnambuce, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pela Portaria\nIho de 2016, publicada no Didrio Oficial da Unido de 12 de julho de\nyrtaria Ministerial n\u00ae 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Didrio\n3 de abril de 2018, da Portaria Ministerial n\u00ae 1.393, de 21 de agosto\n0 Didrio Oficial da Uniso de 23 de agosto de 2018, resolve:\ndo no Proceso SEI n\u00ae 21036.002300/2021-29\nVitalicia a Vidva MARIA AUXILIADORA SANTOS LA TORRE, pelo\nem 11 de outubro de 2021, do aposentado Dinamerico Jos\u00e9\nnatricula SIAPE n\u00ae 0016048, considerando o disposto no \u00a7 42 do Art.\ntucional n? 103/2019, combinado com os Arts. 16 inciso |, 74 e Art.\na \u00a2, item 6, da Lei n\u00ae 8.213 de 1991. E os cdlculos em conformidade\naput do Art, 23 da Emenda Constitucional N2 103/2019.\nCARLOS ANTONIO RIBEIRO RAMALHO JUNIOR\nDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA E\nABASTECIMENTO DE SAO PAULO\nRETIFICACAO.\naco do DOU, de 18 de outubro de 2021, Seco 2... ONDE SE LE\nde outubro de 2021....LEIA-SE Portaria 299, de 15 de outubro de\n\\CIONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA\nSTARIA N@ 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\nispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\n1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\nria Regional, cddigo FCPE-101.2, do drgdo de execucdo da\n| Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonizesdo e\nICRA, na cidade de Palmas/TO.\nta Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\nDocumento assinade digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, ICP\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"title4","text":"SUPERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA\nE ABASTECIMENTO DE PERNAMBUCO\nPORTARIA N2 128, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\nperintendente Federal da Superintend\u00e9ncia Federal de Agricultura, Pecudria e\n2cimento em Pernambuco, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pela Portaria\n76, de 11 de julho de 2016, publicada no Didrio Oficial da Unido de 12 de julho de\n2 art. 262, da Portaria Ministerial n? 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Didrio\nda UniSo de 13 de abril de 2018, da Portaria Ministerial n? 1.393, de 21 de agosto\n18, publicada no Di\u00e9rio Oficial da Uniio de 23 de agosto de 2018, resolve:\nlerando 0 contido no Processo SEI n\u00ae 21036.002300/2021-29\nEDER, pensdo Vitalicia a Viuva MARIA AUXILIADORA SANTOS LA TORRE, pelo\nnenta ocorrido em 11 de outubro de 2021, do aposentado Dinamerico Jos\u00e9\nres La Torre, matricula SIAPE n? 0016048, considerando o disposto no \u00a7 42 do Art.\nEmenda Constitucional n\u00b0 103/2019, combinado com os Arts. 16 inciso |, 74 e Art.\n2\u00b0 inciso V alinea c, item 6, da Lei n\u00ae 8.213 de 1991. os cdlculos em conformidade\n} disposto no Caput do Art. 23 da Emenda Constitucional N\u00b0 103/2019.\nCARLOS ANTONIO RIBEIRO RAMALHO JUNIOR\nUPERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA E\nABASTECIMENTO DE SAO PAULO\nRETIFICACAO.\n\nNa Publicacio do DOU, de 18 de outubro de 2021, Seco 2... ONDE SE LE\nia 229, de 15 de outubro de 2021....LEIA-SE Portaria 299, de 15 de outubro de\nSTITUTO NACIONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA\n\nPORTARIA NE 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\n\nArt. 12 Dispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\n\nula SIAPE n\u00ae 1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\n\nde Procuradoria Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do drgdo de execucdo da\nradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonizes3o e\nna Agraria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.\n\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\nDocumento assinade digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, ICP\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"text","text":"eS NEN IMINO OES MEMEBERS Oe ees ES\nSIRE/GREI, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, incisa V, com o objetivo A\nrae 5 a i rt\nde participar como membro da delegac3o brasileira da workshop intersecional do\nTrabalho Conjunto de Koranivia (KJWA) e da 262 Confer\u00e9ncia das Nagdes Unidas sobre as\nMudancas Climdticas - COP-26, em Glasgow/ Esc\u00e9cia, Reino Unido da Gra-Bretanha e\nFEM, Este documento pode ser verificado no endereco eletranico\nBAF heps/feswin.gov-br/autenticidade hem, pelo codigo 05292021102100003\n\f"},{"label":"title3","text":"ISTITUTO NACIONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA\nPORTARIA N@ 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\nArt. 12 Dispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\nicula SIAPE n\u00b0 1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\ne de Procuradoria Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do drgdo de execucdo da\nuradoria_ Federal Especializada junto 20 Instituto Nacional de Colonizago e\nrma Agr\u00e9ria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacio.\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\nDocumento assinado digitalmente conforme MP n? 2.200-2 de 24/08/2001, JCP.\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"title4","text":". 12 Dispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\n\nE n\u00ae 1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\n\nocuradoria Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do \u00e9rgio de execugo da\n\nFederal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonizagio e\n\nria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\n\n. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacio.\n\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\n\nDocumento assinado diitalmente conforme MP nt 2.2002 de 2aoe/2001, ICR\n\nave Inst Inara de Chats Peas Baste 1P-easl, BOM\n\f"},{"label":"title4","text":"deral da Superintend\u00e9ncia Federal de Agricultura, Pecudria e\nambuco, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pela Portaria\no de 2016, publicada no Didrio Oficial da Unido de 12 de julho de\naria Ministerial n\u00ae 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Didrio\nJe abril de 2018, da Portaria Ministerial n\u00b0 1.393, de 21 de agosto\nDidrio Oficial da Unido de 23 de agosto de 2018, resolve:\nno Processo SEI n? 21036.002300/2021-29\ntalicia_ a Vidva MARIA AUXILIADORA SANTOS LA TORRE, pelo\nm 11 de outubro de 2021, do aposentado Dinamerico Jos\u00e9\ntricula SIAPE n2 0016048, considerando o disposto no \u00a7 42 do Art.\ncional n\u00ae 103/2019, combinado com os Arts. 16 inciso |, 74 e Art.\nc, item 6, da Lei n? 8.213 de 1991. E os calculos em conformidade\nut do Art. 23 da Emenda Constitucional N2 103/2019.\nCARLOS ANTONIO RIBEIRO RAMALHO JUNIOR\n=NCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA E\nABASTECIMENTO DE SAO PAULO\nRETIFICACAO.\n30 do OOU, de 18 de outubro de 2021, Seco 2... ONDE SE LE\noutubro de 2021....LEIA-SE Portaria 299, de 15 de outubro de\nONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA\nARIA N2 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\nyensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\n56002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\na Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do drgdo de execucdo da\nEspecializada junto ao Instituto Nacional de Colonizagio e\nRA, na cidade de Palmas/TO.\nPortaria entra em vigor na data de sua publicacdo.\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\nDocumento assinade digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, ICP\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"title3","text":"ERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA\nE ABASTECIMENTO DE PERNAMBUCO\nPORTARIA N2 128, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\ntendente Federal da Superintend\u00e9ncia Federal de Agricultura, Pecudria e\nnto em Pernambuco, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pela Portaria\nfe 11 de julho de 2016, publicada no Diario Oficial da Unido de 12 de julho de\n262, da Portaria Ministerial n\u00ae 561, de 11 de abril de 2018, publicada no Didrio\nJniGo de 13 de abril de 2018, da Portaria Ministerial n\u00ae 1.393, de 21 de agosto\nublicada no Di\u00e9rio Oficial da Uniso de 23 de agosto de 2018, resolve:\ndo \u00a9 contido no Processo SEI n\u00ae 21036.002300/2021-29\n, pensio Vitalicia a Vidva MARIA AUXILIADORA SANTOS LA TORRE, pelo\n0 ocorrido em 11 de outubro de 2021, do aposentado Dinamerico Jos\u00e9\nLa Torre, matricula SIAPE n\u00ae 0016048, considerando o disposto no \u00a7 42 do Art.\nnda Constitucional n\u00ae 103/2019, combinado com os Arts. 16 inciso |, 74 e Art.\nciso V alinea c, item 6, da Lei n\u00ae 8.213 de 1991. E os cdlculos em conformidade\n2osto no Caput do Art. 23 da Emenda Constitucional N2 103/2019.\nCARLOS ANTONIO RIBEIRO RAMALHO JUNIOR\n-RINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA E\nABASTECIMENTO DE SAO PAULO\nRETIFICACAO.\nNa Publicacio do DOU, de 18 de outubro de 2021, Seco 2... ONDE SE LE\n29, de 15 de outubro de 2021....LEIA-SE Portaria 299, de 15 de outubro de\nUTO NACIONAL DE COLONIZAGAO E REFORMA AGRARIA\nPORTARIA NE 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\nArt. 12 Dispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\nSIAPE n\u00ae 1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\nProcuradoria Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do drgdo de execucdo da\nia Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonizesao e\ngraria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\nDocumento assinade digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, ICP\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"text","text":"SUPERINTENDENCIA FEDERAL DE AGRICULTURA, PECUARIA E\nABASTECIMENTO DE SAO PAULO\nRETIFICACAO.\n\nNa Publicagio do DOU, de 18 de outubro de 2021, Seco 2... ONDE SE LE\ntaria 229, de 15 de outubro de 2021....LEIA-SE Portaria 299, de 15 de outubro de\n1\nNSTITUTO NACIONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA\n\nPORTARIA Nf 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\n\nArt. 12 Dispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\nricula SIAPE n\u00ae 1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\nfe de Procuradoria Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do \u00e9rgdo de execucdo da\ncuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonizesao e\norma Agraria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.\n\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\nDocumento assinade digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, ICP\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"title3","text":"PORTARIA N2 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\nrt, 12 Dispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\nAPE n? 1856002, CPF n\u00b0 ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\nProcuradoria Regional, cddigo FCPE-101.2, do drgdo de execucio da\n) Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonizagdo e\nraria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\n\nrt. 2\u00a2 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacdo.\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\nDocumento assinado diitalmente conforme MP nt 2.2002 de 2aoe/2001, ICR\nave Inst Inara de Chats Peas Baste 1P-easl, BOM\n\f"},{"label":"title2","text":"Fortaria 229, Ge lo de outubro de 2U21....LEIA-sC Fortarla 299, G& ta ae outubro ce\n2021\nINSTITUTO NACIONAL DE COLONIZACAO E REFORMA AGRARIA\nPORTARIA N2 1.715, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\nArt. 12 Dispensar VANDSON DOS SANTOS GALDINO, Procurador Federal,\nmatricula SIAPE n\u00b0 1856002, CPF n\u00ae ***.081.944-**, dos encargos de Substituto do\nChefe de Procuradoria Regional, c\u00e9digo FCPE-101.2, do Grg\u00e9o de execuggo da\nProcuradoria Federal Especializada junto ao Instituto Nacional de Colonizagio e\nReforma Agraria - INCRA, na cidade de Palmas/TO.\nArt. 28 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacio.\nGERALOO JOSE DA CAMARA FERREIRA DE MELO FILHO\nDocumento assinado diitalmente conforme MP nt 2.2002 de 2aoe/2001, ICR\n) ave Inst Inara de Chats Peas Baste 1P-easl, BOM\n\f"},{"label":"title4","text":"DESPACHOS DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 57, \u00a7 22 in\nTARIO-EXECUTIVO DO MINISTERIO DA AGRICULTURA, PECUARIA com o disp\nuso da atribuigdo que Ihe foi delegada pela Portaria MAPA n\u00ae 185,\nde 2019, e no Ambito do Decreto n\u00b0 1.387/1995:\nCELSO LUIZ MORETTI, Presidente da EMBRAPA, lotado na Diretoria SUPE\n\u2018ia, a afastar-se do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V,\nparticipar de reunides na Sede da Food Nation, parceira publica\nJinamarqu\u00e9s, participar como palestrante no seminario presencial \u201cA\nil e da Dinamarca para o desafio da oferta alimentar sustentavel\",\nino da Dinamarea. Participar como membro da delegacao brasileira\ndas Partes da Convengdo Quadro das Nac\u00e9es Unidas sobre as Portaria 22\nOP-26), na cidade de Glasgow/Escacia, Reino Unido da Gra-Bretanha 2021\nParticipar como palestrante do semindrio sobre 0 \"Agronegdcio\nil\", promovido pela Comissio de Relac\u00e9es Exteriores e Defesa INSTIT\nLisboa, Republica Portuguesa, no periodo de 24/10 a 14/11/2021,\n/Pl SEDE e Embrapa Sede. (Process n\u00b0 21148.012693/2021-11,\n39)\nADRIANA MESQUITA CORREA BUENO, Analista, lotada na EMBRAPA\ns\u00a2 do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V, cam o objetivo\nmembro da delegacao brasileira do workshop intersecional do matricula |\n\u00bb Koronivia (KIWA) \u20ac da 262 Confer\u00e9ncia das Nac\u00e9es Unidas sobre as\n;- COP-26, em Glasgow/ Esc\u00e9cia, Reino Unido da Gra-Bretanha e Chefe de\n periodo de 26/10 a 14/11/2021, com dnus limitado. (Processo n\u00b0 Procurador\nLl}\nGUSTAVO BARBOSA MOZZER, Pesquisador, lotado na EMBRAPA Reforma A\ns\u00a2 do Pais, na forma do disposto no Art. 1\u00b0, inciso V, com o objetivo\nmembro da delegacdo brasileira do workshop intersecional do\n\u00bb Koronivia (KIWA) \u20ac da 262 Confer\u00e9ncia das Nac\u00e9es Unidas sobre as\n/ = COP-26, em Glasgow/ Esc\u00e9cia, Reino Unido da Gra-Bretanha e\npode ser verifeado no endereco eletranico\nw.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100003\n\f"}],"4":[{"label":"text","text":"\u00a9 SUPERINTENDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZAGAO E\nREFORMA AGRARIA - INCRA NO OESTE DO PARA/SR(30)STA, no uso das atribuicdes que\nIhe sd conferidas pelo artigo 20 da Estrutura Regimental do INCRA, aprovada pelo\nDecreto n\u00ae 10.252, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no D.O.U. n2 37, de 21 de\nfevereiro de 2020, combinado com o artigo 122 do Regimento Interno da Autarquia,\naprovado pela Portaria/incra/P n\u00b0 531, de 23 de marco de 2020, publicada no D. Q.\nU. de 24 de marco de 2020 e,\n\nConsiderando o disposto nos artigos 70/72 da Portaria Interministerial\n424/2016, de 30 de dezembro de 2016; Instruc\u00e9o Normativa/TCU N\u00ae 71, de\n28/11/2012, alterada pela IN/TCU N\u00ae\u00b076 de 23/11/16, da Portaria/CGU n\u00ae 807, de\n25/04/2013 que aprova a Norma de Execug3o CGU n? 2, de 25/04/2013, Portaria/TCU\nn2122, de 20/04/2018, e demais normas pertinentes.\n\nConsiderando, que o Superintendente Regional de Santar\u00e9m SR(30)STA,\nautorizou a abertura e instauragio de Tomada de Contas Especial, referente aos\nconv\u00e9nios Siafi 679954, processo n\u00ae 54501.030195/2013-23; Siafi 678577, processo n\u00ae\n54101.000913/2013-40; Siafi 678574, processo n\u00ae 54101.000912/2013-03 e Siafi\n757170, proceso n\u00ae 54501.003652/2011-45, resalve:\n\nArt. 12 Constituir Comissio de Tomada de Constas Especial - CTCE, com as\nservideras Girlanne do Nascimento Cardoso, Siape n\u00b0 2026269, Analista administrativo,\nque a presidir\u00e9 e Francy Mary Fernandes da Silva Costa, Siape n\u00ae 1527746, Analista em\nReforma e Desenvolvimento Agrdrio, lotadas na SR(01)PA, para, com observancia da\nlegislac3o vigente, efetuar apuragdo de responsabilidades civis referentes 4 lacuna no\ndever de prestar contas, de nio comprovacao de aplicagio de recursos repassados pela\nUnido, mediante conv\u00e9nios ou instrumentos semelhantes, da ocorr\u00e9ncia de desfalque\nou desvio de dinheiro, bens ou valores publicos. Ainda, a pratica de ato ilegal, ilegitimo\nou antiecan\u00e9mica do qual resulte prejuizo aos cofres publicos, assim como, notificar os\nconvenentes sobre as provaveis irregularidades apontadas em suas andlises, instaurar\ncom a Instrucio Normativa TCU n\u00ae 76/2016 e Portaria CGU 807/2013, processos de\nTomada de Contas Especial - TCE, em face das irregularidades e possiveis prejuizos\ndecorrentes da execucio do objeto dos conv\u00e9nios firmados no Ambito da\nSuperintend\u00e9ncia Regional do INCRA no Oeste do Para SR(30}STA.\n\nArt. 22 Atribuir ao Superintendente Regional do INCRA no Oeste do Pard\nSR(30)STA e a Coordenagda Geral de Contabilidade - DOC, a responsabilidade de\nsupervisionar e acompanhar os trabalhos nas fases da instaurac3o do processo de\nTomada de Contas Especial de que trata esta Portaria.\n\nArt. 32 Determinar a SR(30)STA que disponha dos meios necessdrios a\nconsecugdo dos procedimentos de instrugdo interna das Tomadas de Contas Especiais\nde que trata esta portaria.\n\nArt. 4\u00b0 A Comiss30 de TCE ora constituida tem o prazo de 45 (quarenta e\ncinco) dias, a partir da Ata de instauragdo do processo de TCE, para concluir os\ntrabalhos, podendo ser prorrogado em fungdo do contradit\u00e9rio ou impedimentos\nlegais.\n\nArt. 5%. Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicagao.\n\nFRANCISCO DE SOUSA\n\u00b0\n\f"},{"label":"text","text":"PORTARIA N\u00b0 1.723, DE 19 DE OVIUBRO DE 20c1\n\n\u00a9 SUPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE REFORM\nCOLONIZAGAO E REFORMA AGRARIA - INCRA EM MATO GROSSO DO SUL - SR(16)MS, tre sae\nnomeado pela Portaria/INCRA/N\u00ae 2.168 de 09 de dezembro de 2020, publicada no DOU fevereite\nem 11 de dezembro de 2020, no uso das atribuigSes que Ihe so conferidas pelo artigo aprovad\n118, do Regimento Interno, aprovado pela Portaria/Incra/ n\u00ae 531/2020, de 23 de marco de U. de 2\n2020 publicada no Didrio Oficial da Uni\u00e9o-DOU em 24 de marco de 2020;\n\nCONSIDERANDO \u00a9 disposto no art. 8 da Lei n@ 8.443, de 16/07/1992 {Lei 24/201\nOrganica do Tribunal de Contas da Unido - TCU); 28/11/2\n\nCONSIDERANDO a necessidade de cumprimento as disposigdes contidas na 25/04/2\nIN/TCU n\u00ae 71/2012, de 28/11/2012, alterada pela IN/TCU/ n\u00ae 76/2016, de 23/11/2016 e n2122, \u00a2\nPortaria-TCU n2 122, de 20/04/2018, do Tribunal de Contas da Unido e demais legislacdes\nque disciplinam os procedimentos administrativos que visam recompor os prejuizas autorizo\ncausados ao erdrio; conv\u00e9nic\n\nCONSIDERANDO a necessidade de cumprimento ao ACORDAO 8376/2019 e da 54101.00\nPORTARIA N21086/2019 DE 24/05/2019 (Processos SEI: 54000.114661/2019- 69 e 757170,\n54000.104205/2019-19), resolve:\n\nArt. 12 - CONSTITUIR comissio de Tomada de Contas Especial na servidors\nSuperintend\u00e9ncia Regional do Incra em Mato Grosso do Sul - $R(16)MS, para apuragio de que a pr\ndano ao erario @ identificacgo do(s) responsavelfeis), em razdo das irregularidades Reforma\nconstatadas na execugio do objeto do Conv\u00e9nio SIAFI N2 527113, celebrado entre a legislaga\nSR(16)MS \u20ac a Associagdo da Unido Produtores do Assentamento Taquaral, municipio de dever de\nCorumba/MS, processo administrativo N\u00b0 54290.000966/2005-71 Unido, n\n\nArt. 22 - DESIGNAR \u00a9 servidor lotado na SR(03)PE, MARCELO PRIMO CARVALHO ou desvi\nDE MENESES, Analista Administrative, matricula Siape n\u00ae 1531454 e o servidor lotado na ou antie\nSR(16)MS, SAULO AMANCIO DE ARAUJO, Analista em Reforma e Desenvolvimento Agraria, convenel\nmatricula Siape n\u00b0 1615982, ambos do quadro de pessoal permanente desta Autarquia Son \u2018 !\npara comporem a referida Comissdo, que sera presidida pelo primeiro. decorrer\n\nArt. 3\u00b0 - ESTABELECER que o prazo para a conclusio dos trabalhos desta Superint\nTomada de Contas Especial ser\u00e9 de 120 {cento e vinte) dias, contados a partir da\nPublicaco desta Portaria, podendo ser prorrogado mediante solicitaao de prorrogagao, SR(30\\ST\nobservando-se os prazos estabelecidos para o encaminhamento da Tomada de Contas supervisi\nEspecial ao TCU - Tribunal de Contas da Unido, conforme o Art. 11, da IN TCU Tomada\n71/2012.\n\nArt. 42 - ESTABELECER que os setores vinculados a esta SR deverSo prestar a consecu\ncolaboracio e apoio necess\u00e9rios, no que Ihes for requerido. de que\n\nArt. 5\u00b0 - ESTABELECER que os servidores, ora designados, ficaro vinculados ao\nGabinete da Superintend\u00e9ncia Regional do Incra em Mato Grosso do Sul at\u00e9 a conclusio cinco) d\ndos trabalhos da Tomada de Contas Especial em tela. trabalho:\n\nArt. 62 - DETERMINAR que esta Portaria entre em vigor na data de sua legais\npublicacao.\n\nEDSON LOPES CHAPARRO\n\f"},{"label":"title2","text":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL EM SANTAREM\nPORTARIA N2 1.721, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\nSUPERINTENDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZACAO E\nSRARIA - INCRA NO OESTE DO PARA/SR(30}STA, no uso das atribuigdes que\nferidas pelo artigo 20 da Estrutura Regimental do INCRA, aprovada pelo\n10.252, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no D.O.U. n2 37, de 21 de\n2020. combinado com o artico 122 do Regimento Interno da Autarauia,\n\f"},{"label":"title3","text":"SUPERINTENDENCIA REGIONAL EM SANTAREM\nPORTARIA N\u00ae 1.721, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\nSUPERINTENDENTE DO INSTITUTO NACIONAL DE COLONIZACAQ E\nRARIA - INCRA NO OESTE DO PARA/SR(30)STA, no uso das atribuicdes que\nridas pelo artigo 20 da Estrutura Regimental do INCRA, aprovada pelo\n1.252, de 20 de fevereiro de 2020, publicado no D.O.U. n2 37, de 21 de\n2020, combinado com o artigo 122 do Regimento interno da Autarquia,\n. Portaria/Incra/P n\u00b0 $31, de 23 de marco de 2020, publicada no D. GQ.\n\f"},{"label":"title4","text":"PORTARIA N\u00ae 1.723, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\nJPERINTENDENTE REGIONAL SUBSTITUTO DO INSTITUTO NACIONAL DE REFORMA f\n| REFORMA AGRARIA - INCRA EM MATO GROSSO DO SUL - SR(16)MS, tre sae ne\nortaria/INCRA/N\u00ae 2.168 de 09 de dezembro de 2020, publicada no DOU fevereno di\nnbro de 2020, no uso das atribuices que Ihe sao conferidas pelo artigo aprovado p\nto Interno, aprovado pela Portarla/Incra/ n\u00ae 531/2020, de 23 de marco de U de 24 d\nno Didrio Oficial da Unido-DOU em 24 de marco de 2020;\nSIDERANDO 0 disposto no art. 8% da Lei n? 8.443, de 16/07/1992 {Lei 24/2016,\n>unal de Contas da Unido - TCU); 28/11/2012\n\f"}],"5":[{"label":"text","text":"een ene eee eee einen one eee eee oe ee eee OS\nVENTUAL, canforme o Decreto de 13 de outubro de 2021, publicado no Diario Oficial da\nIniZo de 14 de outubro de 2021, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi outorgada nos incisos\nIle lV do pardgrafo unico do art. 87 da Constituicdo Federal de 1988, resolve:\n\nConceder pensao civil a FRASSINETE MORENO DA SILVA, CPF ***.286.343-**,\niva do aposentado JOAO BATISTA MORENO DA SILVA, Estafeta, matricula SIAPE n\u00ae\n1817367, a contar da data do dbito, 5 de agosto de 2018, com a fundamento na EC n\u00ae\n1/2003, no inciso | do Art. 2% da Lei n? 10.887/2004, c/c a incisa | do Art. 217, com o Art.\n19 e com o item \"6\", alinea \"b\", inciso Vil do Art. 222 da Lei n\u00ae 8.112/1990, observando\n) disposto no Art. 3\u00b0 da EC 103/2019 (Pracesso SEI n? 01245.013661/2020-47}.\n\nMARCELO MARCOS MORALES:\nCONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTIFICO\nE TECNOLOGICO\nDIRETORIA DE GESTAO E TECNOLOGIA DA INFORMACAO\nPORTARIA DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 Presidente do CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTIFICO E\nECNOLOGICO - CNPq, no uso de suas atribuigdes previstas no Decreto n\u00ae 8.866, de 03 de\nutubro de 2016, resolve:\n12 70 - Dispensar, a contar de 21 de outubro de 2021, o servidor MAGNO BRAZ BARBOSA,\nssistente em C&T, CPF: *\"*.635.611-**, da fung\u00e9o de substituto da Chefe de Servico de\n\u2018redenciamento e\u00e9 Incentive Fiscal, codigo FCPE 101.1, da Coordenacao de Credenciamento\n| Importagdo e Incentivo Fiscal, da Coordenacdo Geral de Administragdo \u20ac Finangas, da\nJiretoria de Gestdo e Tecnologia da Informago deste Conselho, para o qual foi designado\nela PO N\u00ae 1.004/2021 (Processo SEI n\u00ae 01300.009052/2021-62).\n2 71 - Designar a servidora RAYANE KETHLEN MEDEIROS DE CARVALHO SANTOS,\nssistente em C&T, CPF: ***.998.401-**, para a funcdo de substituta da Chefe de Servico\nle Credenciamento e Incentivo Fiscal, codigo FCPE 101.1, da Coordenac\u00e9o de\n\u2018redenciamento a Importagao e Incentivo Fiscal, da Coordenagdo Geral de Administragao\n Finangas, da Diretoria de Gest\u00e9o e Tecnologia da Informacao deste Conselho (Processo\nEI n\u00ae 01300.009052/2021-62).\n\nEVALDO FERREIRA VILELA\nMinist\u00e9rio das Comunicagdes\nGABINETE DO MINISTRO\nPORTARIA MCOM N\u00ae 457, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 MINISTRO DE ESTADO DAS COMUNICACGES, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe\noi delegada pelo artigo 6\u00b0 do Decreto n\u00ae 9.794, de 14 de maio de 2019, publicado no DOU\nje 15 de maio de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto n\u00ae 10.747, de 13 de julho\nle 2021, publicado no DOU de 14 de julho de 2021, resolve:\n\nTornar sem efeite a Portaria MCOM_n\u00ae 3.847, de 13 de outubro de 2021,\nwublicada no Diario Oficial da Unido n? 19S, de 15 de outubro de 2021, Segao 2, pagina 7,\njue designou, a servidora NATHALIA OLIVEIRA PRESMIC RODRIGUES, CPF ***.390.121-**,\n\nDocumenta assinado dgitalmente conforme MP n\u00e9 2.200-2 de 2a/asr2001, JCP\n\n| Que institu a Infaestrutura de Chaves PAbicas Brasileira\u00bb ICP-Beasi &\n\f"},{"label":"text","text":"atribuicdes conferidas pela Portaria n? 1487 de 04 de abril de 2019, publicada no Didrio\nOficial da Unido no dia 04 de abril de 2019, Seco 2, e com fundamento na Portaria n\u00b0 305\nde 10 de marco de 2020, publicada no Diario Oficial da Unido no dia 11 de marco de 2020,\nalterada pela Portaria n\u00a2 497, de 25 de setembro de 2020, publicada no Diario Oficial da\nUnido no dia 29 de setembro de 2020, resolve:\n\nArt. 12 Designar, nos termos do art. 29, Vie art. 35, V, \"g\" da Lei n? 13.019, DE\n31 DE JULHO DE 2014, como Gestor do Termo de Fomento n\u00ae 909718/2021 cujo objeto \u00e9&\na \"Implantacio e desenvolvimento de Nucleos de Futebol Society \u00a2 Futsal no Distrito\nFederal, conforme previsto no Plano de Trabalho\", aprovado na Ag3o 20/0 - Promocdo \u00e9\nApoio ao Desenvolvimento do Futebol Masculine \u00a2 Feminino \u00a2 Defesa dos Direitos do\nTorcedor, com a finalidade de apoiar a realizagao e participag3o em eventos de futebol, o\nservidor Paulo Henrique Miotti de Oliveira - SIAPE N2 1424338.\n\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicagao.\n\nRONALDO LIMA DOS SANTOS\nMinist\u00e9rio da Ci\u00e9ncia, Tecnologia e Inovag\u00e9es\nGABINETE DO MINISTRO\nPORTARIA Nf 1.179, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 MINISTRO DE ESTADO DA CIENCIA, TECNOLOGIA E INOVACGES, SUBSTITUTO\nEVENTUAL, conforme o Decreto de 13 de outubro de 2021, publicado no Diario Oficial da\nUnido de 14 de outubro de 2021, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi outorgada nos incisos\nI, Ile IV do pard\u00e9grafo unico do art. 87 da Constituigdo Federal de 1988, resolve:\n\nConceder pensao civil a FRASSINETE MORENO DA SILVA, CPF ***.286.343-**,\nviva do aposentado JOAG BATISTA MORENO DA SILVA, Estafeta, matricula SIAPE n\u00ae\n0817367, a contar da data do Obito, 5 de agosto de 2018, com a fundamento na EC n\u00ae\n41/2003, no inciso | do Art. 2\u00b0 da Lei n? 10.887/2004, c/c a incisa | do Art. 217, com o Art.\n219 e com o item \u201c6\", alinea \"b\", inciso Vil do Art. 222 da Lei n\u00ae 8.112/1990, observando\n\u00a9 disposto no Art. 32 da EC 103/2019 (Pracesso SEI n? 01245.013661/2020-47}.\n\nMARCELO MARCOS MORALES:\nCONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTIFICO\nE TECNOLOGICO\nDIRETORIA DE GESTAO E TECNOLOGIA DA INFORMACAO\nPORTARIA DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 Presidente do CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTIFICO E\nTECNOLOGICO - CNPq, no uso de suas atribuigdes previstas no Decreto n\u00ae 8.866, de 03 de\noutubro de 2016, resolve:\nN2 70 - Dispensar, a contar de 21 de outubro de 2021, o servidor MAGNO BRAZ BARBOSA,\nAssistente em C&T, CPF: ***.635.611-**, da funga\u00e9o de substituto da Chefe de Servico de\nCredenciamento e Incentivo Fiscal, codigo FCPE 101.1, da Coordena\u00a2ao de Credenciamento\n4 Importag3o e Incentivo Fiscal, da Coordenacdo Geral de Administracgdo e Finangas, da\nDiretoria de Gestdo e Tecnologia da informagdo deste Conselho, para o qual foi designado\npela PO N\u00ae 1.004/2021 (Processo SEI n\u00ae 01300.009052/2021-62).\nN2 71 - Designar a servidora RAYANE KETHLEN MEDEIROS DE CARVALHO SANTOS,\nAssistente em C&T, CPF: ***.998.401-**, para a funcdo de substituta da Chefe de Servico\nde Credenciamento e Incentivo Fiscal, codigo FCPE 101.1, da Coordenag\u00e9a de\nCredenciamento a Importagao \u20ac Incentivo Fiscal, da Coordenagdo Geral de Administragao\ne Financas, da Diretoria de Gestdo e Tecnologia da Informacao deste Conselho (Processo\nSEI n\u00ae 01300.009052/2021-62).\n\f"},{"label":"text","text":"N2 70 - Dispensar, a contar de 21 de outubro de 2021, o servidor MAGNO BRAZ BARBOSA,\nassistente em C&T, CPF: ***.635.611-**, da fun\u00a2do de substituto da Chefe de Servico de\nCredenciamento e Incentivo Fiscal, codigo FCPE 101.1, da Coordena\u00a2ao de Credenciamento\n1 Importagdo e Incentivo Fiscal, da Coordena\u00a23o Geral de Administracdo e Finangas, da\niretoria de Gestdo e Tecnologia da informacao deste Conselho, para o qual foi designado\nsela PO N\u00ae 1.004/2021 (Processo SEI n\u00ae 01300.009052/2021-62).\nN2 71 - Designar a servidora RAYANE KETHLEN MEDEIROS DE CARVALHO SANTOS,\nAssistente em C&T, CPF: ***.998.401-**, para a funcdo de substituta da Chefe de Servico\nJe Credenciamento e Incentivo Fiscal, codigo FCPE 101.1, da Coordenag\u00e9ao de\n\u201credenciamento a Importagao e Incentivo Fiscal, da Coordenacao Geral de Administracao\n> Finangas, da Diretoria de Gestdo e Tecnologia da Informagao deste Conselho (Processo\nEI n? 01300.009052/2021-62).\nEVALDO FERREIRA VILELA\nMinist\u00e9rio das Comunicagdes\nGABINETE DO MINISTRO\nPORTARIA MCOM N\u00ae 457, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 MINISTRO DE ESTADO DAS COMUNICACGES, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe\n\u2018oi delegada pelo artigo 6\u00b0 do Decreto n\u00ae 9.794, de 14 de maio de 2019, publicado no DOU\nfe 15 de maio de 2015, e tendo em vista o disposto no Decreto n\u00ae 10.747, de 13 de julho\nfe 2021, publicado no DOU de 14 de julho de 2021, resolve:\n\nTornar sem efeite a Portaria MCOM_n\u00ae 3.847, de 13 de outubro de 2021,\nsublicada no Diario Oficial da Unido n? 195, de 15 de outubro de 2021, Segao 2, pagina 7,\njue designou, a servidora NATHALIA OLIVEIRA PRESMIC RODRIGUES, CPF ***.390.121-**,\nDocumenta assinado dgitalmente conforme MP n\u00e9 2.200-2 de 2a/asr2001, JCP\n\nQue institu a Infaestrutura de Chaves PAbicas Brasileira\u00bb ICP-Beasi &\n\f"},{"label":"text","text":"a\n2 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n@ 10.680, de 19 de abril de\n021, e no uso das atribuicdes que Ihe foram conferidas pela Portaria n@ 455, de 22 de\netembro de 2020, publicada na Didrio Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e SECRET.\nonsiderando 0 contida no Processo n\u00b0 71000.069680/2021-67, resolve:\nExonerar a servidera MANUELLA COELHO DE CARVALHO BEZERRA, do cargo em\nomiss3o de Assessor, c\u00e9digo DAS 102.4, da Secretaria Nacional de Inclus3o Social e\nrodutiva, da Secretaria Especial do Desenvolvimente Social, deste Minist\u00e9rio, a contar de\nde outubro de 2021. 0:\nan i atribuigdes co\nJOAO INACIO RIBEIRO ROMA NETO Oficial da Uniz\nPORTARIA MC N\u00b0 209, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 de 10 de mar,\nalterada pela\nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso das atribuigdes que Ihe confere Unio no dia\nartigo 87, pardgrafo Unico, ll, da Constituiggo, tendo em vista o disposto no Decreto n\u00ae ar\n.579, de 22 de novembro de 2018, que institui o Programa Crianca Feliz e o \u00a7 22 do artigo 31 DE JULHO\n2 do Decreto de 9.855 de 25 de junho de 2019, que dispde sobre o Comit\u00e9 Gestor do a \u201cImplantac2\nrograma Crianca Feliz, resolve: Federal, confe\nArt. 12 Ficam designados os seguintes membros, titular e suplente, do Comit\u00e9 Apoio ao Des\njestor do Programa Crianca Feliz, instituido no Ambito do Minist\u00e9rio da Cidadania Torcedor, con\n| representantes do Minist\u00e9rio da Cidadania: servidor Paul\na) Ana Paula Gomes Matias - titular; \u20ac \u2018An\nb) Maria Cicera Pinheiro - suplente;\n\\- representantes do Minist\u00e9rio da Justica e Seguranga Publica\na) Manuela da Silva Amorim - titular; e\nb) Rafael Raeff Rocha - suplente; M\nWl - representantes do Minist\u00e9rio da Educagao:\na) Eduardo Federizzi Sallenave - titular; e\nb) Renata Silva de Almeida dos Santos - suplente;\n\\V - representantes do Minist\u00e9rio da Saude:\na) Janini Selva Ginani - titular;\nb) Lana de Lourdes Aguiar Lima - suplente;\nV \u2014 representantes do Minist\u00e9rio do Turismo o\na) Elisa Cardoso Batista - titular; e EVENTUAL, co\nb) Matheus Allison Geraldo - suplente; e Unido de 14 \u00a2\nVI_- representantes do Minist\u00e9rio da Mulher, da Familia e dos Direitos I Ile WV do p\nlurnanos: Co\na) Fernanda Ramos Monteiro - titular; e Vidva do ape\nb) Alinne Duarte de Andrade Santana - suplente. oeiy3e7, a\nArt. 22 Fica revogada a Portaria n? 488, de 12 de dezembro de 2017, do \"\nfinist\u00e9rio do Desenvolvimento Social - MDS. 41/2003, no i\nArt. 32 Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicag3o. 219 e com o |\n9 disposto no\nJOKO INACIO RIBEIRO ROMA NETO\nPORTARIA MC N\u00ae 211, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\nCONSI\nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, tendo em vista 0 que dispde o Decreto\n2 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.680, de 19 de abril de .\n(021, e no uso das atribuicdes que lhe foram conferidas pela Portaria n\u00b0 455, de 22 de DIRE\n\f"},{"label":"text","text":"Se eee ee ee eae neo en a Diretaria de |\nn? 10,357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.680, de 19 de abril de Diretoria de |\n2021, \u20ac no uso das atribuigdes que Ihe foram conferidas pela Portaria n\u00ae 455, de 22 de pela PO No :\nsetembro de 2020, publicada no Diario Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e\nconsiderando \u00a9 contido no Processo n\u00ae 71000.066183/2021-15, resalve: Ne 71 - De\n\nExonerar o servidor ELCIO DE SOUZA MAGALHAES, do cargo em comissao de Assistente er\nCoordenadar-Geral, codigo DAS 101.4, da Coordenacao-Geral de Apoio aos Sistemas de Credenci\nPublicos Agroalimentares Locais, do Departamento de Estruturacio de Equipamentos Credenciame\nPublicos, da Secretaria Nacional de Inclusaa Social e Produtiva, da Secretaria Especial do \u20ac Finangas,\nDesenvolvimento Social, deste Minist\u00e9rio. SEI ne 61300\n\nJOKO INACIO RIBEIRO ROMA NETO\nPORTARIA MC N* 213, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, tendo em vista o que disp\u00e9e o Decreto TT\nn? 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.680, de 19 de abril de\n2021, e no uso das atribuicdes que Ihe foram conferidas pela Portaria n\u00b0 455, de 22 de\nsetembro de 2020, publicada no Diario Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e\nconsiderando o contide no Processo n\u00b0, 71000.066183/2021-15, resolve:\n\nNomear MICAELLA NEIVA REGO SIQUEIRA, para exercer 0 cargo em comissio 0\nde Coordenador-Geral, codigo DAS 101.4, da Coordenacio-Geral de Apoio aos Sistemas foi delegada\nPublicos Agroalimentares Locais, do Departamento de Estruturagdo de Equipamentos de 15 de ma\nPublicos, da Secretaria Nacional de Inclusao Social e Produtiva, da Secretaria Especial do de 2021, pul\nDesenvolvimento Social, deste Minist\u00e9rio. T\n\npublicada no\nJOAO INACIO RIBEIRO ROMA NETO que designo.\nEste documento pode ser verificado no endereco eletranico\nTd http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100005\n\f"},{"label":"text","text":"me em en oe me\nAssistente em C&T, CPF: ***.998.401-**, para a funcdo de substituta da Chefe de Servico\nde Credenciamento e Incentivo Fiscal, codigo FCPE 101.1, da Coordenag\u00e9a de\nCredenciamento a Importagao \u20ac Incentivo Fiscal, da Coordenagdo Geral de Administragao\ne Financas, da Diretoria de Gestdo e Tecnologia da Informacao deste Conselho (Processo\nSEI n\u00ae 01300.009052/2021-62).\nEVALDO FERREIRA VILELA\nMinist\u00e9rio das Comunicagdes\nGABINETE DO MINISTRO\nPORTARIA MCOM N\u00ae 457, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 MINISTRO DE ESTADO DAS COMUNICACGES, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe\nfoi delegada pelo artigo 6\u00b0 do Decreto n\u00ae 9.794, de 14 de maio de 2019, publicado no DOU\nde 15 de maio de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto n\u00ae 10.747, de 13 de julho\nde 2021, publicado no DOU de 14 de julho de 2021, resolve:\nTornar sem efeite a Portaria MCOM_n\u00ae 3.847, de 13 de outubro de 2021,\npublicada no Diario Oficial da Unido n? 195, de 15 de outubro de 2021, Segao 2, pagina 7,\nque designou, a servidora NATHALIA OLIVEIRA PRESMIC RODRIGUES, CPF ***.390.121-**,\nDocumenta assinado dgitalmente conforme MP n\u00e9 2.200-2 de 2a/asr2001, JCP\n) Que institu a Infaestrutura de Chaves PAbicas Brasileira\u00bb ICP-Beasi &\n\f"},{"label":"text","text":"eee ee eet eee eee eo ee Ee\nn\u00ae 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n? 10.680, de 19 de abril de\n2021, \u20ac no uso das atribuic\u00e9es que Ihe foram conferidas pela Portaria n\u00ae 455, de 22 de\nsetembro de 2020, publicada no Didrio Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e\nconsiderando o contide no Processo n\u00b0, 71000.066183/2021-15, resolve:\nNomear MICAELLA NEIVA REGO SIQUEIRA, para exercer 0 cargo em comissio\nde Coordenador-Geral, c\u00e9digo DAS 101.4, da Coordenacdo-Geral de Apoio aos Sistemas foi dele\nPublicos Agroalimentares Locais, do Departamento de Estruturagio de Equipamentos de 15 \u00a2\nPublicos, da Secretaria Nacional de Inclusao Social e Produtiva, da Secretaria Especial do de 202\nDesenvolvimento Social, deste Minist\u00e9rio.\npublica\nJOAO INACIO RIBEIRO ROMA NETO que de\nEste documento pode ser verificado no endereco eletr\u00e9nico\nTd http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100005\n\f"},{"label":"text","text":"eee ee eee ee eee oe ee Ne eee\nn? 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.680, de 19 de abril de\n\n2021, e no uso das atribuigdes que Ihe foram conferidas pela Portaria n\u00b0 455, de 22 de\n\nsetembro de 2020, publicada no Didrio Oficial da Unigo de 23 de setembro de 2020, e\n\nconsiderande \u00a9 contido no Proceso n? 71000.069517/2021-02, resolve:\n\nNomear NELBA SAMPAIO DE OLIVEIRA LIMA, para exercer 0 cargo em comisso\nde Assessor, cddigo DAS 102.4, da Secretaria Nacional de Inclus\u00e9o Social e Produtiva, da\nSecretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Minist\u00e9rio,\n\nJOKO INACIO RIBEIRO ROMA NETO\nSECRETARIA EXECUTIVA\nSUBSECRETARIA DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS\nPORTARIA N\u00b0 608, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 SUBSECRETARIO DE ASSUNTOS ADMINISTRATIVOS DA SECRETARIA-EXECUTIVA\n\nDO MINISTERIO DA CIDADANIA, tendo em vista o que dispde o Decreto n? 10.357, de 20\n\f"},{"label":"text","text":"n? 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n\u00b0 10.680, de 19 de abril de\n\n2021, \u20ac no uso das atribuigbes que Ihe foram conferidas pela Portaria n\u00b0 455, de 22 de DIRET\nsetembro de 2020, publicada no Didrio Oficial da Unio de 23 de setembro de 2020, e\n\nconsiderando 0 contido no Processo n\u00b0 71000.060087/2021-55, resolve:\n\nNomear ALFREDO MANUEL DE AZEVEDO FERREIRA, para exercer 0 cargo em\ncomissio de Coordenador-Geral, c\u00e9digo DAS 101.4, da Coordenagao-Geral de Assuntos Or\nMultilaterais, da Diretoria de Assuntos Internacionais, da Secretaria-Executiva, deste TECNOLOGICO\nMinist\u00e9rio, outubro de 20\n\nJOAO INACIO RIBEIRO ROMA NETO NE 70 - Dispen\nPORTARIA MC N2 212, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 Assistente em\nCredenciament\n\nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, tendo em vista o que dispde o Decreto a Importagao |\nn? 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n2 10.680, de 19 de abril de Diretoria de Ge\n2021, e no uso das atribuigdes que Ihe foram conferidas pela Portaria n\u00b0 455, de 22 de pela PO NP 1K\nsetembro de 2020, publicada no Didrio Oficial da Unio de 23 de setembro de 2020, e\nconsiderando 0 contido na Processo n? 71000.066183/2021-15, resolve: NE 71 - Desi\n\nExonerar o servidor ELCIO DE SOUZA MAGALHAES, do cargo em comissao de Assistente em\nCoordenadar-Geral, cadigo DAS 101.4, da Coordenacao-Geral de Apoio aos Sistemas de Credenciar\nPublicos Agroalimentares Locais, do Departamento de Estruturago de Equipamentos Credenciament\nPublicas, da Secretaria Nacional de Inclusdo Social e Pradutiva, da Secretaria Especial do \u20ac Financas, da\nDesenvolvimento Social, deste Minist\u00e9rio. SEI n\u00b0 01300.0\n\nJOKO INACIO RIBEIRO ROMA NETO\nPORTARIA MC N* 213, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, tenda em vista o que dispde o Decreto \u2014\u2014\nn2 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.680, de 19 de abril de\n2021, \u00e9 no usa das atribuigdes que Ihe foram conferidas pela Partaria n\u00b0 455, de 22 de\nsetembro de 2020, publicada no Didrio Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e\nconsiderando o contide no Processo n?.71000.066183/2021-15, resolve:\n\nNomear MICAELLA NEIVA REGO SIQUEIRA, para exercer 0 cargo em comissio On\nde Coordenador-Geral, c\u00e9digo DAS 101.4, da Coordenacdo-Geral de Apoio aos Sistemas foi delegada ps\nPublicos Agroalimentares Locais, do Departamenta de Estruturagda de Equipamentos de 15 de maio\nPublicos, da Secretaria Nacional de incluso Social e Produtiva, da Secretaria Especial do de 2021, publi\nDesenvolvimento Social, deste Ministerio. Tor\n\npublicada no D\nJOAO INACIO RIBEIRO ROMA NETO que designou,\nSMy, Este documento pode ser verificado no endereco eletr\u00e9nico\n5 gf pr/feww.in gov br/autenticidade html, pelo codigo 05292021102100005\n\f"},{"label":"text","text":"2 OMBSELRE TARIG UE ASSUIN TMS AUINTINTOLRATINGS LA SERINE TARIAT ALN LIVA\n00 MINISTERIO DA CIDADANIA, tendo em vista o que dispde o Decreto n? 10.357, de 20\nde maio de 2020, alterado pelo Decreto n\u00ae 10,680, de 19 de abril de 2021, e no uso das\natribuicdes que lhe foram conferidas pelo art. 12, da Portaria n? 45, de 7 de abril de 2020,\npublicada no Didrio Oficial da Unido, de 7 de abril de 2020, e considerando o art. 38 da Lei\nn\u00ae 8,112, de 11 de dezembro de 1990, e o contido no Processo n? 71000,071668/2021-12,\nresolve:\n\nDesignar o servider DANILO BARBOSA MENDONCA, para exercer o encargo de\nsubstituto eventual do cargo em comissio de Coordenador-Geral, c\u00e9digo DAS 101.4, da\nCoordenacao-Geral de Assuntos Multilaterais, da Diretoria de Assuntos Internacionais, da\nSecretaria-Executiva, deste Minist\u00e9rio, no periode de 20 a 23 de outubro de 2021.\n\nANTONIO JOSE OLIVEIRA LINS\nSECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\nSECRETARIA NACIONAL DE FUTEBOL E DEFESA DOS DIREITOS\nDO TORCEDOR\nPORTARIA N2 3, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO Secret\u00e9rio Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor, no uso das\natribuigdes conferidas pela Portaria n\u00b0 1487 de 04 de abril de 2019, publicada no Didrio\nOficial da Unio no dia 04 de abril de 2019, Seco 2, \u00a2 com fundamento na Portaria n? 305\nde 10 de marco de 2020, publicada no Diario Oficial da Unio no dia 11 de marco de 2020,\nalterada pela Portaria n\u00b0 497, de 25 de setembro de 2020, publicada no Didrio Oficial da\nUnido no dia 29 de setembro de 2020, resolve:\n\nArt. 12 Designar, nos termos do art, 22, Vie art. 35, V, \"g\" da Lei n\u00ae 13.019, DE\n31 DE JULHO DE 2014, como Gestor do Termo de Famento n\u00ae 909718/2021 cujo objeto \u00e9\na \u201cImplantacio e desenvolvimento de Nucleos de Futebol Society e Futsal no Distrito\nFederal, conforme previsto no Plano de Trabalho\", aprovado na Aco 20/0 - Promocdo \u00a2\nApoio ao Desenvolvimento do Futebol Masculino e Feminino e Defesa dos Direitos do\nTorcedor, com a finalidade de apoiar a realizacdo e participagdo em eventos de futebol, o\nservidor Paulo Henrique Miotti de Oliveira - SIAPE N\u00b0 1424338,\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicagio.\n\nRONALDO LIMA DOS SANTOS\n\f"},{"label":"text","text":"substituto eventual do cargo em comissio de Coordenadar-Geral, c\u00e9digo DAS 101.4, da\nCoordenac\u00e9o-Geral de Assuntos Multilaterais, da Diretoria de Assuntos Internacionais, da\nSecretaria-Executiva, deste Minist\u00e9rio, no periodo de 20 a 23 de outubro de 2021.\nANTONIO JOSE OLIVEIRA LINS\nSECRETARIA ESPECIAL DO ESPORTE\nSECRETARIA NACIONAL DE FUTEBOL E DEFESA DOS DIREITOS\nDO TORCEDOR\nPORTARIA N& 3, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO Secretaria Nacional de Futebol e Defesa dos Direitos do Torcedor, no uso das\natribuig\u00e9es conferidas pela Portaria n\u00b0? 1487 de 04 de abril de 2019, publicada no Didrio\nOficial da Unio no dia 04 de abril de 2019, Secdo 2, e com fundamento na Portaria n\u00b0 305\nde 10 de marco de 2020, publicada no Didrio Oficial da Unido no dia 11 de marco de 2020,\nalterada pela Portaria n\u00b0 497, de 25 de setembro de 2020, publicada no Diario Oficial da\nUnido no dia 29 de setembro de 2020, resolve:\n\nArt. 12 Designar, nos termos do art. 29, Vie art. 35, V, \"g\" da Lei n? 13.019, DE\n31 DE JULHO DE 2014, como Gestor do Termo de Fomento n\u00ae 909718/2021 cujo objeto \u00a2\na \"Implantacdo e desenvolvimento de Nucleos de Futebol Society \u00a2 Futsal no Distrito\nFederal, conforme previsto no Plano de Trabalho\", aprovado na Agdo 20/0 - Promogaa \u00a2\nApoio ao Desenvolvimento do Futebol Masculine \u00a2 Feminino \u00a2 Defesa dos Direitos do\nTorcedor, com a finalidade de apoiar a realizacao  participagao em eventos de futebol, o\nservidor Paulo Henrique Miotti de Oliveira - SIAPE N\u00b0 1424338.\n\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicagao.\n\nRONALDO LIMA DOS SANTOS\nMinist\u00e9rio da Ci\u00e9ncia, Tecnologia e Inovag\u00e9es\nGABINETE DO MINISTRO\nPORTARIA Nf 1.179, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 MINISTRO DE ESTADO DA CIENCIA, TECNOLOGIA E INOVACGES, SUBSTITUTO\n\nEVENTUAL, conforme o Decreto de 13 de outubro de 2021, publicado no Didric Oficial da\n\f"},{"label":"text","text":"foi delegada pelo artigo 6\u00b0 do Decreto n\u00ae 9.794, de 14 de maio de 2019, publicado no DOU\nde 15 de maio de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto n\u00ae 10.747, de 13 de julho\nde 2021, publicado no DOU de 14 de julho de 2021, resolve:\nTornar sem efeito a Portaria MCOM n\u00ae 3.847, de 13 de outubro de 2021,\nPublicada no Didrio Oficial da Unido n? 195, de 15 de outubro de 2021, Segdo 2, pagina 7,\nque designou, a servidora NATHALIA OLIVEIRA PRESMIC RODRIGUES, CPF ***.390.121-**,\n5 Documento assinado diitalmente conforme MP nt 2.200-2 de 2aros/2001, ICR\n) le institu a Infraestrutura de Chaves Publicas Brasileira ~ ICP-Brai\nque insti rut ae\n\f"},{"label":"text","text":"eee eee eee eee eee ee eT ee ee eee 5\nn2 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreta n\u00ae 10.680, de 19 de abril de 00 MINISTER\n2021, \u20ac no uso das atribuicdes que Ihe foram conferidas pela Portaria n? 455, de 22 de de maio de 4\nsetembro de 2020, publicada no Didrio Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e atribuigdes q\nconsiderando o contido no Processo n? 71000.067587/2021-18, resolve: Publicada no\n\nNomear MICHELLE TIBANA DA SILVA, para exercer o cargo em comissdo de n? 8.112, de\nAssessor T\u00e9cnico, codigo DAS 102.3, da Diretoria Parlamentar e Federativa, da Secretaria- resolve:\nExecutiva, deste Minist\u00e9rio. D\n. . substituto ev\nJOAO INACIO RIBEIRO ROMA NETO Coordenacao\nPORTARIA MC N2 208, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 Secretaria-Ex\nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, tendo em vista o que disp\u00e9e o Decreto\nn2 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n? 10.680, de 19 de abril de\n2021, e no uso das atribuicbes que Ihe foram conferidas pela Portaria n@ 455, de 22 de\nsetembro de 2020, publicada ne Didrio Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e SECRE]\nconsiderando o contido no Processo n\u00b0 71000.069680/2021-67, resolve:\nExonerar a servidera MANUELLA COELHO DE CARVALHO BEZERRA, do cargo em\ncomissio de Assessor, c\u00e9digo DAS 102.4, da Secretaria Nacional de Inclus3o Social e\nProdutiva, da Secretaria Especial do Desenvolvimento Social, deste Minist\u00e9rio, a contar de\n3 de outubro de 2021. 0\na me atribuigdes \u00a9\nJOAO INACIO RIBEIRO ROMA NETO Oficial da Uni\nPORTARIA MC N\u00b0 209, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 de 10 de mai\nalterada pela\nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, no uso das atribuigdes que Ihe confere Unigo no dia\n\u00a9 artigo 87, paragrafo Unico, Il, da Constituic3e, tendo em vista o disposto no Decreto n? a\n9.579, de 22 de navembro de 2018, que institui o Programa Crianga Feliz e 0 \u00a7 2\u00b0 do artigo 31 DE JULHO\n32 do Decreto de 9.855 de 25 de junho de 2019, que dispde sobre o Comit\u00e9 Gestor do a \u201cImplantac\nPrograma Crianga Feliz, resolve: Federal, conf\nArt. 12 Ficam designados os seguintes membros, titular e suplente, do Comit\u00e9 Apoio ao De\nGestor do Programa Crianca Feliz, instituide no Ambito do Minist\u00e9rio da Cidadania: Torcedor, co:\n| representantes do Minist\u00e9rio da Cidadania: servidor Paul\na) Ana Paula Gomes Matias - titular; \u20ac \u2018A\nLh MMosin Chosen Dinheien elope\n\f"},{"label":"title2","text":"Minist\u00e9rio da Ci\u00e9ncia, Tecnologia e Inovag\u00e9es\nGABINETE DO MINISTRO\nPORTARIA Nf 1.179, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 MINISTRO DE ESTADO DA CIENCIA, TECNOLOGIA E INOVACGES, SUBSTITUTO\nEVENTUAL, conforme o Decreto de 13 de outubro de 2021, publicado no Diario Oficial da\nUnido de 14 de outubro de 2021, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi outorgada nos incisos\nI, Ile IV do pard\u00e9grafo unico do art. 87 da Constituigdo Federal de 1988, resolve:\nConceder pensao civil a FRASSINETE MORENO DA SILVA, CPF ***.286.343-**,\nviva do aposentado JOAG BATISTA MORENO DA SILVA, Estafeta, matricula SIAPE n\u00ae\n0817367, a contar da data do Obito, 5 de agosto de 2018, com a fundamento na EC n\u00ae\n41/2003, no inciso | do Art. 2\u00b0 da Lei n? 10.887/2004, c/c a incisa | do Art. 217, com o Art.\n219 e com o item \u201c6\", alinea \"b\", inciso Vil do Art. 222 da Lei n\u00ae 8.112/1990, observando\n\u00a9 disposto no Art. 32 da EC 103/2019 (Pracesso SEI n? 01245.013661/2020-47}.\nMARCELO MARCOS MORALES:\nCONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTIFICO\nE TECNOLOGICO\nDIRETORIA DE GESTAO E TECNOLOGIA DA INFORMACAO\nPORTARIA DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 Presidente do CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTIFICO E\nTECNOLOGICO - CNPq, no uso de suas atribuigdes previstas no Decreto n\u00ae 8.866, de 03 de\noutubro de 2016, resolve:\nN2 70 - Dispensar, a contar de 21 de outubro de 2021, o servidor MAGNO BRAZ BARBOSA,\nAssistente em C&T, CPF: ***.635.611-**, da funga\u00e9o de substituto da Chefe de Servico de\nCredenciamento e Incentivo Fiscal, codigo FCPE 101.1, da Coordena\u00a2ao de Credenciamento\n4 Importag3o e Incentivo Fiscal, da Coordenacdo Geral de Administracgdo e Finangas, da\nDiretoria de Gestdo e Tecnologia da informagdo deste Conselho, para o qual foi designado\npela PO N\u00ae 1.004/2021 (Processo SEI n\u00ae 01300.009052/2021-62).\nN& 71 - Designar a servidora RAYANE KETHLEN MEDEIROS DE CARVALHO SANTOS,\nAssistente em C&T, CPF: ***.998.401-**, para a funcdo de substituta da Chefe de Servico\nde Credenciamento e Incentivo Fiscal, codigo FCPE 101.1, da Coordenag\u00e9a de\nCredenciamento a Importagao \u20ac Incentivo Fiscal, da Coordenagdo Geral de Administragao\ne Financas, da Diretoria de Gestdo e Tecnologia da Informacao deste Conselho (Processo\nSEI n\u00ae 01300.009052/2021-62).\nEVALDO FERREIRA VILELA\nMinist\u00e9rio das Comunicagdes\nGABINETE DO MINISTRO\nPORTARIA MCOM N\u00ae 457, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 MINISTRO DE ESTADO DAS COMUNICACGES, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe\nfoi delegada pelo artigo 6\u00b0 do Decreto n\u00ae 9.794, de 14 de maio de 2019, publicado no DOU\nde 15 de maio de 2019, e tendo em vista o disposto no Decreto n\u00ae 10.747, de 13 de julho\nde 2021, publicado no DOU de 14 de julho de 2021, resolve:\nTornar sem efeite a Portaria MCOM_n\u00ae 3.847, de 13 de outubro de 2021,\npublicada no Diario Oficial da Unido n? 195, de 15 de outubro de 2021, Segao 2, pagina 7,\nque designou, a servidora NATHALIA OLIVEIRA PRESMIC RODRIGUES, CPF ***.390.121-**,\nDocumenta assinado dgitalmente conforme MP n\u00e9 2.200-2 de 2a/asr2001, JCP\n) Que institu a Infaestrutura de Chaves PAbicas Brasileira\u00bb ICP-Beasi &\n\f"},{"label":"text","text":"n\u00ae 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreta n\u00ae 10.680, de 19 de abril de\n2021, @ no uso das atribuigdes que Ihe foram conferidas pela Portaria n? 455, de 22 de de Assessor\nsetembro de 2020, publicada no Didrio Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e Secretaria f\nconsiderando 0 contido no Processo n\u00b0 71000.067587/2021-18, resolve:\nExonerar, a pedido, o servidor RAFAEL DE OLIVEIRA GOMES, do cargo em\ncomisso de Assessor T\u00e9cnico, c\u00e9digo DAS 102.3, da Diretoria Parlamentar e Federativa, da\nSecretaria-Executiva, deste Minist\u00e9rio, a contar de 23 de setembro de 2021.\nJOAO INACIO RIBEIRO ROMA NETO\nPORTARIA MC N\u00ae 207, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, tendo em vista o que dispde 0 Decreto\nn2 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreta n\u00ae 10.680, de 19 de abril de 00 MINIST!\n2021, \u20ac no uso das atribuicdes que Ihe foram conferidas pela Portaria n? 455, de 22 de de maio de\nsetembro de 2020, publicada no Didrio Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e atribuigdes\nconsiderando o contido no Processo n? 71000.067587/2021-18, resolve: Publicada n\nNomear MICHELLE TIBANA DA SILVA, para exercer o cargo em comissdo de ne 8.112, di\nAssessor T\u00e9cnico, codigo DAS 102.3, da Diretoria Parlamentar e Federativa, da Secretaria- resolve:\nExecutiva, deste Minist\u00e9rio.\n. . substituto \u00ab\nJOAO INACIO RIBEIRO ROMA NETO Coordenaca\nPORTARIA MC N2 208, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 Secretaria-\u00e9\n\f"},{"label":"title4","text":"PORTARIA DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\nente do CONSELHO NACIONAL DE DESENVOLVIMENTO CIENTIFICO E\n'q, no uso de suas atribuigdes previstas no Decreto n\u00ae 8.866, de 03 de\nsolve:\ncontar de 21 de outubro de 2021, o servidor MAGNO BRAZ BARBOSA,\nCPF: ***.635.611-**, da funga\u00e9o de substituto da Chefe de Servico de\ncentivo Fiscal, codigo FCPE 101.1, da Coordenac\u00e9o de Credenciamento\ntivo Fiscal, da Coordenagdo Geral de Administragdo e Finangas, da\ne Tecnologia da informago deste Conselho, para o qual foi designado\n)21 (Processo SEI n\u00ae 01300.009052/2021-62).\na servidora RAYANE KETHLEN MEDEIROS DE CARVALHO SANTOS,\nCPF: ***.998.401-**, para a funcdo de substituta da Chefe de Servico\n) e Incentivo Fiscal, codigo FCPE 101.1, da Coordenag\u00e9o de\nnporta\u00a2ao \u20ac Incentivo Fiscal, da Coordenagdo Geral de Administragao\noria de Gestdo e Tecnologia da Informacao deste Conselho (Processo\n:/2021-62).\nEVALDO FERREIRA VILELA\nMinist\u00e9rio das Comunicagdes\n\nGABINETE DO MINISTRO\nTARIA MCOM N\u00ae 457, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\nRO DE ESTADO DAS COMUNICACGES, no uso da compet\u00e9ncia que lhe\nigo 6\u00b0 do Decreto n\u00ae 9.794, de 14 de maio de 2019, publicado no DOU\n115, e tendo em vista o disposto no Decreto n\u00ae 10.747, de 13 de julho\nno DOU de 14 de julho de 2021, resolve:\n2m efeite a Portaria MCOM_ n\u00ae 3.847, de 13 de outubro de 2021,\nDficial da Unido n?& 19S, de 15 de outubro de 2021, Segao 2, pagina 7,\nvidora NATHALIA OLIVEIRA PRESMIC RODRIGUES, CPF ***.390.121-**,\n\nDocumenta assinado dgitalmente conforme MP n\u00e9 2.200-2 de 2a/asr2001, JCP\n\nQue institu a Infaestrutura de Chaves PAbicas Brasileira\u00bb ICP-Beasi &\n\f"},{"label":"text","text":"9.579, de 22 de navembro de 2018, que institui o Programa Crianga Feliz e o \u00a7 2\u00b0 do artigo 31 DE JUL\n32 do Decreto de 9,855 de 25 de junho de 2019, que dispde sobre o Comit\u00e9 Gestor do a \u201cImplan\nPrograma Crianca Feliz, resolve: Federal, c\nArt. 12 Ficam designados os seguintes membros, titular e suplente, do Comit\u00e9 \u2018Apoio ao\nGestor do Programa Crianea Feliz, instituide no Ambito da Minist\u00e9rio da Cidadania Torcedor,\n| - representantes do Minist\u00e9rio da Cidadania: servidor P\na) Ana Paula Gomes Matias - titular; e\nb) Maria Cicera Pinheiro - suplente;\n\\l- representantes do Minist\u00e9rio da Justica e Seguranga Publica\n2) Manuela da Silva Amorim - titular; e\nb) Rafael Raeff Rocha - suplente;\nll - representantes do Minist\u00e9rio da Educacio:\na) Eduardo Federizzi Sallenave - titular; e\nb) Renata Silva de Almeida dos Santos - suplente;\n\\V - representantes do Minist\u00e9rio da Saude:\na) Janini Selva Ginani - titular; e\nb) Lana de Lourdes Aguiar Lima - suplente;\nV - representantes do Minist\u00e9rio do Turismo\n2) Elisa Cardoso Batista - titular; e EVENTUAL\nb) Matheus Allison Geraldo - suplente; e Unido de\nVI - representantes do Minist\u00e9rio da Mulher, da Familia e dos Direitos Liew\nHumanos:\na) Fernanda Ramos Monteiro - titular; e vitva do\nb) Alinne Duarte de Andrade Santana - suplente. 0817367\nArt. 22 Fica revogada a Portaria n\u00ae 488, de 12 de dezembro de 2017, do 41/2003,\nMinist\u00e9rio do Desenvolvimento Social - MDS. a\nArt. 32 Esta Portaria entra em vigor na data da sua publicag3o. 219 \u20ac con\n9 disposte\nJOKO INACIO RIBEIRO ROMA NETO\nPORTARIA MC N2 211, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 co\nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, tenda em vista 0 que dispde 0 Decreto\nn2 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.680, de 19 de abril de\n2021, \u20ac no uso das atribuicdes que Ihe foram conferidas pela Portaria n\u00b0 455, de 22 de Dl\nsetembro de 2020, publicada no Diario Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e\nconsiderando 0 contide no Proceso n\u00ae 71000.060087/2021-55, resolve:\nNomear ALFREDO MANUEL DE AZEVEDO FERREIRA, para exercer o cargo em\ncomissio de Coordenador-Geral, c\u00e9digo DAS 101.4, da Coordenacdo-Geral de Assuntos\nMultilaterais, da Diretoria de Assuntos Internacionais, da Secretaria-Executiva, deste TECNOLG\nMinist\u00e9rio. outubro d\nJOAO INACIO RIBEIRO ROMA NETO. N\u00b0 70 - Di\nPORTARIA MC N2 212, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021 Assistente\nCredencia\nO MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, tendo em vista o que dispde o Decreto a Importa\nn? 10,357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.680, de 19 de abril de Diretoria |\n2021, \u20ac no uso das atribuigdes que Ihe foram conferidas pela Portaria n\u00ae 455, de 22 de pela PO t\nsetembro de 2020, publicada no Diario Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e\nconsiderando \u00a9 contido no Processo n\u00ae 71000.066183/2021-15, resalve: Ne 71 -\nExonerar o servidor ELCIO DE SOUZA MAGALHAES, do cargo em comissao de Assistente\nCoordenador-Geral, c\u00e9digo DAS 101.4, da Coordenagao-Geral de Apoio aos Sistemas de Crede\nPublicos Agroalimentares Locais, do Departamento de Estruturacio de Equipamentos Credencia\nPublicos, da Secretaria Nacional de Inclusaa Social e Produtiva, da Secretaria Especial do \u20ac Financa\nDesenvolvimento Social, deste Minist\u00e9rio. SEI n? OL\nJOKO INACIO RIBEIRO ROMA NETO\nPORTARIA MC N* 213, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 MINISTRO DE ESTADO DA CIDADANIA, tenda em vista o que dispde o Decreto \u2014\nn? 10.357, de 20 de maio de 2020, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.680, de 19 de abril de\n2021, e no uso das atribuigdes que Ihe foram conferidas pela Portaria n? 455, de 22 de\nsetembro de 2020, publicada no Diario Oficial da Unido de 23 de setembro de 2020, e\nconsiderando 0 contide no Processo n@. 71000,066183/2021-15, resolve:\nNomear MICAELLA NEIVA REGO SIQUEIRA, para exercer 0 cargo em comissio\nde Coordenador-Geral, codigo DAS 101.4, da Coordenacio-Geral de Apoio aos Sistemas foi delega\nPublicos Agroalimentares Locais, do Departamento de Estruturagdo de Equipamentos de 15 de.\nPublicos, da Secretaria Nacional de Inclusao Social e Produtiva, da Secretaria Especial do de 2021,\nCesenvolvimento Social, deste Minist\u00e9rio.\npublicada\nJOAO INACIO RIBEIRO ROMA NETO que desig\nEste documento pode ser verificado no endereco eletr\u00e9nico\nTd http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100005\n\f"}],"6":[{"label":"text","text":"O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso de suas atribuig\u00a2bes que Ihe confere\n0 inciso IV do pardgrafo Unico do art. 87 da Constitui\u00a2ao, em conformidade com a delegaco No uso.\nde compet\u00e9ncia do Decreto n\u00b0 1.387, de 7 de fevereira de 1995, na Lei n\u00ae 5.809, de 10 de de 21 \u00ab\noutubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e dezemb\nconsiderando o que consta do Processo Administrativo n\u00b0 67780.000494/2021-04, resolve: Decreto\n\nArt. 12. DESIGNAR o servidor VITOR CONRADO FARIA GOMES, Matricula SIAPE n? 60320.0\n1910268, ocupante do cargo de Pesquisador, lotado no Instituto de Estudos Avangados c\u00e9digo |\n(IEAv), para cumprir a miss\u2019o DCTA/PARTE IlI/ EXTRA PLAMENS EXT 2021 - Est\u00e9gio de do bet\nPesquisa em Plataformas para o Gerenciamento e Andlise de Grandes Volumes de Dados, a atualme\nsef realizada no Instituto de Geoinformdtica, Universidade de Minster, na Alemanha, a\npartir de 13 de dezembro de 2021 a 13 de dezembro de 2022.\n\n\u2018Art. 22, Para fins de retribuicio e demais direitos no exterior, ficam fixados o\nindice 64 da Tabela de Escalonamento Vertical - Tabela 1 do Anexo da Lei n\u00ae 5.809, de 10\nde outubro de 1972, \u20ac o indice 35 da Tabela de Escalonamento de Indenizago de\nRepresentacdo no Exterior - Tabela A, do Anexo I do Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro de no uso\n1973.\n\nArt. 32, Para fins de contagem do prazo de perman\u00e9ncia na Alemanha, serdo de a1\nconsiderados os dias 13 de novembro de 2021, como data da partida, e 11 de janeiro de Decreto\n2023, como data de regresso ao Brasil, incluidos os periodos de transito na ida e na volta, 60250.0\ncom 0 \u00e9nus da retribuigao no exterior e auxilio moradia para o Comanda da Aerondutica, as \u00ab\ndespesas com transparte pessoal, auxilio bagagem e ajuda de custo serao custeadas pelo Opera\nGBNDES \u00a2 pela Fundacdo de Ci\u00e9ncia, Aplicagdes e Tecnologia Especiais (UNCATE). cargo q\n\nWALTER SOUZA BRAGA NETTO\nFSM, Este documento pode ser verifcado no endereso eletr\u00e9nico\ne) http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100006\n\f"},{"label":"text","text":"Re me\n\u00a9 inciso IV do pardgrafo Unico do art. 87 da Constituiggo, em conformidade com a\ndelegacdo de compet\u00e9ncia do Decreto n\u00ae 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na Lei n?\n5,809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro\nde 1973, e no Decreto n\u00ae 72.021, de 28 de marco de 1973, e considerando o que consta\ndo Processo Administrativo n\u00b0 61001.007629/2021-06, resolve:\n\nArt. 12, DESIGNAR as servidoras MARIA TEREZA RAMOS DE JESUS, Matricula\nSIAPE n\u00ae 0969151, ocupante do cargo de Agente Administrativo, para exercer a funcdo de\nEncarregada da Seco de Controle de Prestag3o de Contas, da Comisso Naval Brasileira na\nEuropa, com sede em Londres, Inglaterra; @ ELIZETE PAMPLONA BENTES, Matricula SIAPE\nn\u00ae 0957388, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Contabilidade, para exercer a fungdo de\nEncarregada da Seco de Pessoal Civil e Auxiliar Local, da Comissdo Naval Brasileira em\nWashington, com sede em Washington, D.C, Estados Unidos da Am\u00e9rica, pelo periodo de\ndois anos, a partir de 31 de janeiro de 2022.\n\nArt. 28. Para fins de retribuigdo e demais direitos no exterior, ficam fixados o\nindice 64 da Tabela de Escalonamento Vertical - Tabela 1 do Anexo |, da Lei n\u00ae 5.809, de\n10 de outubro de 1972, e 0 indice 35 da Tabela de Escalonamento de Indenizacaio de\nRepresentagdo no Exterior - Tabela A, do Anexo | do Decreto n? 71.733, de 18 de janeiro\nde 1973.\n\nArt. 32, Para fins de contagem do prazo de perman\u00e9ncia na Inglaterra e nos\nEstados Unidos da Am\u00e9rica, serdo considerados os dias 12 de janeiro de 2022, como data\nda partida, e 29 de fevereiro de 2024, como data de regresso ao Brasil, incluidos os\nperiodos de transito na ida e na volta, com o 6nus da retribuigdo no exterior para o\nComando da Marinha. 4 missao \u20ac considerada permanente, com mudanca de sede e com\ndependentes.\n\nWALTER SOUZA BRAGA NETTO\nPORTARIA CH GAB MD/GM-MD N\u00e9 4.293, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO CHEFE DE GABINETE DO MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, em conformidade\ncom a Portaria n\u00b0 2.464/GM, de 17 de julho de 2020, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\nsubdelegada pelo inciso Il! do art. 4\u00b0 da Portaria/MD n\u00b0 1.839, de 9 de dezembra de 2010,\nconsiderando 0 disposto no Decreto n\u00ae 9.570, de 20 de novembro de 2018, alterado pelo\nDecreto n\u00ae 10.076, de 18 de outubro de 2019, e na Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de\n\f"},{"label":"text","text":"2013, \u20ac considerando o constante dos autos do processa n\u00b0 53500.075852/2021-15, a\nresolve: dezemt\nExonerar JOSE BORGES DA SILVA NETO do cargo comissionado de Assessoria, Decrete\nc\u00e9digo CA-II, com fungdo de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e 60583.\nnamear OSMAR BERNARDES DA SILVA JUNIOR para o referido cargo. c\u00e9digo\nExonerar OSMAR BERNARDES DA SILVA JUNIOR do cargo comissionado t\u00e9cnica, Compan\nc\u00e9digo CCT-V, com fung3o de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e 30\nnomear JULIANG STANZANI para o referide cargo. \u00b0\nNomear JOSE BORGES DA SILVA NETO para o cargo comissionado de Ger\u00e9ncia\nExecutiva, c\u00e9digo CGE-II, com fungdo de Gerente de Acompanhamento Societario e da\nOrdem Econd\u00e9mica/CPOE.\nOesignar, a partir de 25/10/2021, PAULO DE AVELAR HENRIQUE NICOLAU para\n\u00a9 encargo de substitute do cargo comissionado de Ger\u00e9ncia Executiva, c\u00e9digo CGE-II, com\nfungo de Gerente de Acompanhamento Societ\u00e9rio e da Ordem Econ\u00e9mica/CPOE, nos no uso\ncasos de afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacdncia do ge 2\nCargo. Decrete\nLEONARDO EULER DE MORAIS 60320.\nMinist\u00e9rio da Defesa codigo\nGABINETE DO MINISTRO\nPORTARIA GM-MD N\u00b0 4.247, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso de suas atribuigbes que Ihe confere\n0 inciso IV do pardgrafo Unico do art. 87 da Constitui\u00a2ao, em conformidade com a delegaco No uso\nde compet\u00e9ncia do Decreto n\u00b0 1.387, de 7 de fevereira de 1995, na Lei n\u00ae 5.809, de 10 de de 21 |\noutubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e dezemt\nconsiderando o que consta do Processo Administrativo n\u00b0 67780.000494/2021-04, resolve: Decrete\nArt. 12. DESIGNAR o servidor VITOR CONRADO FARIA GOMES, Matricula SIAPE n? 60320.\n1910268, ocupante do cargo de Pesquisador, lotado no Instituto de Estudos Avangados c\u00e9digo\n(IEAv), para cumprir a miss\u2019o DCTA/PARTE IlI/ EXTRA PLAMENS EXT 2021 - Est\u00e9gio de do eet\nPesquisa em Plataformas para o Gerenciamento e Andlise de Grandes Volumes de Dados, a atualm\nsef realizada no Instituto de Geoinformdtica, Universidade de Minster, na Alemanha, a\npartir de 13 de dezembro de 2021 a 13 de dezembro de 2022.\n\u2018Art. 22, Para fins de retribuicio e demais direitos no exterior, ficam fixados o\nindice 64 da Tabela de Escalonamento Vertical - Tabela 1 do Anexo da Lei n\u00ae 5.809, de 10\nde outubro de 1972, \u20ac o indice 35 da Tabela de Escalonamento de Indenizago de\nRepresentagdo no Exterior - Tabela A, do Anexo | do Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro de\n1973, gee\nArt. 32, Para fins de contagem do prazo de perman\u00e9ncia na Alemanha, sergo dezemt\nconsiderados os dias 13 de novembro de 2021, como data da partida, e 11 de janeiro de Decrete\n2023, como data de regresso ao Brasil, incluidos os periodos de transito na ida e na volta, 60250.\ncom 0 \u00e9nus da retribuigao no exterior e auxilio moradia para o Comanda da Aerondutica, as \u00ab\ndespesas com transparte pessoal, auxilio bagagem e ajuda de custo serao custeadas pelo Operse\nGBNDES \u00a2 pela Fundacdo de Ci\u00e9ncia, Aplicagdes e Tecnologia Especiais (UNCATE). cargo @\nWALTER SOUZA BRAGA NETTO\nFSM, Este documento pode ser verifcado no endereso eletr\u00e9nico\ne) http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100006\n\f"},{"label":"text","text":"eee eee eee een INE AEN NIAID IE EONS Ne US3/566,\n\ncompet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pela Portaria MCOM n? 2.388, de 12 de abril de 2021, Encarregada\n\npublicada no Didrio Oficial da Unido de 13 de abril de 2021, e ainda o que dispde o art. Washington,\n\n38 da Lei n\u00ae 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve: dois anos, a\n\nDesignar FLAVIA ALVES DA COSTA, CPF ***.326.451-**, para substituir, nos A\n\nafastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacdncia do cargo, 0 indice 64 da\n\nCoordenador-Geral de Conformidade, DAS 101.4, da Subsecretaria de Gest3io e Normas, da 10 de outub\n\nSecretaria Especial de ComunicagSo Social deste Minist\u00e9rio (Processo SEI n\u00b0 Representac\u00e9\n\n53115.029898/2021-18). de 1973.\n\nEstados Unid\n\nESTELLA DANTAS da partida.\n\nPORTARIA MCOM N\u00ae 3.881, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 periados de\n\nComando da\n\nA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTERIO DAS COMUNICAGOES, no uso da dependentes\ncompet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pela Portarla MCOM n? 2.388, de 12 de abril de 2021,\npublicada no Cidrio Oficial da Unio de 13 de abril de 2021, e ainda o que dispde o art.\n\n38 da Lei n@ 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve: POR\nArt. 12 Dispensar DANIEL BRANDAO CAVALCANTI, CPF ***,380,141-**, do\n\nencargo de substituta eventual da Diretora do Departamento de Politica Setorial, DAS 0\n\n101.5, da Secretaria de Telecomunicag\u00e9es deste Minist\u00e9rio. com a Porta\n\nArt. 22 Designar DANIEL DE ANORADE ARAUIO, CPF ***.621.264-\"*, para subdelegada\n\nsubstituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na considerandc\n\nvac4ncia do cargo, a Diretora do Departamento de Politica Setorial, DAS 101.5, da Decreto n? 1\n\nSecretaria de Telecomunicagdes deste Minist\u00e9rio (Proceso SEI n\u00ae 53115.029672/2021- 20 de dez\n\n17). 60043.00019\n\nArt. 3\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publicagao. OD\n\nc\u00e9digo Nivel\n\nerry) em mn erer junhs de 230\n\f"},{"label":"text","text":"mpet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pela Portarla MCOM n? 2.388, de 12 de abril de 2021,\nblicada no Didrio Oficial da Unido de 13 de abril de 2021, e ainda o que dispde o art.\nda Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve: \u00a2\nDesignar DANIELE MEIRA BORGES, CPF ***.079.685-**, para substituir, nos no uso da a\nastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacdncia do cargo, 0 de 20 de no\nordenador-Geral de Tecnologia da Informacdo e Comunicac3o, DAS 101.4, da do Anexo VI\nbsecretaria de Planejamento \u00a2 Tecnologia da Informacao, da Secretaria-Executiva deste Defesa, e de\ninist\u00e9rio (Processo SEI n? 53115.029476/2021-34). 1\nresponder, i\nESTELLA DANTAS das Forcas A\na n .\nAGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICACOES omead\nPORTARIA DE PESSOAL N2 1.113, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 PRESIDENTE DA AGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICACOES, no uso das\nribuig\u00e9es legais \u00a2 regulamentares, em especial o disposto na art. 46 do Regulamento da\nwatel, aprovade pelo Decreta n? 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no inciso XI do art. (\n6 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolugdo n? 612, de 29 de abril de no uso da c\u00a2\n13, \u20ac considerando o constante dos autos do processo n\u00b0 53500.075852/2021-19, oe 2 a ie\nsolve:\nExonerar JOSE BORGES DA SILVA NETO do cargo comissionado de Assessoria, Decreto nn?\ndigo CA-lIl, com fungo de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e 80883.0024\nmear OSMAR BERNARDES DA SILVA JUNIOR para 0 referido cargo. c\u00e9digo Gru\nExonerar OSMAR BERNARDES DA SILVA JUNIOR do cargo comissionadg t\u00e9cnica, Conjuntes 4\ndigo CCT-V, com fungo de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e 30\nmear JULIANO STANZANI para o referide cargo. \u00b0\nNomear JOSE BORGES DA SILVA NETO para o cargo comissionado de Ger\u00e9ncia\necutiva, c\u00e9diga CGE-II, com fungdo de Gerente de Acompanhamento Societario e da\ndem Econ\u00e9mica/CPOE.\nDesignar, a partir de 25/10/2021, PAULO DE AVELAR HENRIQUE NICOLAU para\nencargo de substitute do cargo comissionado de Ger\u00e9ncia Executiva, c\u00e9digo CGE-II, com \u2018\nng\u00e9o de Gerente de Acompanhamento Societ\u00e9rio e da Ordem Econ\u00e9mica/CPOE, nos no uso da c\nsos de afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacancia do ge 2 de ie\nrgo.\nDecreto n\u00ae&\nLEONARDO EULER DE MORAIS \u00a30320.0001\ninist\u00e9ri c\u00e9digo Gru\nMinist\u00e9rio da Defesa coclge enue\nGABINETE DO MINISTRO\nPORTARIA GM-MD N\u00a2& 4.247, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\nO MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso de suas atribuig\u00a2bes que Ihe confere (\ninciso WV do pardgrafo Unico do art, 87 da Constitui\u00a2go, em conformidade com a delegaco no uso da cc\n- compet\u00e9ncia do Decreto n? 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na Lei n\u00b0 5.809, de 10 de de 21 de ja\ntubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e dezembro d\nnsiderando o que consta do Processo Administrativo n\u00b0 67780.000494/2021-04, resolve: Decreto n?\nArt. 12. DESIGNAR o servidor VITOR CONRADO FARIA GOMES, Matricula SIAPE n? 60320.0001:\n10268, ocupante do cargo de Pesquisador, lotado no Instituto de Estudos Avancados c\u00e9digo Grup\nAv], para cumprir a miss\u00e9o DCTA/PARTE IlI/ EXTRA PLAMENS EXT 2021 - Estdgio de do fstadot\nsquisa em Plataformas para o Gerenciamento e Andlise de Grandes Volumes de Dados, a atualmente\nr realizada no Instituto de Geoinformdtica, Universidade de Munster, na Alemanha, a\nrtir de 13 de dezembro de 2021 a 13 de dezembro de 2022.\n\u2018Art. 22, Para fins de retribuicio e demais direitos no exterior, ficam fixados o\nJice 64 da Tabela de Escalonamento Vertical - Tabela 1 do Anexo da Lei n\u00ae 5.809, de 10\noutubro de 1972, e o indice 35 da Tabela de Escalonamento de Indenizac5o de\npresentac3o no Exterior - Tabela A, do Anexo | do Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro de \u00a2\n73, fo uso da cc\n\f"},{"label":"text","text":"com a Portaria n\u00b0 2.464/GM, de 17 de julho de 2020, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\nsubdelegada pelo inciso III do art. 4\u00b0 da Portaria/MO n\u00b0 1.839, de 9 de dezembra de 2010,\nconsiderando 0 disposto no Decreto n\u00ae 9.570, de 20 de novembro de 2018, alterado pelo\nDecreto n@ 10.076, de 18 de outubro de 2019, e na Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de\n20 de dezembro de 2018, e o que consta do Proceso Administrativo n\u00ae\n60043.000197/2021-45, resolve:\n\nDISPENSAR, 0 Cb WEMERSON DOS SANTOS SOUZA da funcdo de Especialista,\nc\u00e9digo Nivel Il, da Assessoria de Comunicagao Social deste Minist\u00e9rio, a contar de 14 de\njunho de 2021.\n\nGen Bda R/1 CLAUDIO SENKO PENKAL\nESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORCAS ARMADAS\nPORTARIA EMCFA-MD Nf 4.223, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO CHEFE DO GABINETE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORGAS ARMADAS,\nno uso da atribuic80 que Ihe confere o inciso VI do art. 63 do Anexo | do Decreto n? 9.570,\nde 20 de novembro de 2018, e considerando o que consta dos incisos VI e Vill do art. 82\ndo Anexo VI da Portaria Normativa n? 12, de 14 de fevereiro de 2019, do Ministerio da\nDefesa, e do Processo Administrative n\u00b0 60080.000397/2021-51, resolve:\n\nArt. 12 Designar o Capito de Corveta {T) LUCIANO GOMES SILVA para\nresponder, interinamente, pelo cargo de Subchefe do Gabinete da Estado-Maior Conjunto\ndas Forcas Armadas a partir de 18 de outubro de 2021, e at\u00e9 a assuncao do novo Subchefe\nnomeado, sem prejuizo das atribuigdes do cargo que atualmente ocupa.\n\n\u2018Art. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacdo.\n\nMaj Brig Ar FLAVIO LUIZ DE OLIVEIRA PINTO\nPORTARIA EMCFA-MD N2 4.294, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO CHEFE DO GABINETE DO ESTADO-MAIOR CONIUNTO DAS FORCAS ARMADAS,\nno uso da compet\u00e9ncia subdelegada pelo inciso II do art. 12 da Portaria n\u00b0 341/EMCFA-MD,\nde 21 de janeiro de 2019, considerando a Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de\ndezembro de 2018, 0 Decreto n? 9.570, de 20 de novembro de 2018, alterado pelo\nDecreto n? 10.076, de 18 de outubro de 2019, e o Proceso Administrative n\u00ae\n60583.002426/2021-59, resolve: .\n\nEXONERAR 0 Coronel (EB) JOSE ROBERTO SOARES PAES do cargo de Gerente,\nc\u00e9digo Grupo 0002 (B), da Subchefia de Operacdes de Paz da Chefia de Operac\u00e9es\nConjuntas do Estado-Maior Conjunto das Forgas Armadas, a contar de 14 de outubro de\n2021.\n\nMaj Brig Ar FLAVIO LUIZ DE OLIVEIRA PINTO\nPORTARIA EMCFA-MD Nf 4.297, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 CHEFE DO GABINETE DO ESTADO-MAIOR CONIUNTO DAS FORCAS ARMADAS,\nno uso da compet\u00e9ncia subdelegada pelo inciso II do art. 12 da Portaria n\u00b0 341/EMCFA-MD,\nde 21 de janeiro de 2019, considerando a Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de\ndezembro de 2018, o Decreto n? 9.570, de 20 de novembro de 2018, alterado pelo\n\f"},{"label":"text","text":"PN a PATS SS GET NS Bie ee Be eee ie eee ae dezembr\nconsiderados os dias 13 de novembro de 2021, como data da partida, e 11 de janeiro de Decreto\n2023, como data de regresso ao Brasil, incluidos os periodos de transito na ida e na volta, 60250.0\ncom 0 \u00e9nus da retribuigao no exterior e auxilio moradia para o Comanda da Aerondutica, as\n\n4 s 5 Gerente,\ndespesas com transporte pessoal, auxilio bagagem e ajuda de custo serao custeadas pelo Opened\nGBNDES \u00a2 pela Fundacdo de Ci\u00e9ncia, Aplicagdes e Tecnologia Especiais (UNCATE). cargo a\n\nWALTER SOUZA BRAGA NETTO\nFSM, Este documento pode ser verifcado no endereso eletr\u00e9nico\nBE hep:/feswin.gov-br/autenticidade hem, pelo codigo 05292021102100005\n\f"},{"label":"text","text":"Para SUDSTICUIT, NOS alastaMentos, IMpeciMentos legals Ou regulamentares ao titular \u20ac na\nvacncia do cargo, a Coordenadora de Gestdo Governamental, c\u00e9digo DAS 101.3, da\nCoordenagiio-Geral de Gestdo Estrat\u00e9gica, da Subsecretaria de Planejamento e Tecnologia\nda Informacao, da Secretaria-Executiva deste Minist\u00e9ria (Pracesso SEI n\u00ae \u00a9 inciso I\n53115.029324/2021-31). delegac3o\n\n5.809, de :\nFABIO FARIA de 1973, e\ndo Praces:\nSECRETARIA EXECUTIVA\nSIAPE n2 0\nPORTARIA N\u00ae 3.880, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 Encarregac\n\u2018 , . Europa, co\nA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTERIO DAS COMUNICACOES, no uso da n? 095738\n\f"},{"label":"text","text":"compet\u00e9ncia que lhe foi delegada pela Portaria MCOM n\u00ae 2.388, de 12 de abril de 2021,\npublicada no Oidrio Oficial da Unio de 13 de abril de 2021, e ainda o que dispde o art.\n38 da Lei n? 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve: PC\n\nArt. 12 Dispensar DANIEL BRANDAO CAVALCANTI, CPF ***,380,141-**, do\nencargo de substituto eventual da Diretora do Departamento de Politica Setorial, DAS\n1015, da Secretaria de Telecomunicag\u00e9es deste Minist\u00e9rio. com a Por\n\nArt. 22 Designar DANIEL DE ANORADE ARAUIO, CPF ***.621.264-\"*, para subdelegat\nsubstituir, nos afastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na consideran\nvacancia do cargo, a Diretora do Departamento de Politica Setorial, DAS 101.5, da Decreto n\u00e9\nSecretaria de Telecomunicagdes deste Minist\u00e9rio (Proceso SEI n\u00ae 53115.029672/2021- 20 de d\n17), 60043,000\n\nArt. 3\u00b0 Esta portaria entra em vigor na data de sua publicacSo. ae\n\nc\u00e9digo Niv\nESTELLA DANTAS Junho de ;\nPORTARIA N2 3.883, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\n\nA SECRETARIA-EXECUTIVA DO MINISTERIO DAS COMUNICAGOES, no uso da |\ncompet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pela Portarla MCOM n? 2.388, de 12 de abril de 2021,\npublicada no Didrio Oficial da Unido de 13 de abril de 2021, e ainda o que dispde o art.\n\n38 de Lei n\u00ae 8.112, de 11 de dezembro de 1990, resolve:\n\nDesignar DANIELE MEIRA BORGES, CPF ***.079.685-**, para substituir, nos no uso da\nafastamentos, impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacdncia do cargo, 0 de 20 de |\nCoordenador-Geral de Tecnologia da Informacao e ComunicacSo, DAS 101.4, da do Anexo\nSubsecretaria de Planejamento e Tecnologia da Informacao, da Secretaria-Executiva deste Defesa, e\nMinist\u00e9rio (Processo SEI n\u00b0 53115.029476/2021-34).\n\nresponder,\nESTELLA DANTAS das Forcas\na nomeado,\nAGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICACGES\nPORTARIA DE PESSOAL N2 1.123, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 PRESIDENTE DA AGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICAGOES, no uso das\natribuig\u00e9es legais e regulamentares, em especial o disposto na art. 46 do Regulamento da\nAnatel, aprovade pela Decreta n? 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no inciso XI do art.\n\n136 do Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolugdo n? 612, de 29 de abril de no uso da\n2013, e considerando o constante dos autos do processo n? 53500.075852/2021-19, de 21 de\nresolve: dezembro\n\nExonerar JOSE BORGES DA SILVA NETO do cargo comissionado de Assessoria, Decreto\nc\u00e9dige CA-II, com funco de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e 60583.002\nnamear OSMAR BERNARDES DA SILVA JUNIOR para o referido cargo. c\u00e9digo Gr\n\nExonerar OSMAR BERNARDES DA SILVA JUNIOR do cargo comissionado t\u00e9cnica, Conjuntes\nc\u00e9digo CCT-V, com fung3o de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e 30\nnomear JULIANO STANZANI para o referide cargo. \u00b0\n\f"},{"label":"text","text":"igdes legais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da\nI, aprovade pelo Decreta n\u00ae 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no inciso XI do art. 0\nio Regimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolugdo n? 612, de 29 de abril de no uso da cor\n\u20ac considerando o constante dos autos do processo n? 53500.075852/2021-19, oe 2 a jen\nje:\nExonerar JOSE BORGES DA SILVA NETO do cargo comissionado de Assessoria, Decreto nn?\no CA-lIl, com funco de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e 60583.00242\u00a2\nar OSMAR BERNARDES DA SILVA JUNIOR para 0 referido cargo. codigo Grups\nExonerar OSMAR BERNARDES DA SILVA JUNIOR do cargo comissionadg t\u00e9cnica, Conjuntes ee\n6 CCT-V, com funge de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e 30\nat JULIANO STANZANI para o referide cargo. \u00b0\nNomear JOSE BORGES DA SILVA NETO para o cargo comissionado de Ger\u00e9ncia\ntiva, c\u00e9diga CGE-II, com fungdo de Gerente de Acompanhamento Societario e da\nn Econ\u00e9mica/CPOE.\nDesignar, a partir de 25/10/2021, PAULO DE AVELAR HENRIQUE NICOLAU para\nargo de substitute do cargo comissionado de Ger\u00e9ncia Executiva, c\u00e9digo CGE-II, com \u00b0\no de Gerente de Acompanhamento Societ\u00e9rio e da Ordem Econ\u00e9mica/CPOE, nos no uso da cor\nde afastamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacdncia do ge 2 de jan\n\" Decreto n@\nLEONARDO EULER DE MORAIS \u00a30320.00012%\nMinist\u00e9rio da Defesa codigo Grupo\nGABINETE DO MINISTRO\nPORTARIA GM-MD N\u00a2& 4.247, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\nO MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso de suas atribuig\u00a2bes que Ihe confere oO\n0 IV do pardgrafo Unico do art, 87 da Constitui\u00a2do, em conformidade com a delegaco No uso da cor\nmpet\u00e9ncia do Decreto n\u00b0 1.387, de 7 de fevereira de 1995, na Lei n\u00ae 5.809, de 10 de de 21 de jan\nro de 1972, regulamentada pelo Decreto n\u00b0 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e dezembro de\nJerando o que consta do Processo Administrative n\u00b0 67780.000494/2021-04, resolve: Decreto ne\nArt. 12. DESIGNAR o servidor VITOR CONRADO FARIA GOMES, Matricula SIAPE n? 0320.01.24\n168, ocupante do cargo de Pesquisador, lotado no Instituto de Estudos Avancados c\u00e9digo Grupo\n| para cumprir a miss\u2019o DCTA/PARTE llI/ EXTRA PLAMENS EXT 2021 - Est\u00e9gio de do etadoM\nisa em Plataformas para o Gerenciamento e Andlise de Grandes Volumes de Dados, a atualmente 0\nsalizada no Instituto de Geoinformdtica, Universidade de Munster, na Alemanha, a\nde 13 de dezembro de 2021 a 13 de dezembro de 2022.\n\u2018Art. 22, Para fins de retribuicio e demais direitos no exterior, ficam fixados o\n64 da Tabela de Escalonamento Vertical - Tabela 1 do Anexo da Lei n\u00ae 5.809, de 10\nstubro_de 1972, e o indice 35 da Tabela de Escalonamento de Indenizac5o de\nsentacdo no Exterior - Tabela A, do Anexo | do Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro de no uso da ae\n. a . de 21 de jan\nArt. 32, Para fins de contagem do prazo de perman\u00e9ncia na Alemanha, sergo dezembro de\nJerados os dias 13 de novembro de 2021, como data da partida, e 11 de janeiro de Decreto_n?\ncomo data de regresso ao Brasil, incluidos os periodos de transito na ida e na volta, 60250.00012:\n\u00bb nus da retribuigao no exterior e auxilio moradia para o Comando da Aeronautica, as Gerent N\nsa5 com transporte pessoal, auxilio bagagem e ajuda de custo serdo custeadas pelo Operacdes Co\nS @ pela Fundacdo de Cigncia, Aplicagbes e Tecnologia Especiais (FUNCATE). cargo que at\nWALTER SOUZA BRAGA NETTO\nEste documento pode ser verificado no endereco eletronico\n: http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100005\n\f"},{"label":"title3","text":"PORTARIA GM-MD Ne 4.256, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso de suas atribuig\u00e9es que Ihe confere\nIV do pardgrafo Unico do art. 87 da Constituicic, em conformidade com a\n> de compet\u00e9ncia do Decreto n2 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na Lei n\u00ae\n10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n? 71.733, de 18 de janeiro\ne no Decreto n\u00ae 72.021, de 28 de marco de 1973, e considerando o que consta\nsso Administrativa n\u00b0 61001.007629/2021-06, resolve:\n\nArt. 12, DESIGNAR as servidoras MARIA TEREZA RAMOS DE JESUS, Matricula\nROO ee ee ieee eee ee\n\f"},{"label":"title4","text":"O MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso de suas atribuigdes que Ihe confere\ndo pardgrafo Unico do art. 87 da Constitui\u00a2o, em conformidade com a\nfe compet\u00e9ncia do Decreto n\u00ae 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na Lei n&\n) de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro\nno Decreto n\u00ae 72.021, de 28 de marco de 1973, e considerando o que consta\n\u00bb Administrativa n\u00b0 61001.007629/2021-06, resolve:\nArt. 12. DESIGNAR as servidoras MARIA TEREZA RAMOS DE JESUS, Matricula\n69151, ocupante do cargo de Agente Administrative, para exercer a funcdo de\n1 da Seco de Controle de Prestag3o de Contas, da Comissdo Naval Brasileira na\nn sede em Londres, Inglaterra; @ ELIZETE PAMPLONA BENTES, Matricula SIAPE\n, ocupante do cargo de T\u00e9cnico em Contabilidade, para exercer a fungdo de\n| da Seco de Pessoal Civil e Auxiliar Local, da Comiss\u00e9o Naval Brasileira em\n\f"},{"label":"title4","text":"AGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICACOES BO ,\nPORTARIA DE PESSOAL N2 1.113, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\nO PRESIDENTE DA AGENCIA NACIONAL DE TELECOMUNICACOES, no uso das\nlegais e regulamentares, em especial o disposto no art. 46 do Regulamento da\nwade pele Decreto n? 2.338, de 7 de outubro de 1997, e no inciso XI do art. \u2018\nimento Interno da Anatel, aprovado pela Resolugio n? 612, de 29 de abril de no uso da c\nnsiderando o constante dos autos do processo n? 53500.075852/2021-19, oe 2 a i\nFxonerar JOSE BORGES DA SILVA NETO do cargo comissionado de Assessoria, Decreto _n?\nI com fung&o de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e 60883.0024\nMIAR BERNARDES DA SILVA JUNIOR para o referido cargo. c\u00e9digo Gru\nFxonerar OSMAR BERNARDES DA SILVA JUNIOR do cargo comissionado t\u00e9cnica, Conjuntes :\n\u00a5, com fung3e de Assessor no Gabinete do Conselheiro Carlos Baigorri/CB e 30\nIANO STANZANI para o referide cargo. \u00b0\nNomear JOSE BORGES DA SILVA NETO para o cargo comissionado de Ger\u00e9ncia\n\u00e9digo CGE-I, com fungao de Gerente de Acompanhamento Societdrio e da\nr\u00e9mica/CPOE.\nDesignar, a partir de 25/10/2021, PAULO DE AVELAR HENRIQUE NICOLAU para\nje substitute do cargo comissionado de Ger\u00e9ncia Executiva, e\u00e9digo CGE-II, com '\nGerente de Acompanhamento Societ\u00e9rio e da Ordem Econ\u00e9mica/CPOE, nos no uso da c\nstamento e impedimentos legais ou regulamentares do titular e na vacancia do ge 2 de i\nDecreto n\u00ae\nLEONARDO EULER DE MORAIS 60320.0001\nMinist\u00e9rio da Defesa codigo Gru\nGABINETE DO MINISTRO\nPORTARIA GM-MD N\u00a2& 4.247, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\nO MINISTRO DE ESTADO DA DEFESA, no uso de suas atribuig\u00e9es que Ihe confere {\njo pardgrafo tinico do art, 87 da Constituico, em conformidade com a delegacao No uso da c\nncia do Decreto n? 1.387, de 7 de fevereiro de 1995, na Lei n\u00ae 5.809, de 10 de de 21 de jz\n1972, regulamentada pelo Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro de 1973, e dezembro\njlo 0 que consta do Processo Administrativo n\u00a2 67780.000494/2021-04, resolve: Decreto n\u00ae\nArt. 12. DESIGNAR o servidor VITOR CONRADO FARIA GOMES, Matricula SIAPE n? 60320.0001\ncupante do cargo de Pesquisador, lotado no Instituto de Estudos Avancados c\u00e9digo Gruy\ncumprir a miss3o DCTA/PARTE lll/ EXTRA PLAMENS EXT 2021 - Estdgio de do fetado\n1 Plataformas para o Gerenciamento e Andlise de Grandes Volumes de Dados, a atualmente\na no Institute de Geoinformatica, Universidade de Munster, na Alemanha, a\nde dezembro de 2021 a 13 de dezembro de 2022.\nArt. 22. Para fins de retribuicio e demais direitos no exterior, ficam fixados o\n| Tabela de Escalonamento Vertical - Tabela 1 do Anexo da Lei n? 5.809, de 10\nde 1972, \u20ac 0 indice 35 da Tabela de Escalonamento de Indenizacgo de\ndo no Exterior - Tabela A, do Anexo | do Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro de |!\nno uso da c\nArt. 39, Para fins de contagem do prazo de perman\u00e9ncia na Alemanha, serso de 21 de i\nsas dias 13 de navembro de 2021, como data da partida, e 11 de janeiro de Decreto_n2\ndata de regresso ao Brasil, incluidos os periodos de transito na ida e na volta, 60250.0001\nda retribuigdo no exterior e auxilio moradia para o Comando da Aeronautica, as \u00ab |!\nm transporte pessoal, auxilio bagagem e ajuda de custo serao custeadas pelo Opernebes\nla Fundacdo de Ci\u00e9ncia, Aplicages e Tecnologia Especiais (FUNCATE). cargo que z\nWALTER SOUZA BRAGA NETTO\n. documento pode ser verificado no endereco eletronico\n: {feoww.in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100006\n\f"},{"label":"text","text":"no uso da atribuico que Ihe confere o inciso VI do art. 63 do Anexo | do Decreto n? 9.570,\nde 20 de novembro de 2018, e considerando o que consta dos incisos VI e Vill do art. 82\ndo Anexo VI da Portaria Normativa n? 12, de 14 de fevereiro de 2019, do Minist\u00e9rio da\nDefesa, e do Proceso Administrative n\u00b0 60080.000397/2021-51, resolve:\n\nArt. 12 Designar o Capito de Corveta {T) LUCIANO GOMES SILVA para\nresponder, interinamente, pelo cargo de Subchefe do Gabinete do Estado-Maior Conjunto\ndas Forcas Armadas a partir de 18 de outubro de 2021, \u00a2 at\u00e9 a assun\u00a2do do novo Subchefe\nnomeado, sem prejuizo das atribuigdes do cargo que atualmente ocupa.\n\n\u2018Art. 22 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacdo.\n\nMaj Brig Ar FLAVIO LUIZ DE OLIVEIRA PINTO\nPORTARIA EMCFA-MD N2 4.294, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 CHEFE DO GABINETE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORGAS ARMADAS,\nno uso da compet\u00e9ncia subdelegada pelo inciso II do art. 12 da Portaria n? 341/EMCFA-MD,\nde 21 de janeiro de 2019, considerando @ Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de\ndezembro de 2018, 0 Decreto n? 9.570, de 20 de novembro de 2018, alterado pelo\nDecreto n\u00ae 10.076, de 18 de outubro de 2019, e o Processo Administrative n2\n60583.002426/2021-59, resolve: .\n\nEXONERAR 0 Coronel (EB) JOSE ROBERTO SOARES PAES do cargo de Gerente,\nc\u00e9digo Grupo 0002 (B), da Subchefia de Operacdes de Paz da Chefia de Operacdes\nConjuntas do Estado-Maior Conjunto das Forgas Armadas, a contar de 14 de outubro de\n2021.\n\nMaj Brig Ar FLAVIO LUIZ DE OLIVEIRA PINTO\nPORTARIA EMCFA-MD Nf 4.297, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO CHEFE DO GABINETE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORGAS ARMADAS,\nno uso da compet\u00e9ncia subdelegada pelo inciso II do art. 12 da Portaria n\u00ae 341/EMCFA-MD,\nde 21 de janeiro de 2019, considerando @ Portaria Normativa n\u00ae 98/GM-MD, de 20 de\ndezembro de 2018, 0 Decreto n? 9.570, de 20 de novembro de 2018, alterado pelo\nDecreto n& 10.076, de 18 de outubro de 2019, e o Processo Administrativo n\u00ae\n60320.000124/2021-37, resolve:\n\nEXONERAR, 0 Coronel {EB) MARCIO CALLAFANGE JUNIOR do cargo de Gerente,\nc\u00e9digo Grupo 0002 (B}, da Subchefia de Mobilizacao da Chefia de Logistica e Mobilizag3o\ndo Estada-Maior Conjunto das Forgas Armadas, a contar de 5 de outubro de 2021.\n\nMaj Brig Ar FLAVIO LUIZ DE OLIVEIRA PINTO\nPORTARIA EMCFA-MD N2 4.298, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 CHEFE DO GABINETE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORGAS ARMADAS,\nno uso da compet\u00e9ncia subdelegada pelo inciso II do art. 12 da Portaria n\u00ae 341/EMCFA-MD,\nde 21 de janeiro de 2019, considerando 3 Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de\ndezembro de 2018, o Decreto n? 9.570, de 20 de novembro de 2018, alterado pelo\nDecrato n\u00ae 10.076, de 18 de outubro de 2019, e o Processo Administrative n@\n60320.000124/2021-37, resolve:\n\nNOMEAR, o Coronel (E8) MARCELO PINHEIRO PINTO para o cargo de Gerente,\nc\u00e9digo Grupo 0002 (8), da Subchefia de Mobilizasao da Chefia de Logistica e Mobilizacao\ndo Estado-Maior Conjunto das Forgas Armadas, ficando exonerado do cargo que\natualmente ocupa.\n\nMaj Brig Ar FLAVIO LUIZ DE OLIVEIRA PINTO\nPORTARIA EMCFA-MD NE 4.299, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO CHEFE DO GABINETE DO ESTADO-MAIOR CONJUNTO DAS FORCAS ARMADAS,\nno uso da compet\u00e9ncia subdelegada pelo inciso II do art. 12 da Portaria n? 341/EMCFA-MD,\nde 21 de janeiro de 2019, considerando 3 Portaria Normativa n\u00ae 98/GM-MD, de 20 de\ndezembro de 2018, 0 Decreto n? 9.570, de 20 de novembro de 2038, alterado pelo\nDecreto n2 10.076, de 18 de outubro de 2019, e o Processo Administrative n2\n60250.000125/2021-52, resolve:\n\nNOMEAR, \u00a9 \u2018Coronel (EB) MARIO ANSELMO MARSZALEK para o cargo de\nGerente, c\u00e9digo Grupo 0002 {BJ, da Subchefia de Operagdes de Paz da Chefia de\nOperacdes Conjuntas do Estado-Maior Conjunto das Forgas Armadas, ficando exonerada do\ncargo que atualmente ocupa.\n\f"}],"7":[{"label":"text","text":"Ce eee en repre ane pm Be\nvitiva de JOSE ROSENDO DO NASCIMENTO, SIAPE n\u00b0 0191613, falecido em 22 de julho de\n2021, aposentado no cargo de Artifice de Eletricidade e Comunicagbes, c\u00e9digo 444018,\nequivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe \"C\", padrao IV,\nNI, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso |, da Lei n? 8.112, de 11 de\ndezembro de 1990, com redagdo da Lei n? 13.135 de 17 de junho de 2015, observando os\ndispositivos da Emenda Constitucional n\u00ae 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o\nartigo 12, inciso VI, da Portaria ME n\u00ae 424, de 29 de dezembro de 2020, a contar da data\ndo dbito,\n\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicagdo.\n\nMaj Brig Ar FERNANDO CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA\nPORTARIA DIRAP N2 5.602/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe\nfoi subdelegada pela Portaria n@ 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 12, inciso VI,\neee ae ee eT ee ee Ske ee Ne\n\f"},{"label":"text","text":"ee een ie eae eee ee ee a CONN PONG MUERTE MA\n\nde 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal e de acordo com 0\nart. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108, art. 109, \u00a7 1\u00b0 e alinea a) do \u00a7 2\u00b0 do art.\n110 da Lei n? 6.880, de 9 de dezembro 1980, incluidos pela Lei n\u00b0 13.954, de 16 de\ndezembro de 2015, resolve:\n\nREFORMAR, \u00a9 Subtenente R1 (Idt 072.459.354-6 e CPF 809.249.724-91)\nEVANDRO FLORIANO DA SILVA, a contar de 5 de marco de 2021, por ter sido julgado\n\u201cIncapaz Definitivamente para o Servico do Ex\u00e9rcito. E Invalido\", conforme Parecer T\u00e9cnico\nda S5R/7 n\u00ae 67/2021, de 23 de setembro de 2021, homologado pelo Inspetor de Saude da\n72 RM, em 12 de outubro de 2021.\n\nCONCEDER, ao Subtenente Reformado (Idt 072.459.354-6 e CPF 809.249.724-\n91) EVANDRO FLORIANO DA SILVA, 0 beneficio da Remuneracg\u00e9o com Base no Soldo do\nGrau Hier\u00e9rquico Imediato (RBSGHI), previsto no \u00a7 12 e alfnea \u201ca\" do \u00a7 2\u00b0 do art. 110, da\nLei n? 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Primeiro-Tenente}, a contar de 5 de marco de\n2021, e o beneficio do Auxilio Invalidez (Al}, previsto no inciso XV do art. 3\u00b0 da Medida\nProvis\u00e9ria n\u00b0 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, alterado pelo art. 1\u00b0 da Lei n? 11.421, de\n21 de dezembro de 2006, combinado com o art. 55 da Lei n\u201d 12.702, de 7 de agosto de\n2012, a contar de 5 de marco de 2021, por ter sido julgado \u201cIncapaz definitivamente para\n\u00a9 servico do Ex\u00e9rcito. E Invalide, Necessita de assist\u00e9ncia direta e permanente ao\npaciente\", Conceder, ainda, a Isenc3o do Imposto de Renda {IIR}, previsto no inciso XIV do\nart, 62 da Lei n\u00b0 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a contar de 11 de fevereiro de 2021,\nem face de ser portador de doenca especificada em Lei, conforme Ata de Inspeco de\nSaude da JISR/72 RM (HMAR) n? 504/2021, sessdo n? 15/2021 e Parecer T\u00e9cnico da SSR/7\nn? 67/2021, de 23 de setembro de 2021, homologado pelo Inspetor de Satide da 7? RM,\nem 12 de outubro de 2021,\n\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA.\nPORTARIA N% 263-SSAP2/SSIP/CMDO 72 RM, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE OA 7? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\nsubdelegada pela Portaria n? 192-DGP, DE 12 de outubro de 2015, alterada pela portaria\nn\u00ae 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n\u00ae\n019, de 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:\n) Document asinada dgtalnente conforme MP n# 2.2002 de 2470872001, JCP\n\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"text","text":"publicada no DOU n? 130, Secdo 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo n\u00ae\n67211,005727/2021-10, resolve:\nArt. 1\u201d Conceder pensio vitalicia 2 MARIA ANTONIA FERREIRA DE BRITO, vitiva\nde FRANCISCO CARDOSO DE BRITO, SIAPE n? 0213316, falecido em 31 de maio de 2021,\naposentado no cargo de Auxiliar Operacional de Servicos Diversos, c\u00e9digo AUXOPERDIV\n481138, equivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe \"C\",\npadrdo ||, NI, com os proventos da classe \"S\", padrdo Il, NI, por forca do art. 192, inciso |,\nda Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, considerando o disposto nas artigos 215 \u20ac\n217, inciso |, da Lei n@ 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redagao da Lei n\u00ae 13.135\nde 17 de junho de 2015, abservando os dispositivos da Emenda Constitucional n? 103, de\n12 de navembro de 2019, conforme o artigo 12, inciso VI, da Portaria ME n\u00ae 424, de 29 de\ndezembro de 2020, a contar da data do dbito.\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacao.\nMaj Brig Ar FERNANDO. CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA\nPORTARIA DIRAP N\u00ae 5.603/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 DIRETOR DE ADMINISTRAGAO DO PESSOAL, no uso da compet\u00e9ncia que the\nfoi subdelegada pela Portaria n? 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 12, inciso VI,\npublicada no DOU n\u00ae 130, Segdo 1, de 8 de julho de 2011, e considerando a Proceso n&\n67284,002987/2021-71, resolve:\nArt. 1\u00b0 Conceder pens\u00e9o vitalicia a MARIA DE JESUS MENDONCA, vitva de\nROMILDO DA SILVA MENDONGA (Nr Ord 4573242), SIAPE n\u00ae 0191424, falecido em\natividade em 30 de malo de 2021, no cargo de Agente Administrative, codigo AGADM\n481004, equivalente a 100% (cem por centa) da m\u00e9dia apurada, no valor correspondente\na 60% (sessenta por cento) da classe \"S\u201d, padrdo Ill, NI, considerando o disposto nos\nartigos 215 e 217, inciso |, da Lei n? 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redacdo da\nLei n? 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda\nConstitucional n? 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1\u00b0, inciso VI, da\nPortaria ME n\u00b0 424, de 29 de dezembro de 2020, a contar da data do \u00e9bito.\n\u2018Art. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na date de sua publicagao.\nMaj Brig Ar FERNANDO CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA\nPORTARIA DIRAP N\u00ae 5.604/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\nO DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, no uso da compet\u00e9ncia que the\n\f"},{"label":"text","text":"foi subdelegada pela Portaria n\u00b0 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 12, inciso VI,\npublicada no DOU n\u00ae 130, Segdo 1, de 8 de julho de 2011, e considerando a Proceso n&\n67284,002987/2021-71, resolve:\nArt. 1\u00b0 Conceder pens\u00e9o vitalicia a MARIA DE JESUS MENDONCA, vitva de\nROMILDO DA SILVA MENDONGA (Nr Ord 4573242), SIAPE n\u00ae 0191424, falecido em\natividade em 30 de malo de 2021, no cargo de Agente Administrative, codigo AGADM\n481004, equivalente a 100% (cem por centa) da m\u00e9dia apurada, no valor correspondente\na 60% {sessenta por cento) da classe 'S\u201d, padrao Ill, NI, considerando 0 disposto nos\nartigos 215 e 217, inciso |, da Lei n? 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redacdo da\nLei n? 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os dispositivos da Emenda\nConstitucional n? 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o artigo 1\u00b0, inciso VI, da\nPortaria ME n\u00b0 424, de 29 de dezembro de 2020, a contar da data do dbito.\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicagao.\nMaj Brig Ar FERNANDO CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA\nPORTARIA DIRAP N\u00ae 5.604/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, no uso da compet\u00e9ncia que he\nfoi subdelegada pela Portaria n\u00b0 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 12, inciso VI,\npublicada no DOU n\u00ae 130, Secdo 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Proceso n&\n67222.006845/2021-16, resolve: .\n\n_ Art. 1\u00b0 Conceder pensdo vitalicia a REGINA CELIA MONTENEGRO ROCHA, vitiva\nde JOSE ADONA! FONSECA ROCHA (Nr Ord 4541529), SIAPE n\u00b0 0193415, falecido em 11 de\nagosto de 2021, aposentado no cargo de Agente Administrativo, c\u00e9digo AGADM 481004,\nequivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe \"S\", padro Il, NI,\nconsiderando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso |, da Lei n\u00ae 8.112, de 11 de\ndezembro de 1990, com reda\u00a2do da Lei n? 13.135, de 17 de junho de 2015, observanda os\ndispositivos da Emenda Constitucional n? 103, de 12 de novembro de 2019, canfarme o\nartigo 1\u00b0, inciso VI, da Portaria ME n\u00b0 424, de 29 de dezembro de 2020, a contar da data\ndo \u00e9bito.\n\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicagdo.\n\nMaj Brig Ar FERNANDO. CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA\nCOMANDO DO EXERCITO\nCOMANDO MILITAR DO NORDESTE\n72 REGIAO MILITAR\n\nPORTARIA N2 260 - SSIP7/ SSAP2, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE OA 72 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\nsubdelegada pela Portaria n\u00b0 192-DGP, de 12 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n\u00ae\n330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n\u00ae 019,\nde 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal e de acordo com 0\nart. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108, art. 109, \u00a7 12 e alinea a) do \u00a7 2\u00b0 do art.\n110 da Lei n2 6.880, de 9 de dezembro 1980, incluidos pela Lei n? 13.954, de 16 de\ndezembro de 2015, resolve:\n\nREFORMAR, \u00a9 Subtenente R1 (Idt 072.459.354-6 e CPF 809.249.724-91)\nEVANDRO FLORIANO DA SILVA, a contar de 5 de marco de 2021, por ter sido julgado\n\"Incapaz Definitivamente para o Servigo do Ex\u00e9rcito. E Invalido\", conforme Parecer T\u00e9cnico\nda S5R/7 n\u00ae 67/2021, de 23 de setembro de 2021, homologado pelo Inspetor de Saude da\n72 RM, em 12 de outubro de 2021.\n\nCONCEDER, a0 Subtenente Reformado (Idt 072.459.3546 e CPF 809.249.724-\n91) EVANDRO FLORIANO DA SILVA, 0 beneficio da Remuneragdo com Base no Soldo do\nGrau Hier\u00e9rquico Imediato (RBSGHI), previsto no \u00a7 12 e allnea \"a\" do \u00a7 22 do art. 110, da\neee eae eee eee eee e ee ee eee NG Fe aed 0 ee ae 2, Oe\n\f"},{"label":"text","text":"ee ee eee\nyublicada no DOU n? 130, Secdo 1, de 8 de julho de 2011, \u00a2 consideranda o Processo n&\n37422.007422/2021-59, resolve: bdelegad\nArt. 1\u00b0 Conceder pens\u00e9o a CLAUDIA REGINA RODRIGUES, filha invilida de 330-DGF/D\nMARIA NAZARETH RODRIGUES, SIAPE n\u00ae 0202764, falecida em 2 de janeiro de 2021, \u2018\nposentada no cargo de Auxiliar de Enfermagem, codigo AUXENFM 481110, equivalente a de 2 de me\n100% {cem por cento) dos proventos integrais da classe \"C\", padro Vi, NI, com os art. ah in\nroventos da classe \"S\", padrao Ill, NI, por forca do art, 184, inciso |, da Lei n? 1.711, de den on\n8 de outubro de 1952, considerando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso IV, alinea jezembro\nyo\u201d, da Lei n? 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redagdo da Lei n?'13.135, de 17 de\nunho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional n\u00b0 103, de 12 de EVANDRO |\njavembro de 2019, a contar da data do dbito. Incapaz De\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacdo. da SSR/7 ni\n7? RM, em\nMaj Brig Ar FERNANDO CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA\n91) EVAND\nPORTARIA DIRAP N& 5.600/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 Grau Hiers\nLei n? 6.88\n\u00a9 DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe 2021, \u00a2 0 |\noi subdelegada pela Portaria n@ 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 12, inciso VI, Provis\u00e9ria \u00a2\nyublicada no DOU n\u00ae 130, Secdo 1, de 8 de julho de 2011, e considerando 0 Processo n? 21 de deze\n375.40.003704/2021-31, resolve: 2012, a cor\nArt. 1\u00b0 Alterar a Portaria DIRAP n\u00b0 4.563/4PC2, de 25 de agosto de 2021, 9 servigo\njublicada no DOU n\u00b0 167, de 2 de setembro de 2021, Seco 2, referente a concesso de paciente\", |\nenso do instituidor AYRTON DE FIGUEIREDO MONTENEGRO NETO (Nr Ord 4645871), art, 62 da |\nJAPE n\u00b0 0209795, com a finalidade de excluir o art. 2\u00b0, inciso |, da Lei n\u00ae 10.887, de 18 em face di\nle junho de 2004, e considerar a pensdo com base na Emenda Constitucional n\u00b0 70, de 29 Saude da JI\nle margo de 2012, ficando inalterados os demais termos daquela portaria. ne 67/2021\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicagdo. em 12 de \u00a2\nMaj Brig Ar FERNANDO CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA\nPORTARIA DIRAP NE 5.601/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 por\n\u00a9 DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, na uso da compet\u00e9ncia que Ihe subdelegad\noi subdelegada pela Portaria n? 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 12, inciso VI, \u00b0 8\nublicada no DOU n\u00ae 130, Secio 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo n\u00ae ne 330-DG\n57223,008584/2021-51, resolve: 019, de 2\nEste documento pode ser verificado no endereco eletranico\nGQ http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100007,\n\f"},{"label":"text","text":"publicada no DOU n\u00ae 130, Secgo 1, de 8 de julho de 2011, e considerando 0 Processo n? 21 de dezer\n67540,003704/2021-31, resolve: 2012, a cont\nArt. 1\u00b0 Alterar a Portaria DIRAP n\u00b0 4.563/4PC2, de 25 de agosto de 2021, 9 servigo d\npublicada no DOU n\u00b0 167, de 2 de setembro de 2021, Seco 2, referente & concessao de Paciente\u201d. Ce\npensdo do instituidor AYRTON DE FIGUEIREDO MONTENEGRO NETO (Nr Ord 4645871), art, 6? da Le\nSIAPE n\u00b0 0209795, com a finalidade de excluir o art. 2\u00b0, inciso |, da Lei n\u00ae 10.887, de 18 em face de\nde junho de 2004, e considerar a pensdo com base na Emenda Constitucional n\u00b0 70, de 29 Saude da JIS\nde margo de 2012, ficando inalterados os demais termos daquela portaria. n? 67/2021,\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicagdo. em 12 de ov\nMaj Brig Ar FERNANDO CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA\nPORT.\nPORTARIA DIRAP NE 5.601/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, na uso da compet\u00e9ncia que Ihe subdelegads\nfoi subdelegada pela Portaria n\u00b0 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 12, inciso VI, \u00a9 330. BaP\npublicada no DOU n\u00ae 130, Secdo 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo n\u00ae O19 de 2d\n67223.008584/2021-51, resolve: , de i\nFSM, Este documento pode ser verifcado no endereso eletr\u00e9nico )\ne) hnerp:/fwww.in.gov br/autenticidade html, pelo codigo 05292021102100007\n\f"},{"label":"text","text":"publicada no DOU n? 130, Seco 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo n&\n67222.006845/2021-16, resolve: .\n\n] Art. 1\u00b0 Conceder pensao vitalicia a REGINA CELIA MONTENEGRO ROCHA, vitiva\nde JOSE ADONA! FONSECA ROCHA (Nr Ord 4541529), SIAPE n\u00b0 0193415, falecido em 11 de\nagosto de 2021, aposentado no cargo de Agente Administrative, codigo AGADM 481004,\nequivalente a 60% (sessenta por cento) dos proventos integrais da classe \"S\", padrdo Ill, NI,\nconsiderando o disposto nos artigos 215 e 217, inciso I, da Lei n\u00ae 8.112, de 11 de\ndezembro de 1990, com redagdo da Lei n? 13.135, de 17 de junho de 2015, observando os\ndispositivos da Emenda Constitucional n? 103, de 12 de novembro de 2019, conforme o\nartigo 1\u00b0, inciso VI, da Portaria ME n* 424, de 29 de dezembro de 2020, a contar da data\ndo bito.\n\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicagdo.\n\nMaj Brig Ar FERNANDO. CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA\nCOMANDO DO EXERCITO\nCOMANDO MILITAR DO NORDESTE\n7? REGIAO MILITAR\n\nPORTARIA N2 260 - SSIP7/ SSAP2, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE OA 72 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\nsubdelegada pela Portaria n\u00b0 192-DGP, de 1\u00b0 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n&\n330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinadg com a Portaria DGP/C Ex n? 019,\nde 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal e de acordo com 0\nart. 104, inciso II do art. 106, inciso V do art. 108, art. 109, \u00a7 1\u00b0 e alinea a) do \u00a7 2\u00b0 do art.\n110 da Lei n? 6.880, de 9 de dezembro 1980, incluidos pela Lei n\u00b0 13.954, de 16 de\ndezembro de 2015, resolve:\n\nREFORMAR, \u00a9 Subtenente R1 (Idt 072.459.354-6 e CPF 809.249.724-91)\nEVANDRO FLORIANO DA SILVA, a contar de 5 de marco de 2021, por ter sido julgado\n\u201cIncapaz Definitivamente para o Servico do Ex\u00e9rcito. E Invalido\", conforme Parecer T\u00e9cnico\nda S5R/7 n\u00ae 67/2021, de 23 de setembro de 2021, homologado pelo Inspetor de Saude da\n72 RM, em 12 de outubro de 2021.\n\nCONCEDER, ao Subtenente Reformado (Idt 072.459.354-6 e CPF 809.249.724-\n91) EVANDRO FLORIANO DA SILVA, 0 beneficio da Remuneracg\u00e9o com Base no Soldo do\nGrau Hier\u00e9rquico Imediato (RBSGHI), previsto no \u00a7 12 e alfnea \u201ca\" do \u00a7 2\u00b0 do art. 110, da\nLei n? 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Primeiro-Tenente}, a contar de 5 de marco de\n2021, e o beneficio do Auxilio Invalidez (Al}, previsto no inciso XV do art. 3\u00b0 da Medida\nProvis\u00e9ria n\u00b0 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, alterado pelo art. 1\u00b0 da Lei n? 11.421, de\n21 de dezembro de 2006, combinado com o art. 55 da Lei n\u201d 12.702, de 7 de agosto de\n2012, a contar de 5 de marco de 2021, por ter sido julgado \u201cIncapaz definitivamente para\n\u00a9 servico do Ex\u00e9rcito. E Invalide, Necessita de assist\u00e9ncia direta e permanente ao\npaciente\", Conceder, ainda, a Isenc3o do Imposto de Renda {IIR}, previsto no inciso XIV do\nart, 62 da Lei n\u00b0 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a contar de 11 de fevereiro de 2021,\nem face de ser portador de doenca especificada em Lei, conforme Ata de Inspeco de\nSaude da JISR/72 RM (HMAR) n? 504/2021, sessdo n? 15/2021 e Parecer T\u00e9cnico da SSR/7\nn? 67/2021, de 23 de setembro de 2021, homologado pelo Inspetor de Satide da 7? RM,\nem 12 de outubro de 2021,\n\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA.\nPORTARIA N% 263-SSAP2/SSIP/CMDO 72 RM, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE OA 7? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\nsubdelegada pela Portaria n? 192-DGP, DE 12 de outubro de 2015, alterada pela portaria\nn\u00ae 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n\u00ae\n019, de 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:\n) Document asinada dgtalnente conforme MP n# 2.2002 de 2470872001, JCP\n\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"text","text":"MINISTERIO DA DEFESA, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso IV do artigos 215 e 2\nart. 66, capitulo IV, anexo Vill da Portaria Normativa n\u00b0 12/MD, de 14 de fevereiro de 2019 tein? 13.135,\ne considerando o disposto no art. 8\u00b0 da Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de Constitucional \u00a2\ndezembro de 2018, e o que consta do Processo Administrative n? 60583.002426/2021-59, Portaria ME n\u00b0\nresolve:\nDISPENSAR \u00a9 Cel Inf JOSE ROBERTO SOARES PAES de ficar & disposic3o da ant.\nadministrag3o central do Minist\u00e9rio da Defesa, a contar de 14 de outubro de 2021.\nANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS po\nSECRETARIA DE PRODUTOS DE DEFESA oo\nPORTARIA NE 4.290, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 foi subdelegadz\npublicada no Dt\n\u00a9 SECRETARIO DE PRODUTOS DE DEFESA DO MINISTERIO DA DEFESA, da 67222.006845/2\ncompet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso | do art. 42, da Portaria n? 1.839/MD, de Ar.\n9 de dezembro de 2010, considerando o disposte ne Decreto n\u00ae 9.570, de 20 de novembro de JOSE ADONA\nde 2018, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.076, de 18 de outubro de 2019, e o que consta do agosto de 2021\nProcesse Administrative no 60330.000119/2021-13, resolve: equivalente a 6(\nNOMEAR EDUARDO ANDRE DE BRITO CELING, para exercer o cargo de considerando o\nCoordenador no Departamento de Ci\u00e9ncia, Tecnologia e Inovag3o desta Secretaria, codigo dezembro de 15\nDAS 101.3. dispositives da\nartigo 1\u00b0, inciso\nMARCOS ROSAS DEGAUT PONTES do bito.\nArt.\nCOMANDO DA AERONAUTICA\nCOMANDO-GERAL DO PESSOAL\nDIRETORIA DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL\nPORTARIA DIRAP N& 5.596/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe Pol\nfoi subdelegada pela Portaria n? 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 12, inciso VI,\npublicada no DOU n\u00ae 130, Secdo 1, de 8 de julho de 2011, e consideranda o Processo n& oct\n67422.007422/2021-59, resolve: bdelegada pe\nArt. 1\u00b0 Conceder pensio a CLAUDIA REGINA RODRIGUES, filha invdlida de 330. DGE/DCIPA\nMARIA NAZARETH RODRIGUES, SIAPE n\u00ae 0202764, falecida em 2 de janeiro de 2021, di 2d \"\naposentada no cargo de Auxiliar de Enfermagem, c\u00e9digo AUXENFM 481110, equivalente a tt \u2018104, thas\n100% (cem por cento) dos proventos integrais da classe \"C\", padrSo VI, NI, com os 10 d \u2018Vee ne\nproventos da classe \"5\", padrao Ill, NI, por forga do art. 184, inciso |, da Lei n? 1.711, de 4 \u2018by 4 O71\n28 de outubro de 1952, considerando \u00a9 disposto nos artigos 215 e 217, inciso lV, alinea jezembro RE\n\"po\", da Lei n 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redagdo da Lei n?'13.135, de 17 de (\njunho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional n\u00ae 103, de 12 de EVANDRO FLOR\nnovembro de 2019, a contar da data do dbito. Incapaz Definit\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacio. da SSR/7 n\u00ae 67/\n72 RM, em 1\u00b0 \u00a2\nMaj Brig Ar FERNANDO CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA CON\n91) EVANDRO F\n\u00b0 Grau Hier\u00e9rquic\nPORTARIA DIRAP N& 5.600/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 Lei n\u00ae 6.880, de\n\u00a9 DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe 202k \u00a32 bene\nfoi subdelegada pela Portaria n? 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 12, inciso VI, rosso Oe\npublicada no DOU n? 130, Segdo 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo n\u00ae 21 de dezembr\n67540.003704/2021-31, resolve: 2012, a contar \u00ab\nArt. 1\u00b0 Alterar a Portaria DIRAP n\u00b0 4.563/4PC2, de 25 de agosto de 2021, 9 servigo do |\npublicada no DOU n\u00b0 167, de 2 de setembro de 2021, Seco 2, referente & concessao de paciente\u201d, Conc\n\f"},{"label":"text","text":"eee eee eee eee ne eee eee eee eee ee NE eee ir pa ee\nno uso da compet\u00e9ncia subdelegada pelo inciso Ill do art. 12 da Portaria n2 341/EMCFA- equivalente a\nMD, de 21 de janeiro de 2019, considerando a Portaria Normativa n2 98/GM-MD, de 20 de NI, consideran\ndezembro de 2018, o Decreto n\u00ae 9,570, de 20 de novembro de 2018, alterado pelo dezembro de :\nCecreto n? 10.076, de 18 de outubro de 2019, e 0 Processo Administrative n? dispositives de\n60400.000394/2021-58, resolve: artigo 12, incis\nDESIGNAR, o Primeiro-Sargento (E8) FELIPE DALENOGARE ALVES para a funcao do obit,\nde Supervisor, c\u00e9digo Nivel V, da Subchefia de Operac\u00e9es da Chefia de Operac\u00e9es Art\nCanjuntas do Estada-Maior Conjunto das Forcas Armadas.\nMaj Brig Ar FLAVIO LUIZ DE OLIVEIRA PINTO\nP\nSECRETARIA DE ORCAMENTO E ORGANIZACAO INSTITUCIONAL\not\nPORTARIA SEORI/SG-MD N\u00ae 4.265, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 foi subdelegac\n\u2018 x, blicad, C\n\u00a9 SECRETARIO DE ORCAMENTO E ORGANIZACAO INSTITUCIONAL DO Bo211.008727,\nMINISTERIO DA DEFESA, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso IV do Art\nart. 66, capitulo IV, anexo Vill da Portaria Normativa n\u00b0 12/MD, de 14 de fevereiro de 2019 de FRANCISCO\ncmd a de ete nn et OO de Droiparia Arumraatica nO GRICMARAN da On An .!\n\f"},{"label":"text","text":"annem eee\nMINISTERIO DA DEFESA, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso IV do\nsrt. 66, capitulo IV, anexo Vill da Portaria Normativa n\u00b0 12/MD, de 14 de fevereiro de 2019\n\u00bb considerando o disposto no art. 8\u00b0 da Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de POR\u2019\nfezembro de 2018, e 0 que consta do Processo Administrative n\u00b0 60043,000197/2021-45,\nesolve: ODR\nDISPENSAR, 0 Ch WEMERSON DOS SANTOS SOUZA de ficar & disposigiio da foi subdelegada\nsdministrac3e central do Minist\u00e9rio da Defesa, a cantar de 14 de junha de 2021. publicada no DO!\n67284.002987/20\nANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS Art. 1\nROMILDO DA SI\nPORTARIA SEORI/SG-MD N2 4.268, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 atividade em 30\n\u2018 x 481004, equivale\n\u00a9 SECRETARIO DE ORCAMENTO E ORGANIZAGAO INSTITUCIONAL DO a 60% (sessenta\nMINISTERIO DA DEFESA, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi subdelegada pelo inciso IV do artigos 215 e 217\nsrt. 66, capitulo IV, anexo Vill da Portaria Normativa n\u00b0 12/MD, de 14 de fevereiro de 2019 Lei n? 13.135,\n: considerando o disposto no art. 82 da Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de Constitucional n2\nJezembro de 2018, e a que consta do Pracesso Administrative n2 60583.002426/2021-59, i \u00b0\nese Portaria ME n\u00b0 4\nDISPENSAR o Cel Inf JOSE ROBERTO SOARES PAES de ficar 4 disposicio da an 2\nsdministraco central do Minist\u00e9rio da Defesa, a contar de 14 de outubro de 2021.\nANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS POR\nSECRETARIA DE PRODUTOS DE DEFESA opr\nPORTARIA N\u00b0 4,290, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 foi subdelegada\npublicada no DOI\n\u00a9 SECRETARIO DE PRODUTOS DE DEFESA DO MINISTERIO DA DEFESA, da 67222.006845/20\n:ompet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso | do art. 42, da Portaria n? 1.839/MD, de _ A. 1\n3 de dezembro de 2010, considerando o disposto no Decreto n\u00ae 9.570, de 20 de novembro de JOSE ADONAI\ne 2018, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.076, de 18 de outubro de 2019, e o que consta do agosto de 2021,\nPracesso Administrative no 60330.000119/2021-13, resolve: equivalente a 609\nNOMEAR EDUARDO ANDRE DE BRITO CELINO, para exercer 0 cargo de considerando 0\nordenador no Departamento de Ci\u00e9ncia, Tecnologia e Inovagao desta Secretaria, codigo dezembro de 199\nDAS 101.3. dispositivos da E\nartigo 1\u00b0, inciso \\\nMARCOS ROSAS DEGAUT PONTES do obito.\nArt. 2\nCOMANDO DA AERONAUTICA\nCOMANDO-GERAL DO PESSOAL\nDIRETORIA DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL\nPORTARIA DIRAP N\u00b0 5.596/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\f"},{"label":"text","text":"compet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso | do art. 42, da Portaria n? 1.839/MD, de 2 Att\n9 de dezembro de 2010, considerando o disposto no Decreto n\u00ae 9.570, de 20 de novembro de JOSE ADON\nde 2018, alterado pelo Decreto n\u00ae 10.076, de 18 de outubro de 2019, e o que consta do agosto de 202\nPracesso Administrativo no 60330.000119/2021-13, resolve: equivalente a \u00a2\nNOMEAR EDUARDO ANDRE DE BRITO CELINO, para exercer o cargo de considerando |\nCoordenadar no Departamento de Ci\u00e9ncia, Tecnologia e Inovacdo desta Secretaria, codigo dezembro de 1\nDAS 101.3. dispositivos da\nartigo 1\u00b0, incis\nMARCOS ROSAS DEGAUT PONTES do bito.\nArt.\nCOMANDO DA AERONAUTICA\nCOMANDO-GERAL DO PESSOAL\nDIRETORIA DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL\nPORTARIA DIRAP N& 5.596/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe PC\nfoi subdelegada pela Portaria n? 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 12, inciso VI,\npublicada no DOU n? 130, Seco 1, de 8 de julho de 2021, e considerando o Processo n\u00ae oc\n67422.007422/2021-59, resolve: bdelegada p\nArt. 1\u00b0 Conceder pensio a CLAUDIA REGINA RODRIGUES, filha invdlida de 330-DGE/DCIPy\nMARIA NAZARETH RODRIGUES, SIAPE n\u00ae 0202764, falecida em 2 de janeiro de 2021,\naposentada no cargo de Auxiliar de Enfermagem, c\u00e9digo AUXENFM 481110, equivalente a de 2 de marco\n100% {cem por cento) dos proventos integrais da classe \"C\", padrao Vi, NI, com os art. ah inciso\nproventos da classe \"S\", padrdo Ill, NI, por forca do art. 184, inciso |, da Lei n? 1.711, de den on ne\n28 de outubro de 1952, considerando \u00a9 disposto nos artigos 215 e 217, inciso lV, alinea jezembro ce .\n\u201cbp\u201d, da Lei n\u00b0 8.112, de 11 de dezembro de 1990, com redacao da Lei n\u00b0 13.135, de 17 de REF\njunho de 2015, observando os dispositivos da Emenda Constitucional n\u00ae 103, de 12 de EVANDRO FLO\nnovembre de 2019, a contar da data do dbito. Incapaz Defini\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacio. da SSR/7 n? 67\n72 RM, em 12%\nMaj Brig Ar FERNANDO CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA cor\n91) EVANDRO\nPORTARIA DIRAP N2 5.600/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 Grau Hiersrqui\nLei n\u00ae 6.880, \u00a2\n\u00a9 DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe 2021, @ 0 ben\nfoi subdelegada pela Portaria n\u00ae 377/GC3, de 7 de julho de 2021, art. 12, inciso VI, Provis\u00e9ria n\u00b0 2\npublicada no DOU n\u00ae 130, Seo 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo n? 21 de dezemb\n67540.003704/2021-31, resolve: 2012, a centar\nArt. 1\u00b0 Alterar a Portaria DIRAP n\u00b0 4.563/4PC2, de 25 de agosto de 2021, 9 servigo do\npublicada no DOU n\u00b0 167, de 2 de setembro de 2021, Seco 2, referente & concessao de paciente\u201d, Con:\npens3o do instituidor AYRTON DE FIGUEIREDO MONTENEGRO NETO (Nr Ord 4645871), art. 68 da Lei\nSIAPE n? 0209795, com a finalidade de excluir o art. 2\u00b0, inciso |, da Lei n\u00b0 10.887, de 18 em face de se\nde junho de 2004, e considerar a pensdo com base na Emenda Constitucional n\u00b0 70, de 29 Saude da JISR/\nde marco de 2012, ficando inalterados os demais termos daquela portaria. ne 67/2021, de\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na data de sua publicacdo. em 12 de out\nMaj Brig Ar FERNANDO CESAR DA COSTA E SILVA BRAGA\nPORTAR\nPORTARIA DIRAP NE 5.601/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, no uso da compet\u00e9ncia que the subdelegade\nfoi subdelegada pela Portaria n2 377/GC3, de 7 de julho de 2021, art. 12, inciso VI, undienegaca Pi\npublicada no DOU n\u00ae 130, Seco 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo n\u00ae n@ 330-DGP/D\u00a2\n67223.008584/2021-51, resolve: 019, de 2 der\nEste documento pode ser verificado no endereco eletranico\ne) http://www. in.gov.br/autenticidade html, pelo codigo 05292021102100007\n\f"},{"label":"text","text":"MINISTERIO DA DEFESA, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi subdelegada pelo inciso IV do 0 Ae\nart. 66, capitulo IV, anexo Vill da Portaria Normativa n\u00b0 12/MD, de 14 de fevereiro de 2019 de FRANCISCE\ne considerando \u00a9 disposto no art. 8\u00b0 da Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de aposentado 1\ndezembro de 2018, e 0 que consta do Processo Administrativo n\u00b0 60320.000124/2021-37, 481138, equi\nresolve: Se\nDISPENSAR, 0 Cel Cav MARCIO CALLAFANGE JUNIOR de ficar & disposicaio da padr\u00e9o I Mt\nadministrag3o central do Minist\u00e9rio da Defesa, a contar de 5 de outubro de 2021, 317, ineiso\nANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS de ie de Jurt\nPORTARIA SEORI/SG-MD NE 4.266, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 dezembro ce\n\u00a9 SECRETARIO OE ORCAMENTO E ORGANIZACAO INSTITUCIONAL DO\nMINISTERIO DA DEFESA, no usa da compet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso IV do\nart. 66, capitulo IV, anexo VIII da Portaria Normativa n\u00b0 12/MD, de 14 de fevereiro de 2019\ne considerando o disposto no art. 8\u00b0 da Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de P\ndezembro de 2018, e 0 que consta do Processo Administrative n\u00b0 60043,000197/2021-45,\nresolve: \u00b0\nDISPENSAR, 0 Ch WEMERSON DOS SANTOS SOUZA de ficar a disposi\u00a2ao da foi subdelega\nadministrag3o central do Minist\u00e9rio da Defesa, a contar de 14 de junho de 2021. publicada no.\n67284,002987\nANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS Ar\nROMILDO DA\nPORTARIA SEORI/SG-MD NE 4.268, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 atividade em\n; x 481004, equiv\nO SECRETARIC DE ORCAMENTO E ORGANIZACAO INSTITUCIONAL DO a 60% (sesse!\nMINISTERIO DA DEFESA, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso IV do artigos 215\nart. 66, capitulo IV, anexo Vill da Portaria Normativa n\u00b0 12/MD, de 14 de fevereiro de 2019 len? 13.13\ne considerando o disposto no art. 8\u00b0 da Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de Constitucional\ndezembro de 2018, e o que consta do Processo Administrative n? 60583.002426/2021-59, Portaria ME +\nresolve:\nDISPENSAR \u00a9 Cel Inf JOSE ROBERTO SOARES PAES de ficar & disposic3o da ar\ngadministracdo central do Minist\u00e9rio da Defesa. a contar de 14 de outubro de 2021.\n\f"},{"label":"text","text":"nnn nen nnn nnn een EEE\nve subdelegada pela Portaria n? 192-DGP, DE 12 de outubro de 2015, alterada pela portaria\n, ne n\u00ae 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n&\n019, de 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resalve:\nDocumento assinado diitalmente conforme MP nt 2.2002 de 2aoe/2001, ICR\n( ) ave Inst Inara de Chats Peas Baste 1P-easl, BOM\n\f"},{"label":"text","text":"subdelegada pela Portaria n? 192-DGP, de 1\u00b0 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n?\n330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n? 019,\nde 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal e de acordo com 0\nart. 104, inciso Il do art. 106, inciso V do art. 108, art. 109, \u00a7 1\u00b0 e alinea a} do \u00a7 2\u00b0 do art.\n110 da Lei n? 6.880, de 9 de dezembro 1980, incluidos pela Lei n? 13.954, de 16 de\ndezembro de 2015, resolve:\nREFORMAR, \u00a9 Subtenente R1 (Idt 072.459.354-6 e CPF 809.249.724-91)\nEVANDRO FLORIANO DA SILVA, a contar de 5 de marco de 2021, por ter sido julgado\n\"Incapaz Definitivamente para o Servigo do Ex\u00e9rcito. E Invalido\", conforme Parecer T\u00e9cnico\nda S5R/7 n\u00ae 67/2021, de 23 de setembro de 2021, homologado pelo Inspetor de Saude da\n72 RM, em 12 de outubro de 2021.\nCONCEDER, a0 Subtenente Reformado (Idt 072.459.3546 e CPF 809.249.724-\n91) EVANDRO FLORIANO DA SILVA, 0 beneficio da Remuneragdo com Base no Soldo do\nGrau Hier\u00e9rquico Imediato (RBSGHI), previsto no \u00a7 12 e allnea \"a\" do \u00a7 22 do art. 110, da\nLei n? 6.880, de 9 de dezembro de 1980 (Primeiro-Tenente), a contar de 5 de marco de\n2021, \u00a2 0 beneficlo do Auxilio Invalidez (Al), previsto no inciso XV do art. 3\u00b0 da Medida\nProvis\u00e9ria n\u00b0 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, alterado pelo art. 12 da Lei n? 11.421, de\n21 de dezembro de 2006, combinado com o art. 55 da Lei n\u00b0 12.702, de 7 de agosto de\n2012, a contar de 5 de marco de 2021, por ter sido julgado \u201cIncapaz definitivamente para\n\u00a9 servigo do Ex\u00e9rcito. E Invalide. Necessita de assist\u00e9ncia direta e permanente ao\npaciente\". Conceder, ainda, a lsenc3o do Imposto de Renda {IIR), previsto no inciso XIV do\nart, 62 da Lei n? 7,713, de 22 de dezembro de 1988, a contar de 11 de fevereiro de 2021,\nem face de ser portador de doenca especificeda em Lei, conforme Ata de Inspecdo de\nSaude da JISR/72 RM (HMAR] n2 504/2021, sesso n2 15/2021 e Parecer Tecnico da SSR/7\nn\u00ae 67/2021, de 23 de setembro de 2021, homologado pelo Inspetor de Satie da 72 RM,\nem 12 de outubro de 2021.\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA\nPORTARIA N\u00ae 263-SSAP2/SSIP/CMDO 72 RM, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 COMANDANTE OA 72 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\nsubdelegada pela Portaria n? 192-DGP, DE 12 de outubro de 2015, alterada pela portaria\nn\u00ae 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n&\n019, de 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resalve:\n7 Documento assinado digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, fcr\n) cue institui a Infraestrutura de Chaves Pablicas Braiteira \u00bb ICP-Brasi\n=\n\f"},{"label":"text","text":"ce ce ee en eee enone oe oe eee ene Ee ee eae a\ndezembro de 2018, e 0 que consta do Proceso Administrativo n? 60043,000197/2021-45,\nresolve: of\nDISPENSAR, 0 Ch WEMERSON DOS SANTOS SOUZA de ficar 4 disposi\u00a2io da foi subdelegac\nadministraco central do Minist\u00e9rio da Defesa, a contar de 14 de junho de 2021. publicada no [\n67284,002987,\nANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS Art\nROMILDO DA\nPORTARIA SEORI/SG-MD N2 4.268, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 atividade em\n\u2018 x 481004, equiv\n\u00a9 SECRETARIO DE ORCAMENTO E ORGANIZAGAO INSTITUCIONAL DO a 60% (sesser\nMINISTERIO DA DEFESA, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso IV do artigos 215 e.\nart. 66, capitulo IV, anexo Vill da Portaria Normativa n\u00b0 12/MD, de 14 de fevereiro de 2019 lei n? 13.13\ne considerando o disposto no art. 82 da Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de Constitucional\ndezembro de 2018, e a que consta do Processo Administrativo n\u00ae 60583.002426/2021-59, Portaria ME 1\nresolve:\nDISPENSAR o Cel Inf JOSE ROBERTO SOARES PAES de ficar 4 disposicio da art\nadministrag3o central do Minist\u00e9rio da Defesa, a contar de 14 de outubro de 2021.\nANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS P\nSECRETARIA DE PRODUTOS DE DEFESA ol\nPORTARIA N2 4.290, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 foi subdelegac\npublicada no |\n\u00a9 SECRETARIO DE PRODUTOS DE DEFESA DO MINISTERIO DA DEFESA, da 67222.006845,\ncompet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso | do art. 42, da Portaria n\u00b0 1.839/MD, de . Art\n9 de dezembro de 2010, considerando o disposte no Decreto n? 9.570, de 20 de novembro de JOSE ADON\nde 2018, alterado pelo Decreto n? 10.076, de 18 de outubro de 2019, e o que consta do agosto de 202\nProceso Administrative no 60330.000119/2021-13, resolve equivalente a \u00a2\nNOMEAR EDUARDO ANDRE DE BRITO CELINO, para exercer o cargo de considerando\nCoordenador no Departamento de Ci\u00e9ncia, Tecnologia \u20ac Inovagao desta Secretaria, codigo dezembro de 1\nDAS 101.3. dispositivos da\nartigo 1\u00b0, incis\nMARCOS ROSAS DEGAUT PONTES do obito.\nArt\nCOMANDO DA AERONAUTICA\nCOMANDO-GERAL DO PESSOAL\nDIRETORIA DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL\nPORTARIA DIRAP N\u00b0 5.596/4PC2, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\nO DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, no uso da compet\u00e9ncia que lhe PC\nfoi subdelegada pela Portaria n? 377/GC3, de 7 de julho de 2011, art. 12, inciso Vi,\npublicada no DOU n\u00ae 130, Sedo 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processa n\u00ae oO\n67422.007422/2021-59, resolve: subdelegada p\nss Art. 1\u00b0 Conceder pensfo a CLAUDIA REGINA RODRIGUES, filha invdlida de 2an_ nce /ncip,\n\f"},{"label":"text","text":"Gezembra de sie, \u20ac GO GUE CONSTd AD FIOCEssO AOMINISTTALIWO MY BU SLU ILE PEEL Oey 481138, equi\nresolve: 38,\nDISPENSAR, 0 Cel Cav MARCIC CALLAFANGE JUNIOR de ficar  disposicSo da padrao I Mi\nadministracSo central do Minist\u00e9rio da Defesa, a contar de 5 de outubro de 2021, Sa\nANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS de ie de jun\nPORTARIA SEORI/SG-MD N? 4.266, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 dezembro de\n.\n\u00a9 SECRETARIO DE ORGAMENTO E ORGANIZACAO INSTITUCIONAL DO\nMINISTERIO DA DEFESA, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso IV do\nart. 66, capitulo IV, anexo Vill da Portaria Normativa n? 12/MD, de 14 de fevereiro de 2019\ne considerando 0 disposto no art. 8\u00b0 da Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de\ndezembro de 2028, e 0 que consta do Processo Administrative n\u00ae 60043,000197/2021-45,\nresolve: 0\nDISPENSAR, 0 Cb WEMERSON DOS SANTOS SOUZA de ficar a disposigiio da foi subdeleg\nadministracSo central do Minist\u00e9rio da Defesa, a contar de 14 de junho de 2021. publicada no\n67284.00298\nANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS A\nROMILDO. Di\nPORTARIA SEORI/SG-MD N\u00ae 4.268, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 atividade em\n. . 481004, equi\nO SECRETARIO DE ORGAMENTO E ORGANIZACKO INSTITUCIONAL DO a 60% (sees\nMINISTERIO DA DEFESA, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pelo inciso IV do artigos 215 \u00a2\nart. 66, capitulo IV, anexo Vill da Portaria Normativa n? 12/MD, de 14 de fevereiro de 2019 terre 13-1\n@ considerando 0 disposto no art. 8\u00b0 da Portaria Normativa n\u00b0 98/GM-MD, de 20 de Constitucions\ndezembro de 2028, e a que consta do Pracesso Administrativo n\u00ae 60583.002426/2021-59, Portaris ME\nresolve:\nDISPENSAR 0 Cel Inf JOSE ROBERTO SOARES PAES de ficar 3 disposicio da A\nadministrac3o central do Minist\u00e9rio da Defesa, a contar de 14 de outubro de 2021.\nANTONIO PAULO VOGEL DE MEDEIROS\nSECRETARIA DE PRODUTOS DE DEFESA 0\nPORTARIA N\u00ae@ 4.290, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 foi subdeleg:\n\f"},{"label":"text","text":"O DIRETOR DE ADMINISTRACAO DO PESSOAL, no uso da competencia que the subdelegada p\nfoi subdelegada pela Portaria n2 377/GC3, de 7 de julho de 2021, art. 12, inciso VI, ubderegada p\npublicada no DOU n\u00ae 130, Seco 1, de 8 de julho de 2011, e considerando o Processo n\u00ae n\u00ae 330-DGP/D\n67223.008584/2021-51, resolve: 019, de 2 de\nEste documento pode ser verificado no endereco eletranico\ne) http://www. in.gov.br/autenticidade html, pelo codigo 05292021102100007\n\f"},{"label":"title4","text":"eTARIA N2 260 - SSIP7/ SSAP2Z, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021\nYMANDANTE OA 72 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\na Portaria n? 192-DGP, de 1\u00b0 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n&\n3, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n? 019,\nde 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal e de acordo com 0\nI do art. 106, inciso V do art. 108, art. 109, \u00a7 12 @ alinea a) do \u00a7 2\u00b0 do art.\n6.880, de 9 de dezembro 1980, incluidos pela Lei n\u00b0 13.954, de 16 de\n15, resolve:\nIRMAR, O Subtenente R1 (Idt 072.459.354-6 e CPF 809.249.724-91)\nIANO DA SILVA, a contar de 5 de marco de 2021, por ter sido julgado\nvamente para o Servico do Ex\u00e9rcito. E Invalid\", conforme Parecer T\u00e9cnico\n2021, de 23 de setembro de 2021, homologado pelo Inspetor de Sade da\nfe outubro de 2021.\nCEDER, ao Subtenente Reformado (Idt 072.459.354-6 e CPF 809.249.724-\nLORIANO DA SILVA, 0 beneficio da Remuneragdo com Base no Soldo do\no Imediato (RBSGHI), previsto no \u00a7 12 e alfnea \u201ca\" do \u00a7 2\u00b0 do art. 110, da\n. 9 de dezembro de 1980 (Primeiro-Tenente), a contar de 5 de marco de\nficio do Auxilio Invalidez (Al}, previsto no inciso XV do art. 3\u00b0 da Medida\n15-10, de 31 de agosto de 2001, alterado pelo art. 1\u00b0 da Lei n\u00ae 11.421, de\n) de 2006, combinado com o art. 55 da Lei n\u00b0 12.702, de 7 de agosto de\n1e 5 de marco de 2021, por ter sido julgado \u201cIncapaz definitivamente para\nx\u00e9rcito, E Invalido. Necessita de assist\u00e9ncia direta e permanente ao\nder, ainda, a Isenc3o do Imposto de Renda {IIR}, previsto no inciso XIV do\n7,713, de 22 de dezembro de 1988, a contar de 11 de fevereiro de 2021,\nportador de doenca especificada em Lei, conforme Ata de Inspecdo de\n2 RM (HMAR) n\u00ae 504/2021, sessdo n? 15/2021 e Parecer T\u00e9cnico da SSR/7\n23 de setembro de 2021, homologado pelo Inspetor de Satide da 7? RM,\nro de 2021.\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA.\nA _N\u00ae 263-SSAP2/SSIP/CMDO 7? RM, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021\nJMANDANTE DA 7? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi\nja Portaria mn? 192-DGP, DE 12 de outubro de 2015, alterada pela portaria\nPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n\u00ae\nargo de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:\nDocument asinada dgtalnente conforme MP n# 2.2002 de 2470872001, JCP\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"}],"8":[{"label":"text","text":"SIS NEN I TI Ma Sie CTT Peed Qe eae Circular,\nsubdelegada pela Portaria n\u00ae 192-DGP, DE 12 de outubro de 2015, alterada pela portaria de mare\nn\u00ae 330-OGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinada com a Portaria DGP/C Ex n\u00ae\n019, de 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resolve: 8) GABR\n\nCONCEDER, ao Primeiro-Sargento Reformado (CPF 135.248,529-04), PEDRO 13.954,\nGERALDO DE MEDEIROS, 0 beneficio do Auxilio-(nvalidez, previsto no inciso XV do art, 32 relagao\nda Medida Provis\u00e9ria n\u00b0 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, alterado pelo art. 1\u00b0 da Lei n? conform\n11.421, de 21 de dezembro de 2006, combinado com o art. 55 da Lei n\u00b0 12.702, de 7 de 1D de at\nagosto de 2012, a contar de 23 de abril de 2020, em face de ter sido considerado \"Incapaz e Parece\ndefinitivamente para o servico do Ex\u00e9rcito. E invalid\u201d. Necessita de assist\u00e9ncia direta e Regional\npermanente ao paciente, conforme Atas do MPGu I/CAMPINA GRANDE {312 BI Mtz), n? Saude. A\n20983/2020, Sessa n\u00b0 37/2020, de 23 de abril de 2020 e n? 147/2021, Sesso 059/21, de Ata de I\n6 de agosto de 2021, esta Ultima homologada pelo Parecer T\u00e9cnico da SSR/7 n\u00ae 136/2021, 2018, pe\nde 27 de setembro de 2021, com a seguinte abservacao: \"Nao necesita ser reinspecionado Per Met\npara o beneficio do auxilio invalidez\". complen\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA SILVA, 0\nrs\nPORTARIA N2 268-SSAP2/SSIP/CMDO 72 RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 Srawieds\n\u00a9 COMANDANTE DA 7? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi\nsubdelegada pela Portaria n? 192-DGP, de 12 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n?\n330-DGP/OCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n? 019,\nde 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:\nMANTER, 0 beneficio do Auxilio-Invalidez ao Sd Refm (CPF 116.114.934-12)\nANDERSON FELIPE FERREIRA SILVA, concedide por meio da Portaria n? 559-DCIPAS/REFM-\n33.2, de 24 de agosto 2016, a contar de 12 de outubro de 2016, com amparo no art, 12 subdeleg\nda Lei n@ 11.421, de 21 de dezembro de 2006, em face da comunicag3o de que \"Nao OGP, de\nnecessita ser submetide a nova inspecio de sade para revisio do Auxilio-Invalidez\", dezembr\ncontido na Ata n\u00ae 5107/2016, Sess\u00e9o n\u00b0 12/2016, de 14 de marco de 2016 do MPGu e Art. 1\nURECIFE (HMAR), homologada pelo Parecer T\u00e9cnico da SSR/7 n\u00ae 301/2016, de 20 de julho Circular,\nde 2016, o qual tamb\u00e9m cont\u00e9m a seguinte observacdo: \"Nao necessita ser submetido a de mar\u00a2\nnova inspecdo de sade para revis\u00e9o do Auxilio-Invalidez\".\nRUGLEY\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA relacke\n102 REGIAO MILITAR atual\", o\nsetembr\nPORTARIA NE 11-SSIP/10, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 27 de s\n\f"},{"label":"text","text":"mt sn ANN dn oe dan deencchen de \u201cears\nsubdelegada pelo Comandante do Ex\u00e9rcito na Portaria n? 1.700, de 8 de dezembro de 16671/2C\n2017, publicada no Boletim do Ex\u00e9rcito n? 50, de 15 de dezembro de 2017, resolve: (cmdo 1\nCONCEDER PENSAO VITALICIA, a Sra. VANDERL SOUSA BARBOSA, companheira\ndo ex-servidor civil JOSE EDNALDO FREIRE DA COSTA, matricula SIAPE n? 0.086.036, FREITAS,\naposentado, falecido em 23 de maio de 2021, na cota-parte de 100% (cem por cento) do Lei n\u00ae 7.\nvalor da pens&o civil, calculado na Minuta do Titulo de Pens&o {na forma do artigo 23, da do enqu\nEmenda Constitucional 103/19, de 12 de novembro de 2019), conforme distribuicdo servico.\nigualit\u00e9ria de cotas prevista no artigo 218, e ainda, de acordo com o inciso III, do artigo\n217, combinado com o item 6, da alinea \"b\", do artigo 222, tados da Lei n\u00ae 8.112/90, de\n11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redac3o dada pela Lei n\u00ae\n13.135/15, de 17 de junho de 2015, tendo como refer\u00e9ncia atual o cargo de Agente de\nServigos de Engenharia (C\u00e9digo: 444012), com vig\u00e9ncia do beneficio (efeito financeiro} a\ncontar de 23 de maia de 2021, data do dbito do ex-servidor (10? RM).\nGen Div ANDRE LUIZ RIBEIRO CAMPOS ALLAO banat\nPORTARIA N2 13-SSIP/10, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 dezembr\n\u00a9 COMANDANTE DA 10? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi 0108596:\nsubdelegada pelo Comandante do Ex\u00e9rcito na Portaria n\u00ae 1.700, de 8 de dezembro de inciso |e\n2017, publicada no Boletim do Ex\u00e9rcito n\u00b0 50, de 15 de dezembro de 2017, resolve: dezembre\nCONCEDER PENSAO VITALICIA, & Sra. ANTONIA MARIA VALENTIM DA SILVA Ex\u00e9rcito.\nBARRETO, vitiva do ex-servidor civil RAIMUNDO NONATO BARRETO, matricula SIAPE n? 31/2021\n0.082.599, aposentado, falecido em 28 de janeiro de 2021, na cota-parte de 100% (cem ne 342/21\npor cento) do valor da pensdo civil, calculado na Minuta do Titulo de Pensdo (na forma do homolog:\nartigo 23, da Emenda Constitucional 103/19, de 12 de novembro de 2019}, conforme\ndistribui\u00a2So igualitaria de cotas prevista no artigo 218, e ainda, de acordo com a inciso |,\ndo artigo 217, combinado com o item 6, da alinea \"b\", do artigo 222, todos da Lei n?\n8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redagdo dada pela\nLei n\u00ae 13.135/15, de 17 de junho de 2015, tendo como refer\u00e9ncia atual o cargo de Artifice\nde Mecanica (C\u00e9diga: 444020), com vig\u00e9ncia do beneficio (efeita financeiro) a contar de 28\nde janeiro de 2021, data do dbito do ex-servidor (258 BC).\nGen Div ANORE LUIZ RIBEIRO CAMPOS ALLA\nCOMANDO MILITAR DO PLANALTO subdeleg\n112 REGIAO MILITAR\nprovento:\nPORTARIA N\u00ae 438-SSVP/11\u00ae RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 MARCUS\n\u00a9 COMANDANTE DA 11? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi a ee\nsubdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n? 192- previstos\nGP, de 12 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n? 330-DGP/DCIPAS, de 7 de\ndezembro de 2018 e de acordo com o Art. 104, inciso II do Art, 106, inciso Ill do Art, 108\ne Art. 109 da Lei n? 6.880, de 9 de dezembro de 1980, Diex n\u00b0 548-A2,3/A2/GabCmtEx-\nCircular, de 15 de julho de 2021 e Parecer n\u00ae 00200/2021/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 31 Pe\nde margo de 2021 (Consultoria Juridica junto ao Minist\u00e9rio da Defesa), resolve:\n1- REFORMAR a partir de 12 de dezembro de 2021, 0 Soldado (Idt 111075627-\n5) LUIZ FERNANDES DE AGUIAR, com os proventos amparados pelos Art. 12 \u00a2 13 da Lei n? Ihe foi\n13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado \"Incapaz C. No \u00e9 Invalido. Ha combing\nrelago de causa e efeito entre as condi\u00a2des inerentes ao servico e 0 estado m\u00e9rbido atual, AGO 17\nexpressas pelos seguintes diagndsticos: H90.4 / H93.1\", confarme Atas de Inspecdo de i do a\nSatide n\u00ae 226/2021 e 32/2021, em Sessdes n? 043/2021 e 060/2021, de 12 de maio e 12\nde julho de 2021, respectivamente, pelo MPGu lI/Brasilia {Cmdo 11? RM} e Parecer mesma\nT\u00e9chico n? 176/2021, de 19 de julho de 2021, do Adjunto da Seco de Saude Regional/11? RG 33.\nRM, homologado pelo Chefe da Divisdo de Pericias M\u00e9dicas da Diretoria de Saude. A data 4\ndo fato gerador da incapacidade anterior a Lei n\u00ae 13.954/2019, conforme Ata de Provente\nInspesdo de Satide n\u00b0 1501/2016, em Sess3o n& 133/20216, de 7 de julho de 2016, pelo de acor\nMPGu IV/Brasilia (Cmdo 112 RM), expresso no DIEx n? 424-SubSec Aud Ctr/Seg Per Procurac\nMed/\u20acsc Sau, de 24 de setembro de 2021, do Chefe da Inspetoria de Saide, em\ncomplemento ao campo \"Outras Informagdes\u201d do Parecer T\u00e9cnica.\nEste documento pode ser verificado no endereco eletranico (*)\nTd http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100008\n\f"},{"label":"text","text":"LBUQUERQUE, o beneficio de Auxilio-Invalidez, prevista no incisa XV do art. 3\u00b0 da Medida AGUIAR, 0 t\nravisoria n\u00b0 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, alterado pelo art. 12 da Lei n? 11.421, de Lei n? 7.713\n1 de dezembro de 2006, combinado com a art. 55 da Lei n* 12.702, de 7 de agosto de do enquad\n012, a contar de 30 de junho de 2021, em face de ter sido cansiderado \u201cIncapaz servico,\nefinitivamente para o servico do Ex\u00e9rcito. E invalido\u201d, Necessita de assist\u00e9ncia direta e\nermanente ao paciente, conforme Ata do MPGu III/RECIFE (H Mil A RECIFE}, n@ 98/2021,\n2ssHo n\u00ae 02/2021, de 30 de junho de 2021, homologada pelo Parecer T\u00e9cnico da SSR/7\n2133/2021, de 24 de setembro de 2021, com a seguinte observacdo: \"Nao necessita ser\nsinspecionado para o beneficio do auxilio invalidez\u201d...\n(\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA subdelegade\nPORTARIA N2 267-SSAP2/SSIP/CMDO 7! RM, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 ner\nO COMANDANTE DA 72 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi eam 108\nibdelegada pela Portaria n\u00b0 192-DGP, DE 12 de outubro de 2015, alterada pela portaria de marco d\n2 330-DGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinada com a Partaria DGP/C Ex n& \u2019\n19, de 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resolve: 8) GABRIEL\n\f"},{"label":"text","text":"ee enn ene enn ene nen eee nn 1\nsubdelegada pelo Comandante do Ex\u00e9rcito na Portaria n\u00b0 1.700, de 8 de dezembro de inciso |e\n2017, publicada no Boletim do Ex\u00e9rcito n\u00b0 50, de 15 de dezembro de 2017, resolve: dezembr\n\nCONCEDER PENSAO VITALICIA, & Sra. ANTONIA MARIA VALENTIM DA SILVA Ex\u00e9rcito.\nBARRETO, vitiva do ex-servidor civil RAIMUNDO NONATO BARRETO, matricula SIAPE n? 031/202!\n0.082.599, aposentado, falecido em 28 de janeiro de 2021, na cota-parte de 100% (cem ne 342/2\npor cento) do valor da pensdo civil, calculado na Minuta do Titulo de Pensdo (na forma do homolog\nartigo 23, da Emenda Constitucional 103/19, de 12 de novembro de 2019}, conforme\ndistribui\u00a2So igualitaria de cotas prevista no artigo 218, e ainda, de acordo com a inciso |,\ndo artigo 217, combinado com o item 6, da alinea \"b\", do artigo 222, todos da Lei n?\n8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redagdo dada pela\nLei n\u00ae 13.135/15, de 17 de junho de 2015, tendo como refer\u00e9ncia atual o cargo de Artifice\nde Mecanica (C\u00e9diga: 444020), com vig\u00e9ncia do beneficio (efeita financeiro) a contar de 28\nde janeiro de 2021, data do dbito do ex-servidor (258 BC).\nGen Div ANORE LUIZ RIBEIRO CAMPOS ALLA\nCOMANDO MILITAR DO PLANALTO subdeleg\n112 REGIAO MILITAR\nprovento\nPORTARIA N\u00ae 438-SSVP/11\u00ae RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 MARCUS\n\u00a9 COMANDANTE DA 11? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi a ee\nsubdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n? 192- previstos\nGP, de 12 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n? 330-DGP/DCIPAS, de 7 de\ndezembro de 2018 e de acordo com o Art. 104, inciso II do Art, 106, inciso Ill do Art, 108\ne Art. 109 da Lei n? 6.880, de 9 de dezembro de 1980, Diex n\u00b0 548-A2,3/A2/GabCmtEx-\nCircular, de 15 de julho de 2021 e Parecer n\u00ae 00200/2021/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 31 Pr\nde margo de 2021 (Consultoria Juridica junto ao Minist\u00e9rio da Defesa), resolve:\n1- REFORMAR a partir de 12 de dezembro de 2021, 0 Soldado (Idt 111075627-\n5) LUIZ FERNANDES DE AGUIAR, com os proventos amparados pelos Art. 12 \u00a2 13 da Lei n? Ihe foi\n13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado \"Incapaz C. No \u00e9 Invalido. Ha combing\nrelago de causa e efeito entre as condi\u00a2des inerentes ao servico e 0 estado m\u00e9rbido atual, AGO 17\nexpressas pelos seguintes diagndsticos: H90.4 / H93.1\", confarme Atas de Inspecdo de i do a\nSatide n\u00ae 226/2021 e 32/2021, em Sessdes n? 043/2021 e 060/2021, de 12 de maio e 12\nde julho de 2021, respectivamente, pelo MPGu lI/Brasilia {Cmdo 11? RM} e Parecer mesma\nT\u00e9chico n? 176/2021, de 19 de julho de 2021, do Adjunto da Seco de Saude Regional/11? RG 33.\nRM, homologado pelo Chefe da Divisdo de Pericias M\u00e9dicas da Diretoria de Saude. A data .\ndo fato gerador da incapacidade anterior a Lei n\u00ae 13.954/2019, conforme Ata de Provente\nInspesdo de Satide n\u00b0 1501/2016, em Sess3o n& 133/20216, de 7 de julho de 2016, pelo de acor\nMPGu IV/Brasilia (Cmdo 112 RM), expresso no DIEx n? 424-SubSec Aud Ctr/Seg Per Procura\u00a2\nMed/\u20acsc Sau, de 24 de setembro de 2021, do Chefe da Inspetoria de Saide, em\ncomplemento ao campo \"Outras Informagdes\u201d do Parecer T\u00e9cnica.\nEste documento pode ser verificado no endereco eletr\u00e9nico (*)\nTd http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100008\n\f"},{"label":"text","text":"subdelegada pela Portaria n? 192-DGP, de 12 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n\u00b0\n330-DGP/OCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n? 019,\nde 2 de marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resolve:\nMANTER, @ beneficio do Auxilio-Invalidez ao Sd Refm {CPF 116.114.934-12)\nANDERSON FELIPE FERREIRA SILVA, concedido por meio da Portaria n? 559-DCIPAS/REFM-\n33.2, de 24 de agosto 2016, a contar de 12 de outubro de 2016, com amparo no art, 12 subdelege\nda Lei n@ 11.421, de 21 de dezembro de 2006, em face da comunicag3o de que \"Nao OGP, de\nnecessita ser submetide a nova inspecio de sade para revisio do Auxilio-Invalidez\", dezembre\ncontido na Ata n\u00ae 5107/2016, Sess\u00e9o n\u00b0 12/2016, de 14 de marco de 2016 do MPGu e Art. 10:\nURECIFE (HMAR), homologada pelo Parecer T\u00e9cnico da SSR/7 n\u00ae 301/2016, de 20 de julho Circular,\nde 2016, o qual tamb\u00e9m cont\u00e9m a seguinte observacdo: \"Nao necessita ser submetido a de marco\nnova inspecdo de sade para revis\u00e9o do Auxilio-Invalidez\".\nRUGLEY J\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA relaghod\n102 REGIAO MILITAR atual\", co\nsetembro\nPORTARIA NE 11-SSIP/10, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 27 de sel\nelo Chet\nO COMANDANTE DA 102 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi incapa\nsubdelegada pelo Comandante do Ex\u00e9rcito na Portaria n\u00ae 1.700, de 8 de dezembro de 16671/20\n2017, publicada no Boletim do Ex\u00e9rcito n? 50, de 15 de dezembro de 2017, resolve: (cmdo 11\nCONCEDER PENSAO VITALICIA, a Sra. VANDERL SOUSA BARBOSA, companheira\ndo ex-servidor civil JOSE EDNALDO FREIRE DA COSTA, matricula SIAPE n? 0.086.036, FREITAS, |\naposentado, falecido em 23 de maio de 2021, na cota-parte de 100% (cem por cento) do Lei n\u00ae 7.\nvalor da pensdo civil, calculado na Minuta do Titulo de PensSo {na forma do artigo 23, da do enqu\nEmenda Constitucional 103/19, de 12 de novembro de 2019), conforme distribuicdo servico.\nigualit\u00e9ria de cotas prevista no artigo 218, e ainda, de acordo com o inciso III, do artigo\n217, combinado com o item 6, da alinea \"b\", do artigo 222, tados da Lei n\u00ae 8.112/90, de\n11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redaco dada pela Lei n?\n13.135/15, de 17 de junho de 2015, tendo como refer\u00e9ncia atual o cargo de Agente de\nServigos de Engenharia (C\u00e9digo: 444012), com vig\u00e9ncia do beneficio (efeito financeiro} a\ncontar de 23 de maia de 2021, data do dbito do ex-servidor (10? RM).\nGen Div ANDRE LUIZ RIBEIRO CAMPOS ALLAO banat\nPORTARIA N2 13-SSIP/10, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 dezembre\n\u00a9 COMANDANTE DA 102 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi 01085963\nsubdelegada pelo Comandante do Ex\u00e9rcito na Portaria n\u00ae 1.700, de 8 de dezembro de inciso |e\n2017, publicada no Boletim do Ex\u00e9rcito n\u00ae 50, de 15 de dezembro de 2017, resolve: desernbre\nCONCEDER PENSAO VITALICIA, & Sra. ANTONIA MARIA VALENTIM DA SILVA Ex\u00e9rcito.\nBARRETO, vitiva do ex-servidor civil RAIMUNDO NONATO BARRETO, matricula SIAPE n? 31/2021\n0.082.599, aposentado, falecido em 28 de janeiro de 2021, na cota-parte de 100% (cem ne 342/2\npor cento) do valor da pensdo civil, calculado na Minuta do Titulo de Pensdo (na forma do homolog:\nartigo 23, da Emenda Constitucional 103/19, de 12 de novembro de 2019), conforme\ndistribuicao igualitaria de cotas prevista no artigo 218, e ainda, de acordo cam a inciso |,\ndo artigo 217, combinado com o item 6, da alinea \"b\", do artigo 222, todos da Lei n?\n8.112/90, de 11 de dezembro de 1990, em conformidade com a nova redagdo dada pela\nLei n\u00ae 13.135/15, de 17 de junho de 2015, tendo como refer\u00e9ncia atual o cargo de Artifice\nde Mecanica (C\u00e9digo: 444020}, com vig\u00e9ncia do beneficio (efeita financeiro) a contar de 28\nde janeiro de 2021, data do dbito do ex-servidor (25\u00b0 BC).\nGen Div ANORE LUIZ RIBEIRO CAMPOS ALLA\nCOMANDO MILITAR DO PLANALTO subdelege\n1142 REGIAO MILITAR\n\f"},{"label":"text","text":"subdelegaca pelo Chefe do Departamento-Gera! do Pessoal, por meio da Portaria n? 192-\nDGP, de 1? de outubro de 2015, alterada pela Portaria \u2018n? 330-DGP/DCIPAS, de 7 de\ndezembro de 2018 e de acordo com o Art. 104, inciso Il do Art. 106, inciso VI do Art, 108\n@ inciso | do Art. 111 da Lei n? 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:\n\nREFORMAR a partir de 1\u00b0 de dezembro de 2021, 0 Primeiro-Tenente (dt\n010859637-0} LUCAS TADEU STUDART OE CARVALHO, com os proventos amparados pelo\ninciso | do Art, 111 da Lei n\u00ae 6880/80 e os Art. 12 e 13 da Lei n? 13.954, de 16 de\ndezembro de 2019, por ter sido julgado \u201cIncapaz definitivamente para o servico do\nEx\u00e9rcito. Nao & invalid\", conforme Ata de Inspecio de Satide n? 180/2021, em SessSo n?\n031/2021, de 4 de maio de 2021, pelo MPGu Il/Brasilia (Cmdo 112 RM) e Parecer T\u00e9cnico\nn? 242/2021, de 13 de setembro de 2021, do Adjunto da Seco de Saude Regional/11? RM,\nhomologado pelo Chefe da Divisio de Pericias M\u00e9dicas da \u2018Diretoria de Saude.\n\nGen Bda PAULO AFONSO BRUNO DE MELO\nCOMANDO MILITAR DO SUDESTE\n22 REGIAO MILITAR\n\nPORTARIA N\u00ae 61-55.1.2/SSIP/2RM, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE OA 22 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\nsubdelegada, por meio da Portaria n\u00b0 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, combinada com a Art.\n7\u00b0 de Portaria n\u00ae 1,029-Cmt Ex (EB 10-16-02.002), de 17 AGO 17, resolve:\n\nREFORMAR, ex-officio, por Incapacidade Fisica de Militar da Ativa, com\nproventos proporcionais correspondentes & graduacao de Sub Tenente, o 5 Ten ISRAEL\nMARCUS ALVES, EB 019680313-4, CPF 042.873.517-70, pertencente & 8 Av T, com fulero no\nart. 104; no inciso Il, do art. 106; no inciso VI, do Art 108; \u00a2 inciso 1, do art, 111, todos da\nLei n\u00ae 6880/80, alterada pela Lei n\u00ae 13.954, de 16 DEZ 19; e CONCEDER os beneficios\nprevistos nos Art 12 e 15 da Lei n\u00b0 13.954, de 16 DEZ 19.\n\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS\nPORTARIA N2 67-SS.1.2/SSIP/2RM, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA 2? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que\nIhe foi subdelegada, por meio da Portaria n2 330-DGP/DCIPAS, de 7 OEZ 18,\ncombinada com o Art. 72 de Portaria n\u00ae 1.029-Cmt Ex (EB 10-1G-02.002), de 17\nAGO 17 de acordo com 0 inciso Il do art, 104; inciso Il do art, 106; inciso\nIll do art. 108; \u00a9 art, 109, todos da Lei n? 6.880, de 9 DEZ 1980, resolve:\n\nREINTEGRAR, a contar de 9 DEZ 10, e REFORMAR, a contar da\nmesma data, por decisio judicial transitada em julgado, 0 Sd ANDRE SIMOES,\nRG 33.246.258-4, CPF 318.561.558-11, da B Adm Ap Ibirapuera, com os\nproventos integrais calculados com base no soldo de Soldado Engajado, tudo\nde acordo com o Parecer de Forca Execut\u00e9ria datado de 4 SET 21, da\nProcuradoria-Seccional da Unido em Campinas.\n\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS\nDocumento assinado digitalmente conforme MP n? 2.200-2 de 24/08/2001, JCP.\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"text","text":"OGP, de 1\u00b0 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n\u00b0 330-DGP/OCIPAS, de 7 de _\ndezembro de 2018 e de acordo com o Art. 104, inciso II do Art. 106, inciso Ill do Art. 108\ne Art, 109 da Lei n? 6.880, de 9 de dezembro de 1980, Diex n\u00ae 548-A2.3/A2/GabCmtEx-\nCircular, de 15 de julho de 2021 e Parecer n\u00ae 00200/2021/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 31 P\nde margo de 2021 (Consultoria Juridica junto ao Minist\u00e9rio da Defesa), resolve:\n\n1+ REFORMAR a partir de 12 de dezembro de 2021, 0 Soldado (Idt 111075627-\nS) LUIZ FERNANDES DE AGUIAR, com os proventos amparados pelos Art. 12 e 13 da Lei n? Ihe foi\n13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado \"Incapaz C. Nao \u00e9 invdlido, Ha combin\nrelac3o de causa e efeito entre as condicdes inerentes ao servico e o estado m\u00e9rbido atual, AGO 17\nexpressas pelos seguintes diagn\u00e9sticos: H90.4 / H93.1\", conforme Atas de Inspecdo de ll do 2\nSatide n\u00ae 226/2021 e 32/2021, em Sessdes n? 043/2021 e 060/2021, de 12 de maio e 12\nde julho de 2021, respectivamente, pelo MPGu \\I/8rasilia {Cmdo 112 RM) e Parecer mesma\nT\u00e9cnico n? 176/2021, de 19 de julho de 2021, do Adjunto da Seco de Sauide Regional/112 RG 33\nRM, homologado pelo Chefe da Divisio de Pericias M\u00e9dicas da Diretoria de Saude. A data .\ndo fato gerador da incapacidade anterior a Lei n\u00ae 13.954/2019, conforme Ata de provent\nInspecao de Saude n\u00b0 15501/2016, em Sessio n? 133/20216, de 7 de julho de 2016, pelo de aco\nMPGu IV/Brasilia (Cmdo 112 RM), expresso no DIEx n& 424-SubSec Aud Ctr/Seg Per Procura\nMed/Esc Sau, de 24 de setembro de 2021, do Chefe da Inspetoria de Saide, em\ncomplemento aa campo \"Outras Informag\u00e9es\u201d do Parecer T\u00e9cnico.\nEste documento pode ser verificado no endereco eletranico (*)\n\n5 ge er//awewin gov-br/autenticidade html, pelo codigo 05282021102100008\n\f"},{"label":"text","text":"ndelegada, por meio da Portaria n\u00b0 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, combinada com 9 Art.\nde Portaria n? 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17 AGO 17, resolve:\n\nREFORMAR, ex-officio, por Incapacidade Fisica de Militar da Ativa, com\nwentos proporcionais correspondentes a graduacdo de Sub Tenente, o S Ten ISRAEL\nARCUS ALVES, EB 019680313-4, CPF 042.873.517-70, pertencente @ B Av T, com fulcra no\n. 104; no inciso II, do art. 106; no inciso VI, do Art 108; e inciso |, do art. 111, todos da\n| n\u00b0 6880/80, alterada pela Lei n? 13.954, de 16 DEZ 19; e CONCEDER os beneficios\nvistos nos Art 12 e 15 da Lei n\u00b0 13.954, de 16 DEZ 19.\n\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS\nPORTARIA N\u00ae 67-S5.1.2/SSIP/2RM, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA 2? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que\n2 fai subdelegada, por meio da Portaria n\u00b0 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18,\nmbinada com o Art. 72 de Portaria n? 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17\n10 17 e de acordo com o inciso Il do art, 104; inciso II do art. 106; inciso\ndo art. 108; e art. 109, todos da Lei n\u00ae 6.880, de 9 DEZ 1980, resolve:\n\nREINTEGRAR, a contar de 9 DEZ 10, e REFORMAR, a contar da\n2sma data, por decisdo judicial transitada em julgado, o Sd ANDRE SIMOES,\n) 33.246.258-4, CPF 318,561.558-11, da B Adm Ap Ibirapuera, com os\noventos integrais calculados com base no soldo de Soldado Engajado, tudo\n\nacordo com o Parecer de Forga Execut\u00e9ria datado de 4 SET 21, da\nocuradoria-Seccional da Unido em Campinas.\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS.\n\f"},{"label":"text","text":"2- CONCEDER ao Soldado Reformado (Idt 111075627-5) LUIZ FERNANDES DE\nAGUIAR, o beneficio de isen\u00a2o da imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art. 62 da\nLei n? 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir de 12 de dezembro de 2021, em face\ndo enquadramento de sua incapacidade fisica ter sido motivada por acidente em\nservico,\nGEN BDA PAULO AFONSO BRUNO DE MELO\n\nComandante da 11? Regio Militar\n\nPORTARIA N2 439-SSVP/11? RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 COMANDANTE DA 112 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi\nsubdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n? 192-\nDGP. de 12 de outubro de 2015 alterada oela Portaria n2? 330-DGP/DCIPAS. de 7 de\n\f"},{"label":"text","text":"eee es ne eee ee oni een ee eee ene eee Ee\nIhe foi subdelegada, por meio da Portaria n2 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18,\ncombinada com o Art. 72 de Portaria n@ 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17\nAGO 17 e de acordo com 0 inciso II do art. 104; inciso II do art. 106; inciso\n(il do art. 108; e art. 109, todos da Lei n\u00ae 6.880, de 9 DEZ 1980, resolve:\n\nREINTEGRAR, a contar de 9 DEZ 10, e REFORMAR, a contar da\nmesma data, por decisdo judicial transitada em julgado, 0 Sd ANDRE SIMOES,\nRG 33.246.258-4, CPF 318,561.558-11, da B Adm Ap Ibirapuera, com os\nproventos integrais calculados com base no soldo de Soldado Engajado, tudo\nde acordo com o Parecer de Forca Execut\u00e9ria datado de 4 SET 21, da\nProcuradoria-Seccional da Uniao em Campinas.\n\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS\nDocumento assinado digitalmente conforme MP n\u00ae 2.200-2 de 24/08/2001, fcr\n\f"},{"label":"text","text":"\u00a9 COMANDANTE DA 11\u00b0 REGIAO MILITAR, no uso da competencia que Ihe foi\nsubdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n\u00b0 192-\nDGP, de 12 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n2 330-DGP/DCIPAS, de 7 de\ndezembro de 2018 e de acorde com o Art. 104, inciso Il do Art. 106, incisa III do Art. 108\ne Art. 109 da Lei n\u00b0 6.880, de 9 de dezembro de 1980, Diex n\u00ae 548-A2.3/A2/GabCmtEx-\nCircular, de 15 de julho de 2021 e Parecer n\u00b0 00200/2021/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 31\nde marco de 2021 (Consultoria Juridica junto ao Minist\u00e9rio da Defesa), resolve:\n\n1; REFORMAR a partir de 1\u00b0 de dezembro de 2021, 0 Cabo (Idt 110030956-4)\nRUGLEY JOSE GOMES DE FREITAS, com os proventos amparados pelos Art. 12 e 13 da Lei\nn? 13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado \u201cIncapaz C. Nao \u00e9 invalid. Hd\nrelagdo de causa e efeito entre as condigdes inerentes ao serviga e 0 estada m\u00e9rbido\natual\", conforme Ata de Inspec3o de Satide n\u00ae 133/2021, em Sessdo n\u00b0 041/2021, de 14 de\nsetembro de 2021, pela JISR 1/112 RM (Cmdo 112 RM) e Parecer T\u00e9cnico n\u00b0 263/2021, de\n27 de setembro de 2021, do Adjunto da Seca de Saude Regional/11? RM, homologado\npelo Chefe da Divisio de Pericias M\u00e9dicas da Diretoria de Satide. A data do fato gerador\nda incapacidade \u00e9 anterior a Lei n\u00b0 13.954/2019, conforme Ata de Inspegdo de Saude n\u00ae\n16671/2018, em Sesso n\u00ae 22/20218, de 31 de janeiro de 2018, pela MPGu IV/Brasilia\n(Cmdo 112 RM). .\n\n2- CONCEDER ao Cabo Reformado (Idt 110030956-4) RUGLEY JOSE GOMES DE\nFREITAS, o beneficio de isen\u00a2do do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art. 62 da\nLei n\u00ae 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir de 12 de dezembro de 2021, em face\ndo enquadramento de sua incapacidade fisica ter sido motivada por acidente em\nservico.\n\nGen Bda PAULO AFONSO BRUNO DE MELO\nPORTARIA N2 441-SSVP/112 RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA 112 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi\nsubdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n? 192-\nDGP, de 1\u00b0 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n\u00ae 330-DGP/DCIPAS, de 7 de\ndezembro de 2018 e de acordo com o Art. 104, inciso II do Art. 106, inciso VI do Art. 108\n2 inciso | do Art. 111 da Lei n? 6.880, de 9 de dezembra de 1980, resolve:\n\nREFORMAR a partir de 12 de dezembro de 2021, a Primeiro-Tenente (Idt\n010859637-0} LUCAS TADEU STUDART OE CARVALHO, com os proventos amparados pelo\ninciso | do Art, 111 da Lei n\u00ae 6.880/80 e os Art. 12 e 13 da Lei n2 13.954, de 16 de\ndezembro de 2019, por ter sido julgado \u201cIncapaz definitivamente para o servigo do\nEx\u00e9rcito. Nao \u00e9 invalido\", conforme Ata de Inspecdo de Sade n\u00ae 180/2021, em Sess3o n\u00b0\n031/2021, de 4 de maio de 2021, pelo MPGu Ii/Brasilia (Cmdo 112 RM) e Parecer T\u00e9cnico\nn? 242/2021, de 13 de setembro de 2021, do Adjunto da Secao de Satie Regional/112 RM,\nhomologado pelo Chefe da Divis\u00e9o de Pericias M\u00e9dicas da Diretoria de Saude.\n\nGen Bda PAULO AFONSO BRUNO DE MELO\nCOMANDO MILITAR DO SUDESTE\n22 REGIAO MILITAR\n\nPORTARIA N\u00ae 61-55.1.2/SSIP/2RM, DE 20 OE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA 2@ REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi\nsubdelegada, por meio da Portaria n? 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, combinada com o Art.\n72 de Portaria n@ 1.029-Cmt Ex (EB 10-1G-02.002), de 17 AGO 17, resolve:\n\nREFORMAR, ex-officio, por Incapacidade Fisica de Militar da Ativa, com\nproventos proporcionais correspondentes a graduacdo de Sub Tenente, o S Ten ISRAEL\nMARCUS ALVES, EB 019680313-4, CPF 042.873.517-70, pertencente @ B Av T, com fulero no\nart. 104; no inciso II, do art. 106; ne inciso VI, do Art 108; e inciso |, do art. 111, todos da\nLei n? 6880/80, alterada pela Lei n? 13.954, de 16 DEZ 19; e CONCEDER os beneficios\nPrevistos nos Art 12 e 15 da Lei n\u00ae 13.954, de 16 DEZ 19.\n\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS\nPORTARIA N2 67-SS.1.2/SSIP/2RM, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA 22 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que\nIhe foi subdelegada, por meio da Portaria n2 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18,\ncombinada com o Art. 72 de Portaria n@ 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17\nAGO 17 e de acordo com 0 inciso II do art. 104; inciso II do art. 106; inciso\ntl do art. 108: @ art. 109, todos da Lei n\u00ae 6.880, de 9 DEZ 1980, resolve:\n\f"},{"label":"text","text":"Dor, de 1\u201d de outubro de \u00a3U15, alterada pela Portaria N\u00b0 25U-DVOP/DUIPAS, de # d\u00e9\ndezembro de 2018 e de acordo com o Art. 104, inciso Il do Art. 106, inciso III do Art, 108\n@ Art, 109 da Lei n\u00ae 6.880, de 9 de dezembro de 1980, Diex n? 548-A2,3/A2/GabCmtex-\nCircular, de 15 de julho de 2021 e Parecer n\u00ae 00200/2021/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 31\nde marco de 2021 (Consultoria Juridica junto ao Minist\u00e9rio da Defesa), resolve:\n\n\u20181 REFORMAR a partir de 12 de dezembro de 2021, a Soldado (Idt 110939597-\n8) GABRIEL PEREIRA DA SILVA, com os proventos amparados pelos Art. 12 e 13 da Lei n&\n13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado \"Incapaz C. N&o \u00e9 inv\u00e9lido. HA\nrelagdo de causa e efeito entre o acidente sofride e as condig\u00e9es m\u00e9rbidas atuais\",\nconforme Atas de Inspecao de Satide n\u00ae 143/2021 e 445/2021, em Sess\u00e9o n? 051/2021, de\n12 de abril e 22 de julho de 2021, respectivamente, pelo MPGu III/Brasilia (Cmdo 112 RM}\ne Parecer T\u00e9cnico n\u00ae 197/2021, de 29 de julho de 2021, do Adjunto da Seco de Satide\nRegional/112 RM, homologado pelo Chefe da Divisdo de Pericias M\u00e9dicas da Diretoria de\nSaude. A data do fato gerador da incapacidade \u00e9 anterior a Lei n\u00ae 13.954/2019, conforme\nAta de Inspecdo de Saude n\u00b0 17685/2018, em Sessio n@ 158/20218, de 16 de agosto de\n2018, pelo MPGu Vi/Brasilia (Cmdo 112 RM), expresso no DIEx n\u00ae 423-SubSec Aud Ctr/Se\u00a2\nPer Med/Esc Sau, de 24 de setembro de 2021, do Chefe da Inspetoria de Saude, em\ncomplemento ao campo \u201cOutras informag\u00e9es\" do Parecer T\u00e9cnico.\n\n2- CONCEDER ao Soldado Reformado (Idt 110939597-8) GABRIEL PEREIRA DA\nSILVA, 0 beneficio de isengio do imposto de renda, previste no inciso XIV de Art. 62 da Lei\nn\u00ae 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir de 1\u00a2 de dezembro de 2021, em face do\nenquadramento de sua incapacidade fisica ter sido motivada por acidente em servico.\n\nGen Bda PAULO AFONSO BRUNO DE MELO\nPORTARIA N\u00b0 440-SSVP/11? RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA 11? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi\nsubdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n\u00b0 192-\nDGP, de 12 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n\u00ae 330-DGP/DCIPAS, de 7 de\ndezembro de 2018 e de acorde com o Art. 104, inciso Il do Art. 106, incisa Ill do Art. 108\ne Art. 109 da Lei n 6.880, de 9 de dezembro de 1980, Diex n\u00ae 548-A2.3/A2/GabCmtEx-\nCircular, de 15 de julho de 2021 e Parecer n\u00ae 00200/2021/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 31\nde marco de 2021 (Consultoria Juridica junto ao Minist\u00e9rio da Defesa), resolve:\n\n1, REFORMAR a partir de 12 de dezembro de 2021, 0 Cabo (Idt 110030956-4}\nRUGLEY JOSE GOMES DE FREITAS, com os proventos amparados pelos Art. 12 e 13 da Lei\nn\u00ae 13.954, de 16 de dezembro de 2019, por ter sido julgado \u201cIncapaz C. Ndo \u00e9 invalide. Ha\nrelagio de causa e efeito entre as condigdes inerentes ao servigo \u20ac 0 estado m\u00e9rbido\natual\", conforme Ata de Inspec3o de Satide n? 133/2021, em Sessdo n\u00ae 041/2021, de 14 de\nsetembro de 2021, pela JISR 1/112 RM (Cmdo 112 RM) e Parecer T\u00e9cnico n\u00b0 263/2021, de\n27 de setembro de 2021, do Adjunto da Se\u00a2ac de Saude Regional/112 RM, homologado\nhelo Chefe da Divicka de Periciac M\u00e9dicac da Diretaria de Saude A data do fato eerador\n\f"},{"label":"title4","text":"PORTARIA NP 438-SSVP/112 RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 MARCUS ALVES\nCOMANDANTE DA 112 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi a Ae Genes\n2elo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n\u00ae 192- previstos nos #\nJe outubro de 2015, alterada pela Portaria n? 330-OGP/OCIPAS, de 7 de\n\n2018 e de acordo com o Art. 104, inciso Il do Art. 106, inciso itl do Art, 108\n\nLei n\u00ae 6.880, de 9 de dezemiro de 1980, Diex n\u00ae 548-A2,3/A2/GabCmtEx-\n5 de julho de 2021 e Parecer n? 00200/2021/CONJUR-MD/CGU/AGU, de 31 PORTA\n2021 (Consultoria Juridica junto ao Minist\u00e9rio da Defesa), resolve:\n\nREFORMAR a partir de 1\u00b0 de dezembro de 2021, 0 Soldado (Idt 111075627- oc\nNDES DE AGUIAR, com os proventos amparados pelos Art, 12 \u20ac 13 da Lei n\u00ae Ihe foi subde\nde dezembro de 2019, por ter sido julgado \"Incapaz C. N3o & invalido. Ha combinada \u00a2c\n1sa \u20ac efelto entre as condigdes inerentes ao servigo e o estado m\u00e9rbido atual, AGO 17 e de\nos seguintes diagndsticos: H90.4 / H93.1\", conforme Atas de Inspecio de i do art. 10\n/2021 e 332/2021, em Sessdes n? 043/2021 e 060/2021, de 12 de maio e 1\u00b0 REI\n2021, respectivamente, pelo MPGu llW/Brasilia {Cmdo 11? RM) e Parecer mesma data,\n6/2021, de 19 de julho de 2021, do Adjunto da Seco de Saude Regional/11# Re ose 3\nado pelo Chefe da Divis\u00e9o de Pericias M\u00e9dicas da Diretoria de Saude. A data 246.25\ndor da incapacidade \u00e9 anterior a Lei n\u00ae 13.954/2019, conforme Ata de Proventos int\naide n& 15501/2016, em Sesso n\u00b0 133/20216, de 7 de julho de 2016, pelo de acordo c\nsilia (Cmdo 112 RM), expresso no DIEx n& 424-SubSec Aud Ctr/Seg Per Procuradoria-\nde 24 de setembro de 2021, do Chefe da Inspetoria de Salde, em\n\nao campo \"Outras Informagdes\" do Parecer T\u00e9cnico.\nwww. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100008\n\f"},{"label":"title4","text":"rT ne #715, de\n\nPORTARIA N\u00ae 268-SSAP2/SSIP/CMDO 72 RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 enquadramen\n\u00a9 COMANDANTE DA 7? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi\nJegada pela Portaria n? 192-DGP, de 12 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n?\nGP/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n? 019,\n\nde marco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resolve: |\nMANTER, @ beneficio do Auxilio-Invalidez ao Sd Refm {CPF 116.114.934-12)\n\nRSON FELIPE FERREIRA SILVA, concedido por meio da Portaria n? 559-DCIPAS/REFM- o\n\nde 24 de agosto 2016, a contar de 12 de outubro de 2016, com amparo no art. 12 subdelegada |\n\ni n? 11.421, de 21 de dezembro de 2006, em face da comunicacio de que \"Nao OGP, de 1\u00b0\n\nsita ser submetida a nova inspecda de sadde para revisio do Auxilio-Invalidez\", dezembro de\n\njo na Ata n\u00ae 5107/2016, Sessio n\u00ae 12/2016, de 14 de marco de 2016 do MPGu e Art. 109 de\n\nFE (HMAR), homologada pelo Parecer T\u00e9cnico da SSR/7 n\u00ae 301/2016, de 20 de julho Circular, de 1\n\n16, 0 qual tamb\u00e9m cont\u00e9m a seguinte observac3o: \u201cNao necessita ser submetido a de marco de\n\ninspecdo de sade para revisio do Auxilio-Invalidez\". RuGLEY 1022\n\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA ne 13.954, de\n\n> relagio de c:\n\n102 REGIAO MILITAR atual\", confor\n\nsetembro de\n\nPORTARIA NE 11-SSIP/10, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 27 de setemt\n\nelo Chefe di\n\nO COMANDANTE DA 102 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi incapacida\n\nlegada pelo Comandante do Ex\u00e9rcito na Portaria n? 1.700, de 8 de dezembro de 16671/2018,\n\npublicada no Boletim do Ex\u00e9rcito n? 50, de 15 de dezembro de 2017, resolve: (cmdo 112 RI\n\nCONCEDER PENSAO VITALICIA, a Sra. VANDERL SOUSA BARBOSA, companheira 2-\n\nx-servidor civil JOSE EDNALDO FREIRE DA COSTA, matricula SIAPE n\u00ae 0.086.036, FREITAS, \u00a9 be\n\nntado, falecida em 23 de maio de 2021, na cota-parte de 100% (cem por cento) do Lei n\u00ae 7.713,\n\nda pensdo civil, calculado na Minuta do Titulo de Pens&o {na forma do artigo 23, da do enquadra\n\nda Constitucional 103/19, de 12 de novembro de 2019}, conforme distribulcdo servico.\n\n\u2018sria de cotas prevista no artigo 218, e ainda, de acordo com o inciso II|, do artigo\ncombinado com o item 6, da alinea \"b\", do artigo 222, todas da Lei n\u00ae 8.12/90, de\n2 dezembro de 1990, em conformidade com a nova redacdo dada pela Lei n?\n\n5/15, de 17 de junho de 2015, tendo como refer\u00e9ncia atual o cargo de Agente de |\nos de Engenharia (C\u00e9digo: 444012}, com vig\u00e9ncia do beneficio (efeito financeiro} a\n\nr de 23 de maia de 2021, data do dbite do ex-servidor {102 RM). o\n\nGen Div ANDRE LUIZ RIBEIRO CAMPOS ALLAO pan aee ;\n\ndezembro de\n\nPORTARIA N2 13-SSIP/10, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 fe inciso ldo\n\n\u00bb REGIE . . RE\n\n___O COMANDANTE DA 10? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que the foi grgasg5a7\n\f"},{"label":"text","text":"FREITAS, 0 beneficia de isen\u00a2da do imposte de renda, prevista no inciso XIV do Art. 62 da\nLei n? 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir de 12 de dezembro de 2021, em face\ndo enguadramento de sua incapacidade fisica ter sido motivada por acidente em\nservico.\nGen Bda PAULO AFONSO BRUNO DE MELO\nPORTARIA N\u00b0 441-SSVP/112 RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA 112 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi\nsubdelegada pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n? 192-\nDGP, de 1\u00b0 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n? 330-DGP/DCIPAS, de 7 de\ndezembro de 2018 e de acordo com 0 Art. 104, inciso II do Art. 106, inciso Vi do Art. 108\ne inciso | do Art. 111 da Lei n\u00ae 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:\n\nREFORMAR a partir de 1\u00b0 de dezembro de 2021, 0 Primeiro-Tenente (dt\n010859637-0} LUCAS TADEU STUDART DE CARVALHO, com os proventos amparados pelo\ninciso | do Art, 111 da Lei n\u00ae 6.880/80 e os Art. 12 \u00a2 13 da Lei n\u00ae 13.954, de 16 de\ndezembro de 2019, por ter sido julgado \u201cIncapaz definitivamente para o servigo do\nEx\u00e9rcito. N\u00e9o \u00e9 invalido\", conforme Ata de Inspegdo de Saude n? 180/2021, em Session?\n031/2021, de 4 de maio de 2021, pelo MPGu Ii/Brasilia (Cmdo 11? RM) e Parecer T\u00e9cnico\nn? 242/2021, de 13 de setembro de 2021, do Adjunto da Sesao de Saude Regional/11* RM,\nhomologado pelo Chefe da Divisio de Pericias M\u00e9dicas da Diretoria de Saude.\n\nGen Bda PAULO AFONSO BRUNO DE MELO\nCOMANDO MILITAR DO SUDESTE\n22 REGIAO MILITAR\n\nPORTARIA N\u00ae 61-55.1.2/SSIP/2RM, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE OA 22 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\nsubdelegada, por meio da Portaria n\u00b0 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, combinada com a Art.\n72 de Portaria n\u00ae 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02,002), de 17 AGO 17, resolve:\n\nREFORMAR, ex-officio, por Incapacidade Fisica de Militar da Ativa, com\nproventos proporcionais correspondentes 8 graduac3o de Sub Tenente, o S Ten ISRAEL\nMARCUS ALVES, EB 019680313-4, CPF 042.873.517-70, pertencente & 8 AV T, com fulcro no\nart. 104; no inciso ll, do art. 106; no inciso Vi, do Art 108; e inciso I, do art, 111, todos da\nLei n\u00ae 6880/80, alterada pela Lei n\u00ae 13.954, de 16 DEZ 19; e CONCEDER os beneficios\nprevistos nos Art 12 e 15 da Lei n\u00b0 13.954, de 16 DEZ 19.\n\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS\nPORTARIA N2 67-SS.1.2/SSIP/2RM, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA 2? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que\nIhe foi subdelegada, por meio da Portaria n2 330-DGP/DCIPAS, de 7 OEZ 18,\ncombinada com o Art, 72 de Portaria n? 1.029-Cmt Ex (EB 10-IG-02.002), de 17\nAGO 17 e de acordo com 0 inciso Il do art. 104; inciso li do art, 106; inciso\nIll do art. 108; e art. 109, todos da Lei n? 6.880, de 9 DEZ 1980, resolve:\n\nREINTEGRAR, a contar de 9 DEZ 10, e REFORMAR, a contar da\nmesma data, por decisao judicial transitada em julgado, 0 Sd ANDRE SIMOES,\nRG 33.246,258-4, CPF 318.561.558-11, da B Adm Ap lbirapuera, com os\nproventos integrais calculados com base no soldo de Soldado Engajado, tudo\nde acordo com o Parecer de Forca Execut\u00e9ria datado de 4 SET 21, da\nProcuradoria-Seccional da Unido em Campinas.\n\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS\nDocumento assinado digitalmente conforme MP n? 2.200-2 de 24/08/2001, JCP.\n) Que institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"title4","text":"DGP, de 1\u00b0 ae\n\nARIA N2 267-SSAP2/SSIP/CMDO 7? RM, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 dezembro de 2\nO COMANDANTE DA 72 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi Ciera gets\n1 pela Portaria n\u00b0 192-DGP, DE 12 de outubro de 2015, alterada pela portaria de marco de 2\n/DCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinada com a Partaria DGP/C Ex n& TR\nje marco de 2021, de Chefe do Departamente-Geral do Pessoal, resolve: 8) GABRIEL PEF\nCONCEDER, ao Primeiro-Sargento Reformado (CPF 135.248.529-04), PEDRO 13.954, de 16\nE MEDEIROS, 0 beneficio do Auxilio-trvalidez, previsto no inciso XV do art. 32 relacdo de cau\nProvisoria n\u00b0 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, alterado pelo art. 12 da Lei n\u00ae conforme Atas\n21 de dezembro de 2006, combinado com o art. 5 da Lei n\u00b0 12.702, de 7 de 12 de abrile 2\n012, a contar de 23 de abril de 2020, em face de ter sido considerado \u201cIncapaz e Parecer T\u00e9cn\nnte para o servico do Ex\u00e9rcito. E invalido\u201d. Necessita de assist\u00e9ncia direta e Regional/11? Ri\nao paciente, conforme Atas do MPGu I/CAMPINA GRANDE (312 Bl Mtz), n? Saude, A data\n, Sessa n\u00ae 37/2020, de 23 de abril de 2020 e n\u00ae 147/2021, Sessao 059/21, de Ata de Inspecs\nde 2021, esta Ultima homologada pelo Parecer T\u00e9cnico da SSR/7 n\u00ae 136/2021, 2018, pelo MP:\ntembro de 2021, com a seguinte observacao: \"Nao necessita ser reinspecionado Per Med/Esc 5\n\u2018ficio do auxilio invalidez\". complemento ;\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA SILVA, 0 beret\n\n\u00b0\n\nARIA, N2 268-SSAP2/SSIP/CMDO 72 RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 Sradrenten\n\f"},{"label":"header","text":"DIARIO OFICIAL DA UNIAO - seco 2\n\nCONCEDER, ao Subtenente Reformado (CPF 095.832.464-68), JAIR UCHOA DE\nALBUQUERQUE, 0 beneficio do Auxilio-Invalidez, previsto na inciso XV do art. 32 da Medida AGUIAR, 0\nProvisdria n* 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, alterado pelo art. 12 da Lei n\u00b0 11.421, de Lei n? 7.71\n\f"},{"label":"title4","text":"ORTARIA N\u00ae 61-85.1.2/SS1P/2RM, DE 20 ODE OUTUBRO DE 2021\nCOMANDANTE DA 22 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\npor meio da Portaria n? 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, combinada com 9 Art.\n3 n\u00ae 1,029-Cmt Ex (EB 10-16-02.002), de 17 AGO 17, resolve:\nFORMAR, ex-officio, por Incapacidade Fisica de Militar da Ativa, com\nsporcionais correspondentes a graduagao de Sub Tenente, o 5 Ten ISRAEL\n5, EB 019680313-4, CPF 042.873.517-70, pertencente a B Av T, com fulero no\nnciso Il, do art, 106; no inciso VI, do Art 108; \u00a2 inciso |, do art, 111, todos da\n20, alterada pela Lei n? 13.954, de 16 DEZ 19; e CONCEDER os beneficios\nArt 12 e 15 da Lei n\u00b0 13.954, de 16 DEZ 19.\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS\nARIA NP 67-55.1.2/SSIP/2RM, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\nCOMANDANTE DA 2? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que\njelegada, por meio da Portaria n2 330-DGP/DCIPAS, de 7 OEZ 18,\ncom 0 Art. 72 de Portaria n@ 1,029-Cmt Ex (EB 10-1G-02.002), de 17\nJe acordo com o inciso Il do art, 104; inciso I) do art, 106; inciso\n108; @ art. 109, todos da Lei n\u00ae 6.880, de 9 DEZ 1980, resolve:\n-INTEGRAR, a contar de 9 DEZ 10, e REFORMAR, a contar da\n1, por decisSo judicial transitada em julgado, o Sd ANDRE SIMOES,\n258-4, CPF 318,561.558-11, da B Adm Ap Ibirapuera, com os\nntegrais calculados com base no soldo de Soldado Engajado, tudo\ncom o Parecer de Forca Execut\u00e9ria datado de 4 SET 21, da\n\u00bb-Seccional da Unido em Campinas.\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS\nDocumento assinado digitalmente conforme MP n? 2.200-2 de 24/08/2001, JCP.\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"title4","text":"\u00a9 COMANDANTE DA 7? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi\nzada pela Portaria n? 192-DGP, de 12 de outubro de 2015, alterada pela Portaria n?\n/OCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinada com a Portaria DGP/C Ex n? 019,\nmarco de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resolve\nMANTER, @ beneficio do Auxilio-Invalidez ao Sd Refm {CPF 116.114.934-12)\nON FELIPE FERREIRA SILVA, concedide por meio da Portaria n? 559-DCIPAS/REFM- \u2018\n24 de agosto 2016, a contar de 12 de outubro de 2016, com amparo no art. 12 subdelegada\n\u00a9 11.421, de 21 de dezembro de 2006, em face da comunicag3o de que \u201cNao OGP, de 1\u00b0\n3 ser submetide a nova inspecio de sadde para revisio do Auxilio-nvalidez\", dezembro di\nna Ata n\u00ae 5107/2016, Sessio n\u00b0 12/2016, de 14 de marco de 2016 do MPGu e Art. 109 d\n(HMAR), homologada pelo Parecer T\u00e9cnico da $SR/7 n? 301/2016, de 20 de julho Circular, de\n0 qual tamb\u00e9m cont\u00e9m a seguinte observacdo: \"Nao necessita ser submetido a de marco as\npecdio de satide para revisdo de Auxilic-Invalidez\". RUGLEY 108\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA ne 13.954, d\n> relagBo de \u00ab\n102 REGIAO MILITAR atual\", confc\nsetembro de\nPORTARIA NE 11-SSIP/10, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 27 de seter\nelo Chefe \u00a2\nO COMANDANTE DA 102 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi incapacie\nada pelo Comandante do Ex\u00e9rcito na Portaria n? 1.700, de 8 de dezembro de 16671/2018,\nJblicada no Boletim do Ex\u00e9rcito n@ 50, de 15 de dezembro de 2017, resolve: (Cmdo 112 \u00a7\nCONCEDER PENSAO VITALICIA, a Sra. VANDERL SOUSA BARBOSA, companheira 2\nprvidor civil JOSE EDNALDO FREIRE DA COSTA, matricula SIAPE n\u00ae 0.086.036, FREITAS, o b\nado, falecida em 23 de maio de 2021, na cota-parte de 100% (cem por cento) do Lei n\u00ae 7.713\npensdo civil, calculado na Minuta do Titulo de Pens&o {na forma do artigo 23, da do enquadr\nConstitucional 103/19, de 12 de novembro de 2019), conforme  distribuiczio servico.\nia de cotas prevista no artigo 218, \u20ac ainda, de acordo com o inciso III, do artigo\nnbinado com o item 6, da alinea \"b\", do artigo 222, todos da Lei n\u00ae 8.12/90, de\nJezembro de 1990, em conformidade com a nova redacSo dada pela Lei n?\n15, de 17 de junho de 2015, tendo como refer\u00e9ncia atual o cargo de Agente de\nde Engenharia (C\u00e9digo: 444012), com vig\u00e9ncia do beneficio (efeito financeiro) a\nje 23 de maio de 2021, data do \u00e9bito do ex-servidor {10 RM). (\nGen Div ANDRE LUIZ RIBEIRO CAMPOS ALLAO ban aete\ndezembro a\nPORTARIA N2 13-SSIP/10, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 O inclso | dc\n\u00a9 COMANDANTE DA 102 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi 108598374\nyada pelo Comandante do Ex\u00e9rcito na Portaria n\u00ae 1.700, de 8 de dezembro de inciso | do\nJblicada no Boletim do Ex\u00e9rcito n\u00ae 50, de 15 de dezembro de 2017, resolve: devembro 6\nCONCEDER PENSAO, VITALICIA, & Sra. ANTONIA MARIA VALENTIM DA SILVA Ex\u00e9rcito. Nai\n\f"},{"label":"title4","text":"PURITARIA Ne 441-S9\u00a5P/ 11\u00b0 Kivi, UE ig DE OUVIVERY VE 202i\n\n\u00a9 COMANDANTE DA 112 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi\nda pelo Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n? 192-\n1? de outubro de 2015, alterada pela Portaria \u2018n\u00b0 330-DGP/DCIPAS, de 7 de\n'de 2018 \u00a2 de acordo com 0 Art. 104, inciso Il do Art. 106, inciso VI do Art, 108\ndo Art. 111 da Lei n? 6.880, de 9 de dezembro de 1980, resolve:\n\nREFORMAR a partir de 1\u00b0 de dezembro de 2021, 0 Primeiro-Tenente (dt\n7-0} LUCAS TADEU STUDART OE CARVALHO, com os proventos amparados pelo\n0 Art, 111 da Lei n? 6.80/80 e os Art. 12 e 13 da Lei n? 13.954, de 16 de\nde 2019, por ter sido julgado \u201cIncapaz definitivamente para o servico do\nNo & invalido\", conforme Ata de Inspecio de Satide n? 180/2021, em SessSo n?\n\"de 4 de maio de 2021, pelo MPGu Il/Brasilia (Cmdo 112 RM) e Parecer T\u00e9cnico\n21, de 13 de setembro de 2021, do Adjunto da Seco de Saude Regional/11? RM,\ndo pelo Chefe da Divisio de Pericias M\u00e9dicas da \u2018Diretoria de Saude.\n\nGen Bda PAULO AFONSO BRUNO DE MELO\nCOMANDO MILITAR DO SUDESTE\n22 REGIAO MILITAR\n\nPORTARIA N\u00ae 61-55.1.2/SSIP/2RM, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE OA 22 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que lhe foi\nda, por meio da Portaria n\u00b0 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18, combinada com o Art.\ntaria n\u00ae 1,029-Cmt Ex {EB 10-16-02.002), de 17 AGO 17, resolve:\n\nREFORMAR, ex-officio, por Incapacidade Fisica de Militar da Ativa, com\n-proporcionais correspondentes & graduaggo de Sub Tenente, o 5 Ten ISRAEL\nALVES, EB 019680313-4, CPF 042.873.517-70, pertencente a B Av T, com fulero no\nno inciso Il, do art. 106; no inciso VI, do Art 108; e inciso 1, do art, 111, todos da\n80/80, alterada pela Lei n\u00ae 13.954, de 16 DEZ 19; e CONCEDER os beneficios\nnos Art 12 e 15 da Lei n\u00b0 13.954, de 16 DEZ 19.\n\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS\nRTARIA NE 67-SS.1.2/SSIP/2RM, DE 20 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA 2? REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que\nubdelegada, por meio da Portaria n\u00b0 330-DGP/DCIPAS, de 7 DEZ 18,\nda com o Art. 72 de Portaria n\u00ae 1,029-Cmt Ex (EB 10-1G-02.002), de 17\ne de acordo com 0 inciso Il do art. 104; inciso Ii do art, 106; inciso\nt. 108; \u00a9 art. 109, todos da Lei n? 6.880, de 9 DEZ 1980, resolve:\n\nREINTEGRAR, a contar de 9 DEZ 10, e REFORMAR, a contar da\nfata, por decisio judicial transitada em julgado, 0 Sd ANDRE SIMGES,\n46.258-4, CPF 318.561.558-11, da B Adm Ap Ibirapuera, com os\n5 integrais calculados com base no soldo de Soldado Engajado, tudo\nJo com o Parecer de Forca Execut\u00e9ria datado de 4 SET 21, da\noria-Seccional da Unio em Campinas.\n\nGen Div JORGE CARDOSO MARTINS\nDocumento assinado digitalmente conforme MP n? 2.200-2 de 24/08/2001, JCP.\nQue institut a Infraestruura de Chaves Publeas Brasetra~ICP-Bras &\n\f"},{"label":"title4","text":"EE EO se\nCOMANDO MILITAR DO PLANALTO sybdelegada,\n112 REGIAO MILITAR Rl\nAIA N\u00b0 438-SSVP/112 RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 oreo er\nDANTE DA 11\u00ae REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi ae Ae Geno)\nefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n\u00ae 192- previstos nos\nsbro de 2015, alterada pela Portaria n\u00ae 330-DGP/DCIPAS, de 7 de\n\"de acordo com o Art. 104, inciso Il do Art. 106, inciso lit do Art. 108\n6.880, de 9 de dezembro de 1980, Diex n\u00ae 548-A2,3/A2/GabCmtEx-\nho de 2021 e Parecer n\u00ae 00200/2021/CONIUR-MD/CGU/AGU, de 31 PORT\nConsultorla Juridica junto ao Ministerio da Defesa), resolve:\nMAR a partir de 12 de dezembro de 2021, 0 Soldado (Idt 111075627- o\nDE AGUIAR, com os proventos amparados pelos Art, 12 e 13 da Lei n? Ihe foi sub\nzembro de 2019, por ter sido julgado \"Incapaz C. N3o \u00e9 invalido, Ha combinada.\nito entre as condigdes inerentes 30 servigo e o estado m\u00e9rbido atual, AGO 17 e 1\nuintes diagn\u00e9sticos: H90.4 / H93.1\", conforme Atas de Inspecdo de i do art. :\n: 32/2021, em Sessdes n? 043/2021 e 060/2021, de 12 de maio e 1\u00b0 R\nrespectivamente, pelo MPGu ll/Brasilia (Cmdo 11* RM) e Parecer mesma dat\n, de 19 de julho de 2021, do Adjunto da Sedo de Saude Regional/11# Re oao4e\njo Chefe da Divisio de Pericias M\u00e9dicas da Diretoria de Saude. A data 246,\nincapacidade \u00e9 anterior a Lei n\u00b0 13.954/2019, conforme Ata de Proventos i\n\u00a9 15501/2016, em Sessdo n\u00b0 133/20216, de 7 de julho de 2016, pelo de acordo\nmdo 112 RM), expresso no DIEx n\u00ae 424-SubSec Aud Ctr/Seg Per Procuradori\n4 de setembro de 2021, do Chefe da Inspetoria de Salide, em\npo \"Outras Informag\u00e9es\u201d do Parecer T\u00e9cnica.\nov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100008\n\f"},{"label":"title4","text":"x f\u00a9 de rortar\n112 REGIAO MILITAR R\n\n\\RIA N\u00b0 438-SSVP/112 RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 eres 8\n\nNDANTE DA 11\u00ae REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi ae Ae Gen\nhefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n\u00ae 192- previstos no:\n\ntubro de 2015, alterada pela Portaria n\u00ae 330-DGP/OCIPAS, de 7 de\n\ne de acordo com 0 Art, 104, inciso Il do Art. 106, inciso Ill do Art. 108\n\n2 6.880, de 9 de dezembro de 1980, Diex n\u00ae 548-A2,3/A2/GabC mtEx-\n\nlho de 2021 e Parecer n\u00ae 00200/2021/CONIUR-MD/CGU/AGU, de 31 POR\u2019\n(Consultoria Juridica junto a0 Ministerio da Defesa), resolve:\n\nRMAR a partir de 12 de dezembro de 2021, 0 Soldado (Idt 111075627- c\nDE AGUIAR, com os proventos amparados pelos Art, 12 \u20ac 13 da Lei n\u00ae Ihe foi sub\nezembro de 2019, por ter sido julgado \"Incapaz C, N3o \u00e9 invalido, Ha combinada\n\nsfeito entre as condigdes inerentes 30 servigo e o estado m\u00e9rbido atual, AGO 17 e\n\nguintes diagndsticos: H90.4 / H93.1\", conforme Atas de Inspecdo de i do art.\ne 332/2021, em Sessdes n\u00ae 043/2021 \u00a9 60/2021, de 12 de maio e 1\u00b0 R\nrespectivamente, pelo MPGu ll/Brasilia (Cmdo 11? RM) e Parecer mesma dat\n1, de 19 de julho de 2021, do Adjunto da Sedo de Saude Regional/11# Re oa46\n\nslo Chefe da Divisdo de Pericias M\u00e9dicas da Diretoria de Saude. A data j\n\na incapacidade \u00e9 anterior a Lei n\u00ae 13.954/2019, conforme Ata de Proventos\nn@ 15501/2016, em Sessdo n\u00ae 133/20216, de 7 de julho de 2016, pelo de acordo\nCmdo 112 RM), expresso no DIEX n\u00ae 424-SubSec Aud Ctr/Sec Per Procurador\n24 de setembro de 2021, do Chefe da Inspetoria de Salide, em\n\nmpo \"Outras Informagies\u201d do Parecer T\u00e9cnica.\n\ngov.br/autenticidade html, pelo codigo 05292021102100008\n\f"},{"label":"title4","text":"Gen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA subdelegada pelo C!\n\nDGP, de 12 de out\n\n214 N2 267-SSAP2/SSIP/CMDO 7? RM, DE 15 DE OUTUBRO DE 2021 dezembro de 2018 \u00ab\nArt, ion\n\nCOMANDANTE DA 72 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi Sinion ae as an\nela Portaria n\u00ae 192-DGP, DE 12 de outubro de 2015, alterada pela portaria de marco de 2021.\nCIPAS, de 7 de dezembro de 2018, combinado com a Portaria DGP/C Ex n2 1. REFOF\nmargo de 2021, do Chefe do Departamento-Geral do Pessoal, resolve: 8) GABRIEL PEREIRA\nNCEDER, a0 Primeiro-Sargento Reformado (CPF 135.248.529-04), PEDRO 13.954, de 16 de\nMIEDEIROS, o beneficio do Auxilio-Invalidez, previsto no inciso XV do art, 32 relagdo de causa \u00a2\nwisoria n\u00b0 2.215-10, de 31 de agosto de 2001, alterado pelo art. 1\u00b0 da Lei n? conforene ates de Ir\nde dezembro de 2006, combinado com o art. 55 da Lei n\u00b0 12.702, de 7 de to de abrile 22 de\n2, a contar de 23 de abril de 2020, em face de ter sido considerado \"Incapaz a parecer Tecnico T\ne para o servico do Ex\u00e9rcito. E invalido\u201d, Necessita de assist\u00e9ncia direta e Regional/112 RM, h\n\u00a9 paciente, conforme Atas do MPGu |/CAMPINA GRANDE (31\u00b0 BI Mtz], n\u00ae Sande A data do fs\nessa n\u00ae 37/2020, de 23 de abril de 2020 e n2 147/2021, Sessdo 059/21, de Ata de Inspecio de\n: 2021, esta Ultima homologada pelo Parecer T\u00e9cnico da $5R/7 n2 136/2021, 2018, pelo MPGu V\nnbro de 2021, com a seguinte observagao: \"Nao necesita ser reinspecionado Per Medjtse Sou,\nio do auxilio\u2019invalide2\u201d. complemento ao ca\n, 2- CONC\n\nGen Div FRANCISCO CARLOS MACHADO SILVA SILA, 0 bencficio a\n\f"},{"label":"header","text":"ISSN 1677-7050 N2 199, quinta-feira, 21 de outubro de 2021\nDE 2- CONCEDER ao Soldade Reformado (Idt 111075627-S) LUIZ FERNANDES DE\nida AGUIAR, \u00a9 beneficio de isenc3o do imposto de renda, previsto no inciso XIV do Art. 62 da\nde Lei n? 7.713, de 22 de dezembro de 1988, a partir de 1\u00b0 de dezembro de 2021, em face\nde do enquadramento de sua incapacidade fisica ter sido motivada por acidente em\n\f"},{"label":"title4","text":"SET INANE LE ITI MAINE PARLIN 0 CcOl\nCOMANDO MILITAR DO PLANALTO subdelegada, por\n112 REGIAO MILITAR REFOF\nARIA N@ 438-SSVP/112 RM, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021 prancus AEE\nANDANTE DA 11\u00b0 REGIAO MILITAR, no uso da compet\u00e9ncia que Ihe foi a te Geno/so.\nChefe do Departamento-Geral do Pessoal, por meio da Portaria n\u00ae 192- previstos nos Art\nutubro de 2015, alterada pela Portaria n? 330-DGP/DCIPAS, de 7 de\nede acordo com 0 Art. 104, inciso Il do Art, 106, inciso Ill do Art. 108\nn? 6.880, de 9 de dezembro de 1980, Diex n\u00ae 548-A2,3/A2/GabCmtEx-\njulho de 2021 e Parecer n\u00ae 00200/2021/CONJUR-MO/CGU/AGU, de 31 PORTARI\n(Consultoria Juridica junto ao Minist\u00e9rio da Defesa), resolve:\nJRMAR a partir de 12 de dezembro de 2021, 0 Soldado (Idt 111075627- 0 co\nS DE AGUIAR, com os proventos amparados pelos Art, 12 e 13 da Lei n? Ihe foi subdele\ndezembro de 2019, por ter sido julgado \"Incapaz C. Nao \u00e9 invalide. Ha combinada con\nefeito entre as condicdes inerentes ao servico e o estado m\u00e9rbido atual, AGO 17 e de |\nsguintes diagndsticos: H90,4 / H93.1\", conforme Atas de Inspecdo de tl do art. 108:\n|e 332/2021, em Sessdes n? 043/2021 e 060/2021, de 12 de maio e 12 REIN.\n, respectivamente, pelo MPGu I{I/Brasilia (Cmdo 11? RM} e Parecer mesma data,\n21, de 19 de julho de 2021, do Adjunto da Secao de Saude Regional/11? RG 33.246 25%\nyelo Chefe da Divisio de Pericias M\u00e9dicas da Diretoria de Saude. @ data 246.\nda incapacidade & anterior a Lei n@ 13.954/2019, conforme Ata de Proventos inte;\n-n? 15501/2016, em SessSo n? 133/20216, de 7 de julho de 2016, pelo de acordo cor\n(Cmdo 112 RM), expresso no DIEx n\u00b0 424-SubSec Aud Ctr/Seg Per Procuradoria-Se\n24 de setembro de 2021, do Chefe da Inspetoria de Salide, em\nampo \"Outras Informag\u00e9es\u201d do Parecer T\u00e9cnico.\nn.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100008,\n\f"}],"9":[{"label":"text","text":"\u00a9 COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribui\u00a2des que Ihe s3o conferidas\nelo inciso Vil do art. 12 do Decreto n? 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o\nrt, 42 da Lei Complementar n? 97, de 9 de junho de 1999, resolve:\n\nArt. 12 Designar, por necessidade do servico, os Oficiais abaixo mencionados\nara realizarem Intercdmbios, pelo prazo de um ano, contado a partir da data de assun\u00a2ao\nle suas funcdes, conforme especificado:\n\n1) 0 Capito de Fragata (FN) RAFAEL PEREIRA MOUTINHO para participar de\nnterc\u00e9mbio junto 4 Fuerza de Infantera de Marina do Peru, em Lima (Peru);\n\nII) 0 Capitao de Corveta (FN) CLAUDIO DE CASTRO ABRANTES para participar de\nntercdmbio junto ao United States Marine Corps (USMC);\n\nIll} 0 Capito de Corveta {FN) JORGE CARLOS GOMES DE SOUZA para participar de\nnterc\u00e9mbio junto 4 Armada da Republica Argentina (ARA), em Bahia Blanca (Argentina);\n\nIV) \u00a9 Capitao de Corveta {FN} GUILHERME DOS SANTOS FRAMBACH para\narticipar de Intercdmbio junto 4 Brigada Anfibia Expedicionaria da Armada do Chile, em\n\u2018fia del Mar (Chile);\n\nVj 0 Capitdio-Tenente (FN) VINICIUS MOREIRA BRANDAO GUEDES DE BRITO para\narticipar de Interc\u00e9mbio compondo o Grupo de Assessoramento T\u00e9cnico (GAT-FN) junto\nfarinha da Namibia, em Walvis Bay (Namibia); e\n\nVi) 0 Capitao-Tenente {FN} LEONARDO RANGEL BARBOSA para participar de\nntercdmbio junto 4 Guarda Costeira de $30 Tom\u00e9 e Principe {STP} para apoiar a formag3o de\nma CiaFuzNav, compondo o Grupo de Assessoria T\u00e9cnica de Fuzileiras Navais em S30 Tom\u00e9\n- Principe (GAT-FN-STP), em Sao Tom\u00e9 (Republica Democratica de Sio Tom\u00e9 e Principe).\n\nPardgrafo Unico. As miss\u00e9es especificadas neste artigo s30 enquadradas como\nransit\u00e9rias, militar, com mudanga de sede, com dependentes e com duracdo igual ou\nuperior a seis meses, de acordo com a alinea b do inciso | e alinea b do inciso Il do art.\n2 e incisos IV e VI do art. 52 da Lei n\u00b0 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada\nela Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de janeiro de 1973.\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nALMIR GARNIER SANTOS\nPORTARIA N\u00b0 293/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO COMANDANTE OA MARINHA, no uso das atribuig\u00e9es que Ihe sio conferidas\nelo inciso VII do art. 1\u00b0 do Decreto n? 8.798, de 4 de julho de 2016, combinade com o\nrt. 42 da Lei Complementar n? 97, de 9 de junho de 1999, resolve:\n\nArt. 12 Designar o Capit\u00e9o de Fragata (FN) ALEXANDER DE OLIVEIRA PEREIRA\n\u2018ara realizar intercambio como Chefe do Grupo de Apoio T\u00e9cnico de Fuzileiros Navais\nGAT-FN} junto & Marinha da Namibia, em Walvis Bay (Namibia), pelo prazo de dois anos,\nontado a partir da data de assungi0 do cargo.\n\nPardgrafo nico. A missio especificada neste artigo \u00a2 enquadrada como\nransit\u00e9ria, militar, com mudanga de sede, com dependentes e superior a seis meses, de\ncordo com a alinea b do inciso | e alinea b do inciso Il do art. 3\u00b0 \u00a2 inciso VI do art. 5\u00b0 da\nei n\u00ae 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n\u00ae 71.733, de 18 de\naneiro de 1973.\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nALMIR GARNIER SANTOS\n\nPORTARIA N2 294/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuigdes que the sio\nonferidas pelo inciso VII do art. 12 do Decreto n2 8.798, de 4 de julho de\n1016, combinado com o art. 42 da Lei Complementar n? 97, de 9 de junho de\n999, resolve:\n\nArt. 12 Designar o Capit\u00e9o-Tenente THIAGO HENRIQUE VELLOSO LEITE\nara participar da Missdo de Assessoria Naval - Namibia (MAN-NAMIBIA), como\nthefe do Grupo de Inspecdo e Logistica/Administragdo, em Walvis Bay\n\f"},{"label":"text","text":"O COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuig\u00e9es que Ihe sdo conferidas\npelo inciso VII do art. 12 do Decreto n\u00ae 8.798, de 4 de julho de 2016, combinade com o\nart. 42 da Lei Complementar n\u00ae 97, de 9 de junho de 1999, resolve:\n\nArt. 12 Designar o Capito de Fragata (FN) ALEXANDER DE OLIVEIRA PEREIRA\npara realizar intercdmbio como Chefe do Grupo de Apoio T\u00e9cnico de Fuzileiros Navais\n(GAT-FN) junto & Marinha da Namibia, em Walvis Bay (Namibia), pelo prazo de dois anos,\ncontado a partir da data de assung3o do cargo.\n\nPar\u00e9grafo Unico. A miss especificada neste artigo \u00a2 enquadrada como\ntransit\u00e9ria, militar, com mudanga de sede, com dependentes e superior a seis meses, de\nacordo com a alinea b do inciso |e alinea b do inciso Il do art. 32 @ inciso VI do art. 5\u00b0 da\nLei n\u00ae 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada pelo Decreto n@ 71.733, de 18 de\njaneiro de 1973.\n\nArt. 2\u00b0 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nALMIR GARNIER SANTOS\n\nPORTARIA N\u00ae 294/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuigdes que (he sao\nconferidas pelo inciso VII do art. 12 do Decreto n\u00ae 8.798, de 4 de julho de\n2016, combinado com o art. 42 da Lei Complementar n@ 97, de 9 de junho de\n1999, resolve:\n\nArt. 12 Designar o Capit\u00e9o-Tenente THIAGO HENRIQUE VELLOSO LEITE\npara participar da Missdo de Assessoria Naval - Namibia (MAN-NAMIBIA), como\nChefe do Grupo de Inspegio e Logistica/Administragdo, em Walvis Bay\n(Namibia), pelo prazo de dois anos, contado a partir da data de assun\u00a2do do\ncargo.\n\nPardgrafo nico. A missdo especificada neste artigo \u20ac enquadrada\ncomo transit\u00e9ria, militar, com mudanga de sede, com dependentes e superior\na seis meses, de acordo com a alinea b do inciso | e alinea b do inciso | do\nart. 32 e inciso VI do art. S\u00b0 da Lei n\u00ae 5.809, de 10 de outubro de 1972,\nregulamentada pelo Decreto n\u00b0 71.733, de 18 de janeiro de 1973.\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nALMIR GARNIER SANTOS\nDocumento assnado igtalmente conforme Me ot 2, 2002 de zaroer200 fcr\n\f"},{"label":"text","text":"art, 42 da Lei Complementar n? 97, de 9 de junho de 1999, resolve:\n\nArt. 12 Alterar o art. 12 da Portaria n& 148/MB, de 21 de maio de 2018,\npublicada no Didrio Oficial da Uniaio (DOU) n\u00ae 100, de 25 de maio de 2018, Seco 2, pagina\n10, alterada pelas Portarias n\u00b0 318/MB, de 5 de novembro de 2020, publicada no DOU n\u00ae\n212, de 6 de novembro de 2020, Seco 2, p\u00e9gina 7, Portaria n\u00b0 128/MB, de 4 de maio de\n2021, publicada no DOU n\u00ae 84, de 6 de maio de 2021, Seco 2, pagina 12 e Portaria n\u00ae\n216/MB/MD, de 23 de julho de 2021, publicada no DOU n\u00ae 140, de 27 de julho de 2021,\nSegao 2, pagina 11 que designou o Capitao de Fragata {FN) PAULO MARIO ARRUDA DE\nVASCONCELLOS JUNIOR para Integrar o Grupo de Fiscalizagdo e Recebimento de Aeronaves\nCOD (Carrier Onboard Delivery) / AAR (Air-to-Air Refueling), que passa a vigorar com a\nseguinte alteragao:\n\na\n\nPeriodo - de 29 de outubro de 2018 a 31 de outubro de 2021, padendo se\nausentar do Pais a partir do dia 17 de outubro de 2018 e retornar ao Pais at\u00e9 o dia 2 de\ndezembro de 2021.\". {NR}\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nALMIR GARNIER SANTOS\nPORTARIA N2 292/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\f"},{"label":"text","text":"compet\u00e9ncia que lhe foi subdelegada pela Portaria do Comandante do Ex\u00e9rcito n\u00b0 1.700, Particip.\nde 8 de dezembro de 2017, e de acordo com a inciso | do Art. 96 da Lei n? 6.880, de 9 Vifia de\nde dezembro de 1980, resolve: particip\nTRANSFERIR, 2 pedido, para a reserva remunerada, a partir de 30 de novembro Marinhe\nde 2021, os militares abaixo relacionados, com a remuneragao a que fazem jus, observados\nos Art. 12 15 da Lei n\u00ae 13.954, de 16 de dezembro de 2019: Intercan\numa Cia\nPosto IDENTIDADE NOME OM DE ORIGEM e Princi\nCap QAO Mat Bel (019503183-6) CENILDO CAMILLO GONCALVES B DOMPSA; transite\nCap QAO Adm-G \u2014 (049889802-2) CLAUDIO MARANGON 122 BIL - Mth; superior\nCap QAO Adm-G \u2014 (041960224-8) CLAUDIO RENIS DA SILVA 42 BEC; aoe inc\nCap QAO Adm-G  (030575144-8) CLAUDIOMIRO SILVA BARTOS \u2014 Cmdo CMS; pelo De\nCap QAO Adm-G \u2014 (041972734-2) EDUARDO MONTEIRO DA SILVA Cmdo 52 RM;\nCap QAO Sau (018586133-3) HERMES VICENTE JUNIOR Dst Sau Padt;\nCap QAO Adm-G \u2014 (041978934-2) JOAO MARCELO DE CAMARGO Cmdo CMP;\nMOTA\nCap QAO Adm-G \u2014 (018786543-1) JOELCIO DAS NEVES FERREIRA 142 Cia PE;\nDE MORAIS\nCap QAO Adm-G \u2014 (031394412-6) LUIS ANTONIO CARDOSO HFA;\nCap QAO Mat Bel (018786283-4) LUIZ CARLOS RODRIGUES DE 25\u00b0 B Log {Es};\nOLIVEIRA pelo inc\nCap QAO Adm-G \u2014 (041977694-3) MARCELO DUARTE PEREIRA Cmdo Ba Ap Log art. 42 \u00a2\nEx;\nCap QAO Adm-G \u2014 (049874463-0) MARCOS ANTONIO SANTOS \u2014\u2014CRO/S# RM;\nCap QAO Adm-G \u2014 (016635922-4) MAURICIO BELCAVELLO MACEDO 152 BI Mtz; Para re\nCap QAO Adm-G \u2014 (099979753-3) MIGUEL PEREIRA JUNIOR CUF/CEAC; e (GAT-FN\nCap QAO Adm-G  (041950344-6) SALVIO CONDE DE OLIVEIRA \u2014 Cmdo 22 RM. contado\nSOUZA\ntransitd\nacordo |\nGen Bda LUCIANO BATISTA DE LIMA Lei n? 5\nPORTARIA NP 289 - DCIPAS.54.2, DE 8 DE OUTUBRO DE 2021 janeiro.\nO DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTENCIA SOCIAL, no uso da\ncompet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pelo Comandante da Ex\u00e9rcito, por meio da Portaria n\u00ae\n1.700, de 8 de dezembro de 2017, resolve:\nCONCEDER PENSAO, temporaria, a Senhora MARILENE LOPES BRAZ, de acordo\ncom a alinea \"b\u201d, inciso IV. do artigo 217, da Lei n\u00b0 13.135, de 17 de junho de 2015 e Lei\nn\u00ae 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na proporc\u00e9o de 100% {cem por cento}, na\ncondicio de filha inv\u00e9lida, do ex servidor MARIO BRAZ, matricula SIAPE n\u00ae 67.118,\nvinculado & Academia Militar das Agulhas Negras, falecido em 19 de setembro de 1993,\ntendo como refer\u00e9ncia atual o cargo de Agente de Portaria, codigo conferi\nGen Bda LUCIANO BATISTA DE LIMA ee \u2018\n|\nCOMANDO DA MARINHA\nGABINETE DO COMANDANTE para pi\nPORTARIA N2 288/MB/MD, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 Chefe\n(Namib\n\u00a9 COMANDANTE DA MARINHA \u00a3 COORDENADOR DA COMISSAO cargo\nINTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR (CIRM), no uso das atribuigdes que Ihe so Be.\nconferidas pelo inciso VII do art. 16 do Regimento da CIRM, aprovada pela Resoluco n?\n006/2009/CIRM, de 12 de dezembro de 2009, resolve: camo t\nArt. 12 Nomear, por necessidade do servico, 0 Capitio de Mar e Guerra a seis\n\f"},{"label":"text","text":"GRAD IDENTIDADE NOME OM DE ORIGEM\nS Ten Eng (049891653-5) DECIO BERNARDINO DA SILVA 72 BEC;\nS Ten Com (0317806941) GIVALDO ALVES DA SILVA 712 BI Mtz;\nS Ten Com (011372124-5) LUIZ ANTONIO SALDANHA VIANA \u2014_H Gu Tabatinga; aus\n22 Sgt QE (092590264-5) ALDONEIS BATISTA PEREIRA 112 RC Mec; de\n22 Sgt QE (019647363-1) ALEXANDRE LUISETO DUARTE PclinMRI;\n22 Sgt QE (020432114-5) ANTONIO LUIZ GAIA CIAVEX;\n22 Sgt QE (011109734-1) CLAUDIO MARZON HOTZ BRANDAO Cia Cmdo CML;\n22 Sgt QE (085878653-6) EDMILSIO SOUZA MARQUES 522 BIS;\n22 Sgt QE (052144664-1) ISRAEL FONTES FREITAS 332 B | Mec;\n22 Sgt QE (085893243-7)_ ITAMIRUNAN RODRIGUES DE 82 Cia Intlg;\nMENEZES\n22 Sgt QE (031825774-8) LAONE NUNES 32 BE Cmb; pe\n22 Sgt QE (019655523-9) MARCIO DOS SANTOS SILVA 12 BPE; ant\n22 Sgt QE (112711754-5) MARCOS AURELIO ASSUNCAO SOUSAB Ap Op Esp;\n22 Sgt QE (011113954-9) MAURO HENRIQUE GUEDEVEZ DC Mun; e pa\n22 Sgt QE (019646723-7) REINALOO SEABRA DE AQUINO Cia Prec Padt. de\nInt\nGen Bda LUCIANO BATISTA DE LIMA int\nPORTARIA - DCIPAS/DGP/C EX N2 365, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021\nInt\n\u00a9 DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTENCIA SOCIAL, no uso da\ncompet\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pela Portaria do Comandante do Ex\u00e9rcito n2 1.700, par\nde 8 de dezembre de 2017, e de acordo cam @ inciso | do Art. 96 da Lel n? 6.880, de 9 vif\nde dezembro de 1980, resolve: pa\nTRANSFERIR, 2 pedido, para a reserva remunerada, a partir de 30 de novembro Me\nde 2021, os militares abaixo relacionados, com a remuneragio a que fazem jus, observados\n0s Art. 12 @ 15 da Lei n@ 13.954, de 16 de dezembro de 2019: in\nu\nPosto IDENTIDADE NOME OM DE ORIGEM er\nCap QAO Mat Bel (019503183-6) CENILDO CAMILLO GONCALVES B DOMPSA; tra\nCap QAO Adm-G \u2014 (049889802-2) CLAUDIO MARANGON 122 BIL - Mth;\nCap QAO Adm-G \u2014 (041960224-8) CLAUDIO RENIS DA SILVA 42 BEC; 3\nCap QAO Adm-G \u2014 (030575144-8) CLAUDIOMIRO SILVA BARTOS \u2014 Cmdo CMS; pe\nCap QAO Adm-G \u2014 (041972734-2) EDUARDO MONTEIRO DA SILVA Cmdo 52 RM;\n\f"},{"label":"title4","text":"MANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuicdes que Ihe s\u00e9o conferidas\n) art, 12 do Decreto n\u00ae 8.798, de 4 de julho de 2016, combinade com o\nmplementar n? 97, de 9 de junho de 1999, resolve:\n\n\u00a9 Alterar o art. 12 da Portaria n& 148/MB, de 21 de maio de 2018,\nio Oficial da Unido (DOU) n\u00ae 100, de 25 de maio de 2018, Seco 2, pagina\ns Portarias n\u00b0 318/MB, de 5 de novembro de 2020, publicada no DOU ne\nembro de 2020, Seco 2, pdgina 7, Portaria n\u00b0 128/MB, de 4 de maio de\nno DOU n? 84, de 6 de maio de 2021, Secdo 2, pagina 12 e Portaria n&\n23 de julho de 2021, publicada no DOU n\u00ae 140, de 27 de julho de 2021,\n11 que designou o Capito de Fragata (FN) PAULO MARIO ARRUDA DE\n\f"},{"label":"text","text":"\u201cUlo, \u20ac ce atorde Com \u00a9 INCISO 1 CO Art. Jo Ga LEI Nn\u201d G.col, Ge 2 de dezembra de 155U, mad Lp.\n2021, public\nresolve; 216/MB/MD\nTRANSFERIR, a pedido, para a reserva remunerada, a partir de 30 de novembro Secdio 2, pd\nde 2021, os militares abaixo relacionados, com a remuneragdo a que fazem jus, abservados VASCONCELI\nos Art. 12 e 15 da Lei n\u00b0 13.954, de 16 de dezembro de 2019: COD (Carrie\nseguinte alt\nGRAD IDENTIDADE NOME OM DE ORIGEM ,\nS Ten Eng (049891653-5) DECIO BERNARDINO DA SILVA 72 BEC; !\nS Ten Com (0317806941) GIVALDO ALVES DA SILVA 712 BI Mtz; '\nS Ten Com (011372124-5) LUIZ ANTONIO SALDANHA VIANA __H Gu Tabatinga; ausentar do\n22 Sgt QE (092590264-5) ALDONEIS BATISTA PEREIRA 112 RC Mec; dezembro d\n22 Sgt QE (019647363-1) ALEXANDRE LUISETO DUARTE PclinMRJ; .\n22 Sgt QE (0204321145) ANTONIO LUIZ GAIA CIAvEx; /\n22 Sgt QE (0111097341) CLAUDIO MARZON HOTZ BRANDAO Cia Cmdo CML;\n22 Sgt QE (0858786536) EDMILSIO SOUZA MARQUES 522 BIS;\n22 Sgt QE (052144664-1) ISRAEL FONTES FREITAS 332 B | Mec;\n22 Sgt QE (085893243-7) ITAMIRUNAN RODRIGUES DE 82 Cia Intl:\nMENEZES F\n22 Sgt QE (031825774-8) LAONE NUNES 3\u00b0 BE Cmb; pelo inciso '\n22 Sgt QE (019655523-9) MARCIO DOS SANTOS SILVA 12 BPE; art, 49 da L\n2\u00b0 Set QE (112711754-5) MARCOS AURELIO ASSUNCAO SOUSAB Ap Op Esp; .\n\f"},{"label":"text","text":"Periodo - de 29 de outubro de 2018 a 31 de outubro de 2021, padendo se\nausentar do Pais a partir do dia 17 de outubro de 2018 e retornar ao Pais at\u00e9 o dia 2 de\ndezembro de 2021.\". {NR}\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nALMIR GARNIER SANTOS\nPORTARIA N\u00a2 292/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuigdes que Ihe sda conferidas\npelo inciso VII do art. 12 do Decreto n@ 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o\nart, 42 da Lei Complementar n? 97, de 9 de junho de 1999, resolve:\n\nArt. 12 Designar, por necessidade do servico, os Oficiais abaixo mencionados\npara realizarem Intercdmbios, pelo prazo de um ano, contado a partir da data de assuncao\nde suas fungdes, conforme especificado:\n\n1) 0 Capito de Fragata (FN) RAFAEL PEREIRA MOUTINHO para participar de\nIntercdmbio junto Fuerza de (nfanteria de Marina do Peru, em Lima (Peru);\n\nII) 0 Capitao de Corveta (FN) CLAUDIO DE CASTRO ABRANTES para participar de\nIntercambio junto ao United States Marine Corps (USMC);\n\nIll} 0 Capito de Corveta {FN) JORGE CARLOS GOMES DE SOUZA para participar de\nIntercdmbio junto 4 Armada da Republica Argentina (ARA), em Bahia Blanca (Argentina);\n\nIV) \u00a9 Capitao de Corveta {FN} GUILHERME DOS SANTOS FRAMBACH para\nParticipar de Intercambio junto a Brigada Anfibia Expedicionaria da Armada do Chile, em\nVifia del Mar (Chile);\n\nVj 0 Capitdio-Tenente (FN) VINICIUS MOREIRA BRANDAO GUEDES DE BRITO para\n\f"},{"label":"text","text":"1999, resolve:\n\nArt. 12 Designar o Capit\u00e9o-Tenente THIAGO HENRIQUE VELLOSO LEITE\npara participar da Missdo de Assessoria Naval - Namibia (MAN-NAMIBIA), como.\nChefe do Grupo de Inspecio e Logistica/Administragdo, em Walvis Bay\n(Namibia), pelo prazo de dois anos, contado a partir da data de assungio do\ncargo.\n\nPardgrafo nico. A missdo especificada neste artigo \u20ac enquadrada\ncomo transit\u00e9ria, militar, com mudanga de sede, com dependentes e superior\na seis meses, de acordo com a alinea b do inciso | e alinea b do inciso II do\nart. 3\u00b0 e inciso VI do art. 52 da Lei n\u00ae 5.809, de 10 de outubro de 1972,\nregulamentada pelo Decreto n? 71.733, de 18 de janeiro de 1973.\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nALMIR GARNIER SANTOS\nDocumento assnado igtalmente conforme Me ot 2, 2002 de zaroer200 fcr\n\f"},{"label":"text","text":"COMPELENeIA QUE Ne TOl Oelegdid pelo Lomanddante GO EXETEItO, POr MEIO Ud FOrtdrida MN\u201d\n1.700, de 8 de dezembro de 2017, resolve:\nCONCEDER PENSAO, temporaria, a Senhora MARILENE LOPES BRAZ, de acordo\ncom a alinea \"b\u201d, inciso IV. do artigo 217, da Lei n? 13.135, de 17 de junho de 2015 e Lei\nn\u00ae 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na propore\u00e9o de 100% (cem por cento}, na\ncondigio de filha inv\u00e9lida, do ex servidor MARIO BRAZ, matricula SIAPE n\u00ae 67.118,\nvinculado 3 Academia Militar das Agulhas Negras, falecido em 19 de setembra de 1993,\ntendo como refer\u00e9ncia atual o cargo de Agente de Portaria, codigo conferid\nGen Bda LUCIANO BATISTA DE LIMA 2016, co\n1999, re\nCOMANDO DA MARINHA\nGABINETE DO COMANDANTE para par\nPORTARIA N2 288/MB/MD, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 Chefe \u00a2\n(Namibia\n\u00a9 COMANDANTE DA MARINHA \u00a3 COQRDENADOR DA COMISSAO cargo\nINTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS D0 MAR (CIRM), no uso das atribuicdes que Ihe sao ge.\nconferidas pelo inciso Vil do art. 16 do Regimento da CIRM, aprovada pela Resolucdo n\u00ae\n006/2009/CIRM, de 12 de dezembro de 2009, resolve: coma tr\nArt. 12 Nomear, por necessidade do servico, 0 Capitio de Mar e Guerra a seis r\nRODRIGO OTOCH CHAVES para exercer 0 cargo de Secretario-Adjunto da Comiss\u00e9o art. 3\u00b0 |\nInterministerial para os Recursos do Mar, a partir de outubro de 2021, exonerando o o sputa\nCapitiio de Mar e Guerra SIDNE! DA COSTA ABRANTES. 6\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data,\nALMIR GARNIER SANTOS\nFIMy este documento pode ser verifcado no endeveso eetroico\ne) hreep://wwv4in gov.br/autenticidade. hemi, pelo codigo 05292021102100009\n\f"},{"label":"text","text":"NTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR (CIRM), no uso das atribuigdes que Ihe so cargo.\nonferidas pelo inciso Vil do art. 16 do Regimento da CIRM, aprovado pela Resolucao n\u00ae\n106 /2009/CIRM, de 1\u00b0 de dezembro de 2008, resolve: coma tra\n\nArt. 12 Nomear, por necessidade do servico, 0 Capitio de Mar e Guerra a sels mi\n(ODRIGO OTOCH CHAVES para exercer o cargo de Secretdrio-Adjunto da Comissdo art. 3\u00b0\nnterministerial para os Recursos do Mar, a partir de outubro de 2021, exonerando o regulame\n\u2018pit de Mar e Guerra SIDNE] DA COSTA ABRANTES.\n\nArt. 28 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nALMIR GARNIER SANTOS\nGO: Este documento pode ser verificado no endereso eletr\u00e9nico\ns http://www. in.gov.br/autenticidade html, pelo codigo 05292021102100009\n\f"},{"label":"title4","text":"PORTARIA N2 292/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA MARINHA, no Uso das atribuigdes que Ihe so conferidas\no Vil do art. 12 do Decreto n? 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o\nLei Complementar n? 97, de 9 de junho de 1999, resolve:\n\nArt. 12 Designar, por necessidade do servico, os Oficiais abaixo mencionados\nzarem Interc\u00e9mbios, pelo prazo de um ano, contado a partir da data de assuncao\ningdes, conforme especificado:\n\nI) 0 Capito de Fragata (FN) RAFAEL PEREIRA MOUTINHO para participar de\nio junto 4 Fuerza de Infanteria de Marina do Peru, em Lima (Peru);\n\nIl) 0 Capit\u00e9o de Corveta (FN) CLAUDIO DE CASTRO ABRANTES para participar de\nio junto ao United States Marine Corps (USMC);\n\nIll) 0 Capito de Corveta {FN} JORGE CARLOS GOMES DE SOUZA para participar de\nio junto a Armada da Republica Argentina (ARA), em Bahia Blanca (Argentina);\n\n'\u00a5) 0 Capit\u00e9o de Corveta {FN} GUILHERME DOS SANTOS FRAMBACH para\nde Intercdmblo junto 4 Brigada Anfibia Expedicionaria da Armada do Chile, em\nMar (Chile);\n\nV) 0 Capitdo-Tenente (FN) VINICIUS MOREIRA BRANDAO GUEDES DE BRITO para\nde Interc&mbio compondo o Grupo de Assessoramento T\u00e9cnico (GAT-FN) junto &\nJa Namibia, em Walvis Bay (Namibia); e\n\nVi) 0 Capitao-Tenente (FN) LEONARDO RANGEL BARBOSA para participar de\nio junto & Guarda Costeira de So Tom\u00e9 e Principe {STP} para apolar a formacdo de\nNav, compondo o Grupo de Assessoria T\u00e9cnica de Fuzileiros Navais em S40 Tom\u00e9\n-(GAT-FN-STP), em Sao Tom\u00e9 (Republica Democratica de So Tom\u00e9 e Principe).\n\nParagrafo nico. As missGes especificadas neste artigo so enquadradas como\ns, militar, com mudanga de sede, com dependentes e com duracao igual ou\n| seis meses, de acordo com a alinea b do inciso | e alinea b do inciso I! do art.\nos IV @ VI do art. 5\u00b0 da Lei n\u00b0 5.809, de 10 de outubro de 1972, regulamentada\neto n@ 71.733, de 18 de janeiro de 1973.\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nALMIR GARNIER SANTOS\n\f"},{"label":"title3","text":"PORTARIA N2 290/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\nO COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuigdes que Ihe sda conferidas\n0 VII do art. 12 do Decreto n? 8.798, de 4 de julho de 2016, combinade com o\n3 Lei Complementar n? 97, de 9 de junho de 1999, resolve:\nArt. 1\u00b0 Alterar o art. 1\u00b0 da Portaria n\u00b0 148/MB, de 21 de maio de 2018,\nno Diario Oficial da Unido (DOU) n\u00ae 100, de 25 de maio de 2018, Secde 2, pagina\nida pelas Portarias n\u00ae 318/MB, de 5 de novembro de 2020, publicada no DOU n&\n\f"},{"label":"text","text":"VU RWWIIANUANTO DA WIARINTA, AO USO Gas atripbuicoes que ihe sao\nonferidas pelo inciso VIl do art. 12 do Decreto n? 8.798, de 4 de julho de\n016, combinado com o art. 42 da Lei Complementar n? 97, de 9 de junho de\n999, resolve:\n\nArt. 12 Designar o Capit\u00e9o-Tenente THIAGO HENRIQUE VELLOSO LEITE\nara participar da Missdo de Assessoria Naval - Namibia (MAN-NAMIBIA), como.\nhefe do Grupo de Inspecio e Logistica/Administragdo, em Walvis Bay\nNamibia), pelo prazo de dois anos, contado a partir da data de assungaio do\nargo.\n\nPardgrafo nico. A missdo especificada neste artigo \u20ac enquadrada\nomo transit\u00e9ria, militar, com mudanga de sede, com dependentes e superior\nseis meses, de acordo com a alinea b do inciso | e alinea b do inciso (I do\nrt. 32 e inciso VI do art. S\u00b0 da Lei n\u00ae 5.809, de 10 de outubro de 1972,\negulamentada pelo Decreto n? 71.733, de 18 de janeiro de 1973.\n\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nALMIR GARNIER SANTOS\nDocumento assnado igtalmente conforme Me ot 2, 2002 de zaroer200 fcr\n\f"},{"label":"title2","text":"ISSN 1677-7050 N2 199, quinta-feira, 21 de outubro de 2021\nPORTARIA N2 290/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\nO COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuicdes que lhe sfo conferidas\n\f"},{"label":"title4","text":"PORTARIA - DCIPAS/DGP/C EX N@ 364, DE 19 DE OUTUBRO DE 2021 art, 42 \u00a2\n\n\u00a9 DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTENCIA SOCIAL, no uso da publicad\netncia que Ihe foi subdelegada pela Portaria n? 192 - DGP, de 12 de outubro de 10, alter\nede acordo com o ineiso | do Art. 96 da Lei n\u00ae 6.880, de 9 de dezembra de 1980, cone\n. , Pi\ner 216/MB\nTRANSFERIR, a pedido, para a reserva remunerada, a partir de 30 de novembro Secao 2\n\n21, 0s militares abaixo relacionados, com a remuneragdo a que fazem jus, observados VASCON\nt. 12 e 15 da Lei n& 13.954, de 16 de dezembro de 2019: COD (Ca\nseguinte\n\f"},{"label":"text","text":"Posto IDENTIDADE NOME OM DE ORIGEM & Prine\nCap QAO Mat Bel (019503183-6) CENILDO CAMILLO GONCALVES B DOMPSA; transit.\nCap QAO Adm-G \u2014 (049889802-2) CLAUDIO MARANGON 122 BIL - Mth; so ri\nCap QAO Adm-G \u2014 (041960224-8) CLAUDIO RENIS DA SILVA 42 BEC; aoe in\nCap QAO Adm-G  (030575144-8) CLAUDIOMIRO SILVA BARTOS \u2014 Cmdo CMS; pelo D\nCap QAO Adm-G \u2014 (041972734-2) EDUARDO MONTEIRO DA SILVA Cmdo 52 RM;\nCap QAO Sau (018586133-3) HERMES VICENTE JUNIOR Dst Sau Padt;\nCap QAO Adm-G \u2014 (041978934-2) JOAO MARCELO DE CAMARGO Cmdo CMP;\nMOTA\nCap QAO Adm-G \u2014 (018786543-1) JOELCIO DAS NEVES FERREIRA 142 Cia PE;\nDE MORAIS\nCap QAO Adm-G \u2014 (031394412-6) LUIS ANTONIO CARDOSO HFA;\nCap QAO Mat Bel (018786283-4) LUIZ CARLOS RODRIGUES DE 25\u00b0 B Log {Es};\nOLIVEIRA pelo ir\nCap QAO Adm-G \u2014 (041977694-3) MARCELO DUARTE PEREIRA Cmdo Ba Ap Log art. 42\nEx;\nCap QAO Adm-G \u2014 (049874463-0) MARCOS ANTONIO SANTOS \u2014\u2014CRO/S# RM;\nCap QAO Adm-G \u2014 (016635922-4) MAURICIO BELCAVELLO MACEDO 152 BI Mtz; para\nCap QAO Adm-G \u2014 (099979753-3) MIGUEL PEREIRA JUNIOR CUF/CEAC; e (GAT-F\nCap QAO Adm-G  (041950344-6) SALVIO CONDE DE OLIVEIRA \u2014 Cmdo 22 RM. contad\nSOUZA\ntransit\nacordo\nGen Bda LUCIANO BATISTA DE LIMA Lei ne\nPORTARIA N@ 289 - DCIPAS.54.2, DE 8 DE OUTUBRO DE 2021 janeiro\nO DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTENCIA SOCIAL, no uso da\ncompet\u00e9ncia que Ihe foi delegada pelo Comandante da Ex\u00e9rcito, por meio da Portaria n\u00ae\n1.700, de 8 de dezembro de 2017, resolve:\nCONCEDER PENSAO, temporaria, a Senhora MARILENE LOPES BRAZ, de acordo\ncom a alinea \"b\u201d, inciso IV. do artigo 217, da Lei n\u00b0 13.135, de 17 de junho de 2015 e Lei\nn\u00ae 8.112, de 11 de dezembro de 1990, na proporc\u00e9o de 100% {cem por cento}, na\ncondicio de filha inv\u00e9lida, do ex servidor MARIO BRAZ, matricula SIAPE n\u00ae 67.118,\nvinculado & Academia Militar das Agulhas Negras, falecido em 19 de setembro de 1993,\ntendo como refer\u00e9ncia atual o cargo de Agente de Portaria, codigo confer\nGen Bda LUCIANO BATISTA DE LIMA ee\nCOMANDO DA MARINHA\nGABINETE DO COMANDANTE para |\nPORTARIA N2 288/MB/MD, DE 14 DE OUTUBRO DE 2021 Chefe\n(Nami\n\u00a9 COMANDANTE DA MARINHA \u00a3 COORDENADOR DA COMISSAO cargo\nINTERMINISTERIAL PARA OS RECURSOS DO MAR (CIRM), no uso das atribuigdes que Ihe so Be.\nconferidas pelo inciso VII do art. 16 do Regimento da CIRM, aprovada pela Resoluco n?\n006/2009/CIRM, de 12 de dezembro de 2009, resolve: cama\nArt. 12 Nomear, por necessidade do servico, 0 Capitio de Mar e Guerra a seis\nRODRIGO OTOCH CHAVES para exercer o carga de Secretdrio-Adjunto da Comiss\u00e9o art. 3\nInterministerial para os Recursos do Mar, a partir de outubro de 2021, exonerando o regula\nCapit\u00e9o de Mar e Guerra SIDNE] DA COSTA ABRANTES. 8\nArt. 28 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\nALMIR GARNIER SANTOS\nFEM, Este documento pode ser verificado no endereco eletranico\ne) http://www. in.gov.br/autenticidade.html, pelo codigo 05292021102100009\n\f"},{"label":"title4","text":"PORTARIA N2 290/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\nO COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuigdes que Ihe sda conferidas\n> VII do art. 12 do Decreto n? 8.798, de 4 de julho de 2016, combinade com o\n\nLei Complementar n@ 97, de 9 de junho de 1999, resolve:\n\nArt. 1\u00b0 Alterar o art. 1\u00b0 da Portaria n\u00b0 148/MB, de 21 de maio de 2018,\nno Diario Oficial da Unie (DOU) n\u00ae 100, de 25 de maio de 2018, Secde 2, pagina\nfa pelas Portarias n2 318/MB, de 5 de novembro de 2020, publicada no DOU n&\nde novembro de 2020, Sec3o 2, pagina 7, Portaria n\u00b0 128/MB, de 4 de maio de\n\f"},{"label":"title4","text":"\u00a9 DIRETOR DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTENCIA SOCIAL, no uso da publicada n\n\u00e9ncia que Ihe foi subdelegada pela Portaria n? 192 - DGP, de 12 de outubro de 10, alterad.\nde acorde com o inciso | do Art. 96 da Lei n\u00ae 6.880, de 9 de dezembro de 1980, 212, de 6 \u00a2\n\u2018 2021, publi\n; 216/MB/M\n\nTRANSFERIR, a pedido, para a reserva remunerada, a partir de 30 de novembro Secdo 2, p\n1, os militares abaixo relacionados, com a remuneragao a que fazem jus, observados VASCONCE!\n12 e 15 da Lei n? 13.954, de 16 de dezembro de 2019: COD (Carri\n\nseguinte al\nIDENTIDADE NOME OM DE ORIGEM\neng (049891653-5) DECIO BERNARDINO DA SILVA 72 BEC;\ncom (031780694-1) GIVALDO ALVES DA SILVA 712 BI Mtz;\ncom (011372124-5) LUIZ ANTONIO SALDANHA VIANA \u2014_H Gu Tabatinga; ausentar dk\nAF IMQJEORICA.EL AIMARICIC RATICTA DEDCIDA 410 OK Rhone dezembro |\n\f"},{"label":"text","text":"Art. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\n\nALMIR GARNIER SANTOS\nPORTARIA N2 292/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\n\u00a9 COMANDANTE DA MARINHA, no Uso das atribuigdes que Ihe so conferidas\ninciso VII do art. 12 do Decreto n\u00ae 8.798, de 4 de julho de 2016, combinado com o\n12 da Lei Complementar n2 97, de 9 de junho de 1999, resolve:\n\nArt. 12 Designar, por necessidade do servico, os Oficiais abaixo mencionados\nrealizarem Intercdmbios, pelo prazo de um ane, contado a partir da data de assun\u00a2do\n1as fungdes, conforme especificado:\n\nI) 0 Capito de Fragata (FN) RAFAEL PEREIRA MOUTINHO para participar de\ncAmbio junto & Fuerza de nfanteria de Marina do Peru, em Lima (Peru);\n\nIl) 0 Capit\u00e9o de Corveta (FN) CLAUDIO DE CASTRO ABRANTES para participar de\n\u201cAmbio junto ao United States Marine Corps (USMC);\n\nIll) 0 Capito de Corveta {FN} JORGE CARLOS GOMES DE SOUZA para participar de\ncAmbio junto 4 Armada da Republica Argentina (ARA}, em Bahia Blanca (Argentina);\n\n'\u00a5) 0 Capit\u00e9o de Corveta {FN} GUILHERME DOS SANTOS FRAMBACH para\ncipar de Intercdmbio junto 4 Grigada Anfibia Expedicionaria da Armada do Chile, em\nde] Mar (Chile);\n\nV) 0 Capitdo-Tenente (FN) VINICIUS MOREIRA BRANDAO GUEDES DE BRITO para\nsipar de Intercdmbio compondo \u00a9 Grupo de Assessoramento T\u00e9cnico (GAT-FN) junto &\nnha da Namibia, em Walvis Bay (Namibia); e\n\nVi) 0 Capitao-Tenente (FN) LEONARDO RANGEL BARBOSA para participar de\ncmbio junto 4 Guarda Costeira de S80 Tom\u00e9 e Principe {STP para apolar a formagao de\nCiaFuzNav, compondo 0 Grupo de Assessoria T\u00e9cnica de Fuzileiros Navais em S30 Tom\u00e9\nncipe (GAT-FN-STP], em Sao Tom\u00e9 (Republica Democratica de S\u00e9o Tom\u00e9 e Principe).\n\nParagrafo nico. As missGes especificadas neste artigo so enquadradas como\nitorias, militar, com mudanga de sede, com dependentes e com duracdo igual ou\n\f"},{"label":"title4","text":"PORTARIA N\u00ae 294/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\n\u00a9 COMANDANTE DA MARINHA, no uso das atribuigdes que (he sao\neridas pelo inciso VII do art. 12 do Decreto n\u00ae 8.798, de 4 de julho de\n, combinado com o art. 42 da Lei Complementar n2 97, de 9 de junho de\n), resolve:\nArt. 12 Designar o Capit\u00e9o-Tenente THIAGO HENRIQUE VELLOSO LEITE\nparticipar da Miss3o de Assessoria Naval - Namibia (MAN-NAMIBIA), como\ne do Grupo de Inspecdo e Logistica/Administracdo, em Walvis Bay\nnibia), pelo prazo de dois anos, contado a partir da data de assungdo do\n2.\nPardgrafo nico. A missdo especificada neste artigo \u20ac enquadrada\no transit\u00e9ria, militar, com mudanga de sede, com dependentes e superior\nis meses, de acordo com a alinea b do inciso | e alinea b do inciso I do\n32 e@ inciso VI do art. S\u00b0 da Lei n\u00ae 5.809, de 10 de outubro de 1972,\nlamentada pelo Decreto n\u00b0 71.733, de 18 de janeiro de 1973.\nArt. 22 Esta Portaria entra em vigor na presente data.\nALMIR GARNIER SANTOS\nDocumento assnado igtalmente conforme Me ot 2, 2002 de zaroer200 fcr\n\f"},{"label":"title2","text":"DIARIO OFICIAL DA UNIAO- segio 2\nDEPARTAMENTO-GERAL DO PESSOAL\nDIRETORIA DE CIVIS, INATIVOS, PENSIONISTAS E ASSISTENCIA\nSOCIAL\n\f"},{"label":"header","text":"ISSN 1677-7050 N2 199, quinta-feira, 21 de outubro de 2021\nPORTARIA N2 290/MB/MD, DE 18 DE OUTUBRO DE 2021\nO COMANDANTE OA MARINHA, no uso das atribuicdes que Ihe s\u00e9o conferidas\n\f"}]}

function toggleCollapse(id) {
	let collapsible = $(`#${id}`)

	if(collapsible.css('display') == 'none')
		collapsible.css('display', 'block')
	else
		collapsible.css('display', 'none')
}

function showResults(results) {
	let resultHTML = `<div class="results">`

	for(let index of Object.keys(results)) {
		let pageContents = {}
		const page = `<button class="result-type" onclick="toggleCollapse(${index})">Página ${index}</button>`

		for(let value of results[index]) {
			if(!pageContents[value.label])
				pageContents[value.label] = value.text
			else
				pageContents[value.label] += `<br><br>${value.text}`
		}

		console.log(pageContents)

		resultHTML += page
		resultHTML += `<div class="result-content" id="${index}">`

		for(let type of Object.keys(pageContents)) {
			resultHTML += `
			<details>
				<summary>${type}</summary>
				<p align="justify">${pageContents[type]}</p>
			</details>
			`
		}

		resultHTML += '</div>'
	}

	resultHTML += '</div>'
	modalBody.html(resultHTML)
}

function uploadFile() {
	let file = document.getElementById('file').files[0]
	let fileName = file.name
	let formData = new FormData()

	formData.append('file', file)
	formData.append('name', fileName)

	$.ajax({
	    url: 'http://localhost:5000',
	    data: formData,
	    processData: false,
	    type: 'POST',
	    success: (data) => {
	    	showResults(data)
	    }
	})

	toggleModal()
}

function toggleModal() {
	toggleModal.visible = !toggleModal.visible;
	
	if(!toggleModal.modal) {
		toggleModal.modal = $(".modal");
		toggleModal.backdrop = $(".backdrop");
		modalBody = $(".modal-body")
		
		toggleModal.modal.css('transition', '0.5s');
		toggleModal.backdrop.css('transition', '0.5s');
	}
	
	if(toggleModal.visible) {
		modalBody.html(HTMLSnippets.defaultModal)
		toggleModal.modal.css({'opacity': '1', 'pointer-events': 'auto'});
		toggleModal.backdrop.css({'opacity': '0.2', 'pointer-events': 'auto'});
	}
	
	else {
		toggleModal.modal.css({'opacity': '0', 'pointer-events': 'none'});
		toggleModal.backdrop.css({'opacity': '0', 'pointer-events': 'none'});
	}
}